<?xml version="1.0" encoding="euc-kr" ?>					
					
<monster_talk_table>					
					
	<poring>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Hmm, gostei do aperitivo, mas e o prato principal?</feeding>
			<feeding>V-você só vai me dar isso de comida?</feeding>
			<feeding>Desculpe, mas mamãe disse para não aceitar nada de estranhos.</feeding>
			<feeding>Você esta tentando me subornar? Bem, funcionou! *gulp*</feeding>
			<feeding>O que é esse cheirinho gostoso..? Mmm! COMIDA!	</feeding>
			<hunting>Esse monstro e comestível?</hunting>
			<hunting>Não se preocupe! Não vou deixar novatos roubarem nada! Vou "salvar" todos os seus itens! Muhahaha!</hunting>
			<hunting>Ooops, não aguentei e acabei comendo todos esses Jellopies!</hunting>
			<hunting>Por que você está matando todos esses porings? </hunting>
			<danger>	Que será que vai aparecer, que será que vai aparecer, que será que vai aparecer?!?</danger>
			<danger>	Não se preocupe comigo, acho que -você- precisa de comida!</danger>
			<danger>	Quem mandou roubar todas as maçãs?</danger>
			<danger>	Quer uma maçã?</danger>
			<danger>	Se eu curar você, você me alimenta?</danger>
			<danger>Tá na hora de uma poção, não?</danger>
			<dead>Agora você vai dizer que foi culpa minha né?</dead>
			<dead>Ei, esse não é um lugar seguro para cochilar...</dead>
			<dead>Er... *cutuca*... *cutuca*... ... ... ... *cutuca*</dead>
			<dead>Agora quem vai me alimentar?</dead>
			<dead>Você morreu. Hmm... Quem sabe eu deva pegar alguns dos itens no chão...</dead>
			<stand>Olha, eu preciso comer de vez em quando, sabe?</stand>
			<stand>D-desculpe incomodar, mas estou morrendo de fome..</stand>
			<stand> Ainda to com fome!</stand>
			<stand>Você deveria sentar, você parece cansado.</stand>
			<stand>Se eu deixar você sentar em mim, você me daria algo de comer?</stand>
			<stand> Todos os outros bichos de estimacão estão comendo... *snif*</stand>
			<stand>Rrrrrr... Rrrrrrr.... meu estomago está roncando!</stand>
			<stand>Você precisa descansar, eu entendo, mas não dá para rolar um rango para mim?</stand>
			<connect>Oi!!! Você me trouxe algo de comer?</connect>
			<connect>Bom dia! Que tal um café da manhã?</connect>
			<connect>E ai, carinha?</connect>
			<connect>Ja voltou da feira? O que você trouxe para mim?</connect>
			<connect>ME ALIMENTE! ME ALIMENTE!</connect>
			<connect>Bem-vindo de volta! Agora me alimente!!! você não me da comida faz... 1... 2... 3...</connect>
			<levelup>Que cara sortudo...</levelup>
			<levelup>Bom trabalho! Ja me sinto mais seguro!</levelup>
			<levelup> Assim você pode me descolar comida melhor.</levelup>
			<levelup>Já? Você deve estar brincando... eu nem cheguei a ganhar nivel em toda minha vida de poring!</levelup>
			<levelup>Você está mais forte agora então... me alimente!!!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Valeu... mas eu quero mais!</feeding>
			<feeding>Mmm.. valeu!</feeding>
			<feeding>Uau. o que foi que eu fiz para merecer... Uma maça ainda verde?</feeding>
			<feeding>Ei... não estou mais com fome...</feeding>
			<feeding>Mmm... isso veio bem a calhar!</feeding>
			<hunting>Esse monstro carrega comida?</hunting>
			<hunting>To com foooooome.. posso procurar comida por aqui?</hunting>
			<hunting>não se preocupe, vou tentar destrai-lo! Sou tão fofinho que ninguem vai resistir e não olhar para mim.</hunting>
			<hunting>Esses outros porings estão com inveja, por isso estão roubando todas essas coisas.</hunting>
			<danger>	Não me diga que você vai morrer justo quando eu estou com fome...</danger>
			<danger>Você está cheio de machucados, vá procurar um médico!</danger>
			<danger>Rápido! me joga um pouco de comida! Dai eu não vou morrer de fome enquanto você corre de volta aqui depois de reaparecer!</danger>
			<danger>	Não se preocupe se você morrer, pois eu pegarei suas coisas.</danger>
			<danger>	Por favor, não morra! Ou pelo menos me mostre onde pegar alguns jellopies antes daquele monstro.</danger>
			<dead>não achava que um monstro fracote assim poderia te matar...</dead>
			<dead>......Olá??</dead>
			<dead>Er... *cutuca*... *cutuca*... ... ... ... *cutuca*</dead>
			<dead>Não se vá... não antes do jantar...</dead>
			<dead>Nãããão!!! Não morra!! Eu preciso de alguem para me dar comida!!</dead>
			<stand>Estou encantado de viajar com você (mas me de algo para comer)</stand>
			<stand>Comida e sempre mais saborosa quando encontrada no chão, não acha?</stand>
			<stand>Eu acho que você fica muito melhor com o cabelo tingido de rosa.</stand>
			<stand>Não quer sujar seu traseiro no chão, hein?</stand>
			<stand>Que tall Jellopy assada com molho de erva vermelha...</stand>
			<connect>Oi!!! Qual a sobremesa do dia?</connect>
			<connect>Oooooi.. já está na hora do lanche?</connect>
			<connect>Acabei de roubar algumas coisas.</connect>
			<connect>Você está 10 minutos atrasado para o café da manhã.</connect>
			<connect>Oba!!! Podemos comer agora? Hmmm... Quero sorvete de jellopy!</connect>
			<levelup>Estou começando a suspeitar que você manja disso...</levelup>
			<levelup>Uau! Legal! Existe um atributo para: "Mais Comida para o Amavel Poring?</levelup>
			<levelup>Yeah! Hoje você paga a conta!</levelup>
			<levelup>Woohooo!!! Podemos celebrar com jellopy frito!!!</levelup>
			<levelup>Oh yeah!!!!! você sabe quando você ROX0RZ! </levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Oh, obrigado, isso era justo o que eu precisava...</feeding>
			<feeding>Valeu, cara! Você pode brincar com minha boneca enquanto eu como.</feeding>
			<feeding>Meu Deus. Isso foi mesmo... satisfatório.</feeding>
			<feeding>Mmmmm...Jellopy *babando*</feeding>
			<feeding>Minha barriguinha tá feliz!</feeding>
			<hunting>*Cutuca olho do inimigo* Na-na-na-na-naaa-na - Você não me pega!</hunting>
			<hunting>Tão forte e tanta coragem!</hunting>
			<hunting>Você tem malhado?</hunting>
			<hunting>É normal você tomar porrada assim? </hunting>
			<hunting>Uau! Você pode derrotar qualquer coisa!!!</hunting>
			<hunting>Uau, aquele poring comeu tanto! Olha quantos itens ele tinha!</hunting>
			<danger>	Oh não! Você tem asas de borboleta? Use-as se tiver, por favor???</danger>
			<danger>	Sei que você é demais, mas todo mundo precisa de um descanso de vez em quando!</danger>
			<danger>	Tome essa maça, eu peguei porque era brilhante, mas você pode usá-la!</danger>
			<danger>Ei, um jellopy faria você se sentir melhor?</danger>
			<danger>	Talvez você deva experimentar monstros mais fracos...</danger>
			<dead>Oh não!!! Por favor, alguém chame uma ambulância!!</dead>
			<dead>Está tudo bem, pelo menos aquele Lunatic fugiu mancando! Valeu a tentativa! </dead>
			<dead>Qualquer coisa para fugir do trabalho, hein?</dead>
			<dead>Não vá... acabei de roubar penugem de um Fabre!	</dead>
			<dead>Você não está se mexendo... *choro* Estou sozinho..?</dead>
			<stand>A vida perfeita: viajar muito, comer muito, e ter você ao meu lado...</stand>
			<stand>Ei ei ei! Cuidado!!! Um Bafomé!</stand>
			<stand>Ei, o que foi isso?	</stand>
			<stand>Belo dia, não?</stand>
			<stand>	Por que as pessoas sempre dizem como sou fofo? Eu sou assustador, tá! Grrrrrrrr! .... Hey! Por que você está rindo???</stand>
			<stand>	Estou entediado!!! Pelo menos me deixe chutar um daqueles Lunatics!</stand>
			<connect>Diga olá de novo ao seu velho amigo!</connect>
			<connect>Aiiieee!</connect>
			<connect>É, eu odeio ser desconectado, também.</connect>
			<connect>EBA! Agora podemos jogar poringbol!</connect>
			<connect>Vamos fazer algo divertido hoje.</connect>
			<connect>Ei! Bom ver você novamente! Vamos brincar de arremessar madeiras com um Willow?</connect>
			<levelup>Ganhar nível!!! Adoro essas palavras!</levelup>
			<levelup>Demais! Agora você pode usar o SP cheio para nos transportar para Izlude! Mmmmmm..... Cenouras!</levelup>
			<levelup>Pena que o servidor vai voltar no tempo em uma hora.</levelup>
			<levelup>Uau! Asas! Como um anjo!</levelup>
			<levelup>você é The Best!!!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Obrigado, isso tava muito saboroso!</feeding>
			<feeding>Bananas de novo? Comendo tantas, vou acabar ficando amarelo, e viro um Drop!</feeding>
			<feeding>Pela primeira vez na vida... estou cheio. você me completa.</feeding>
			<feeding>Acho que vou vomitar. </feeding>
			<feeding>Buaaa... comida demais!</feeding>
			<hunting>*chomp chomp chomp* Desculpe, não encontro minha maçã para dar para você.</hunting>
			<hunting>Mestre, por que você nunca me compra armas e armaduras?</hunting>
			<hunting>Não precisa ficar se exibindo para sacerdotes sexy.</hunting>
			<hunting>Meu, você e demais!!</hunting>
			<hunting>não podemos tirar um cochilo? Acabei de comer!</hunting>
			<danger>	Oh!! Por favor alguem ajude meu amigo!!!</danger>
			<danger>	Aaaaah! você ta legal?</danger>
			<danger>	Que foi que eu disse!?! Vestir essa capa não faz de você um super-homem!</danger>
			<danger>	não morra! Quem vai estar do meu lado na minha formatura da Academia Poring?</danger>
			<danger>	você está com dores?</danger>
			<dead>Argh!! Uma grande perda para a Humanidade!</dead>
			<dead>Meu bom Deus! Criminoso caído! Criminoso caído! </dead>
			<dead>Para onde irei!?! O que farei!?!</dead>
			<dead>nãooo, me desculpe deus-Poring, eu prometo jamais roubar de novo!!! Por favor, ressuscite ele...</dead>
			<dead>Oops.....</dead>
			<dead>Meu... é tão embaraçoso quando você morre...</dead>
			<stand>Eu acredito que estou me apaixonando por você...</stand>
			<stand>Ei, você sabe de onde os bebes-poring vem?</stand>
			<stand>Vamos lá, colega. *Grrr*</stand>
			<stand>Ooooh! Adestre aquela poring! Ele e uma gracinha!</stand>
			<stand>Ei, eu quero ir para Morroc, faz tempo que não visito meu primo, o Sr. Drop!</stand>
			<stand>Posso ir ao banheiro?</stand>
			<connect>*Bocejo*... tão cedo! você não tem liçao de casa para fazer? Me deixe dormir um pouco!</connect>
			<connect>você voltou! Eba!</connect>
			<connect>Eba!</connect>
			<connect>Iaaaaai!! Vamos caçar Bapho!</connect>
			<connect>não estou com fome! Mas me descole um rango mesmo assim...</connect>
			<levelup>você é demais, não há dúvida...</levelup>
			<levelup>tão forte! Estou impressionado!</levelup>
			<levelup>Um passo mais próximo da dominação total do servidor.</levelup>
			<levelup>Iai!! você conseguiu! Ebaaaa!! Iippi!!</levelup>
			<levelup>Faça a dança da vitória agora, mestre!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Argh não!! não quero morrer de ataque cardiaco!</feeding>
			<feeding>Mmnff.. m-manera no rango, eu imploro!</feeding>
			<feeding>Me engordando para o abate, hein? To de olho em você....</feeding>
			<feeding>não estou me sentindo muito bem...</feeding>
			<feeding>nãoOOO! não QUERO MAIS! VOU EXPLODIR!</feeding>
			<feeding>Ebaaaaa.....maçãs, tenho certeza que nunca comi ISSO antes.</feeding>
			<hunting>*Arroto* ... se não descansarmos, acho que vou ficar enjoado.</hunting>
			<hunting>Meeestreee, podemos ir mais devagar? Estou me sentindo meio enjoado...</hunting>
			<hunting>É, claro... matar, roubar é REALMENTE sexy.</hunting>
			<hunting>OMG tantas coisas para pegar... mas eu estou cheio</hunting>
			<danger>	Queria perder peso tão rápido quanto você perde HP...</danger>
			<danger>	você viu, é isso que acontece quando você me alimenta demais! E ruim para seu karma!</danger>
			<danger>	Te falei para ficar longe daqueles sacerdotes com maçãs.</danger>
			<danger>	Aqui, pegue esse pote vermelho que eu roubei!</danger>
			<dead>Oh, esse é um bom jeito de perder peso!</dead>
			<dead>Da próxima vez, fique com a comida para você, idiota!</dead>
			<dead>Tenho certeza que você estava quase matando o inimigo... quer dizer, todos aqueles numeros vermelho de 5 
dígitos sobre sua cabeca quer dizer que estavamos ganhando, né?</dead>
			<dead>Eu te disse, eu te disse, eu te disse!!!</dead>
			<dead> Bem, agora podemos descansar.</dead>
			<stand>você conhece um bom nutricionista?</stand>
			<stand>Talvez eu deva consultar um médico... estou passando mal...</stand>
			<stand>Vai com calma.</stand>
			<stand>você gosta de ficar de pé, hein?</stand>
                                       <connect>Me cure. Coisas de graça. Me proteja. Roube-o. .....foi mal, estive falando com novatos enquanto você estava longe.</connect>
			<connect>Olha, muitas pessoas me confundiram com um bebe selvagem... preciso emagrecer AGORA!!</connect>
			<connect>Demais, você voltou... e aposto que quer ME ALIMENTAR DE NOVO, HUH!?!</connect>
			<connect>Vida real ficando chata de novo?</connect>
			<connect>Ola! Começo minha dieta hoje?</connect>
			<levelup>Muito bem ... escolher uma habilidade. Me fazer perder peso, talvez?</levelup>
			<levelup>Pronto, você ganhou nivel, podemos descansar agora? Estou cheio!</levelup>
			<levelup>você tá ganhando nivel muito rápido... você e um bot, não!?!</levelup>
			<levelup>OMG você não vai acreditar, Eu tive um encontro com uma poring! você quer que eu te apresente?</levelup>
			<levelup>Outro nivel? Podemos ir para casa agora? Preciso descansar.</levelup>
		</so_full>			
					
	</poring>				
					
					
	<drops>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Bom senso de tempo, hein!?!</feeding>
			<feeding>Aaaah! Vou chamar a SRPCCM (Sociedade Real de Proteção Contra Crueldade a Monstros)</feeding>
			<feeding>Hmmm... ainda tô com fome</feeding>
			<hunting>É o seguinte: me alimente ou como suas coisas. e eu não estou brincando...	</hunting>
			<hunting>dum-di-dum.... JÁ ENCHEU!</hunting>
			<hunting>Ei!! não MATE ELE, ESSE ERA O MEU TIO!!!</hunting>
			<hunting>OK, você come metade dos itens, eu como a outra metade.</hunting>
			<danger>Ai, agora estamos encrencados. Eu poderia ajudar, mas... Estou esfomeado!</danger>
			<danger>	você parece tão avermelhado...</danger>
			<dead>Argh! Se levante! Quem vai me alimentar agora!?!</dead>
			<dead>Dormindo no serviço? não é uma boa idéia...</dead>
			<stand>Que tal andar um pouco? Exercicio e bom para você!</stand>
                                       <stand>Ahhh, vou morrer de fome!!!</stand>
			<connect>Já tava na hora! Estou morrendo de fome aqui!</connect>
			<connect>Bom dia! Ouvi dizer que os Drops ganham panquecas... *cutuca cutuca*</connect>
			<levelup>Tá, beleza...</levelup>
			<levelup>Coooomidaaaaaaa!!!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>É... Isso é tudo? Beleza...</feeding>
			<feeding>*Engole*</feeding>
			<feeding>Finalmente!!! você finalmente está me tratando como um drop de verdade!</feeding>
			<hunting>PARE DE CAÇAR!!! Droga! Estou com fome!</hunting>
			<hunting>Esse muco pegajoso e comestível?</hunting>
			<hunting>Posso ficar com alguns desses itens brilhantes?</hunting>
			<danger>Cuidado!</danger>
			<danger>	Rápido! Crie um chat "Me cure por favor, pago 1z!"</danger>
			<danger>	não morra! Senão minha barriguinha não terá mais comida!</danger>
			<dead>De novo não... você ainda precisa treinar muito.</dead>
			<dead>Uh-oh...</dead>
			<dead>Quem vai me alimentar se você ficar dormindo?</dead>
			<stand>Então..... O que você comeu hoje? Sério? Sabe o que EU comi? NADA! To com fomeeeee..</stand>
			<stand>Deviámos viajar pelo mundo, e encontrar todo tipo de coisa rara!</stand>
			<stand>você não deveria estar procurando algo de comer?</stand>
			<connect>Yeah! Achei que você nunca ia voltar!</connect>
			<connect>E ai, cara! (que tal um rango?)</connect>
			<connect>Opa! O que você quer fazer hoje?</connect>
			<levelup>Legal! você precisa ficar mais forte para ganhar mais dinheiro!</levelup>
			<levelup>Ueeeba!! Isso quer dizer que ganharei mais comida?</levelup>
			<levelup>Oba! não se esqueça de adicionar pontos de status - quer dizer, oba!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Plantas podem não ser saborosas, mas elas certamente satisfazem!</feeding>
			<feeding>Uau! Picante!</feeding>
			<hunting>Ebaaaaa isso é legal! Diversão! Diversão!!</hunting>
			<hunting>Mata! Mata!</hunting>
			<danger>Uh-oh...</danger>
			<danger>	Uh-Oh! talvez você queira ficar de olho na sua energia, pois ela não está subindo!</danger>
			<dead>não e sua culpa, acontece de vez em quando...</dead>
			<dead>Ei, você tá legal? você está engasgando?</dead>
			<stand>Posso sentar? Ou estou sempre nessa posição?</stand>
			<stand>Cara, você vai fazer algo ou eu devo ir por conta própria?</stand>
			<connect>Ohayo!</connect>
			<connect>YES!!!! você finalmente voltou, minhas preces foram atendidas!</connect>
			<levelup>*dançando* Ebaaaaa!</levelup>
			<levelup>D-E-M-A-I-S!!!!!!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Muito obrigado, mas não preciso disso agora...</feeding>
			<feeding>Obrigado, está muito gostoso, mas... PARE DE ME ALIMENTAR, ESTOU CHEIO!!!</feeding>
                                       <feeding>não tô com fome, comi muito no almoço!</feeding>
			<hunting>Oooooohhh.. Estou muito cheio para comer o que está no chão.</hunting>
			<hunting>Uau! Comida espalhada por todos os lados! Legal!</hunting>
			<hunting>Ei! De todos esses monstros... Sou seu favorito, certo?</hunting>
			<danger>	OK, calma aí, não ligue para o sangue escorrendo da sua cabeça!!</danger>
			<dead>Tsk,tsk,tsk, te espero no ponto de retorno.</dead>
			<dead>OMG, essa é uma longa caminhada! Bem, pelo menos posso ir com você...</dead>
			<dead>Bem, vamos começar a andar, tem um longo caminho pela frente...</dead>
                                      <dead>Viu! você não pode matá-lo, eu te disse. Bem, estou cheio, de qualquer jeito.</dead>
			<stand>O jantar foi legal... mas um pouco excessivo... Da próxima vez, me de menos comida, mas obrigado mesmo assim!</stand>
                                       <stand>La la la la la...</stand>
			<connect>você voltou! Demais!!!</connect>
			<connect>Ei, você tá aí!  Estava com saudades!</connect>
			<levelup>Muito bem! /no1</levelup>
			<levelup>Ganhamos nivel, Aeeee, timeeee!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>você pode engolir essa sua comida...</feeding>
			<feeding>O que você ta tentando fazer, me envenenar?</feeding>
			<hunting>Nada de itens para mim hoje. Mal posso me mexer, ufff.</hunting>
			<hunting>*Arroto* Eu preciso pegar os itens?</hunting>
			<danger>	Sangue... sangue vermelho... me faz pensar em cenouras *ugh*</danger>
			<danger>	você vai morrer!!! Aaaahhh você vai morrer!!!</danger>
			<dead>Ehm...dormiu o suficiente? Se levanta, cara! você e vagal mesmo...</dead>
			<dead>Hmm. você morreu. Tsc tsc.</dead>
			<stand>I'm siiiiinging in the rain...</stand>
			<stand>Quando eu crescer, quero ser Papai Noel! Ou pelo menos ter um chapeu igual ao dele!</stand>
			<connect>Onde você estava? No banheiro?</connect>
			<connect>Bem-vindo de volta!  Sentiu minha falta?</connect>
			<levelup>Muito bem! Só não me de nada de comer...</levelup>
			<levelup>Parabens!  *Arroto*</levelup>
		</so_full>			
					
	</drops>				
					
					
	<poporing>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Obrigado... não estou me sentido bem, talvez tenha sido aquela maçã.</feeding>
			<feeding>Obrigado, eu achava que eu era gelatina de limão.</feeding>
                                      <feeding>Obrigado, tava morrendo de fome. Mal podia saltar.</feeding>
			<hunting>Esse item no chão parece extremamente saboroso!</hunting>
                                      <hunting> Vai lá Tigrão!</hunting>
			<hunting>Uh.. desculpe mas seus itens sumiram misteriosamente.</hunting>
			<danger>	Sou só eu ou você sente o cheiro da morte?</danger>
			<danger>	Bem, SE você morrer, você se importaria se eu comesse seus itens?</danger>
                                      <danger>Vai com calma, as coisas estão esquentando.</danger>
			<dead>Isso não e hora de dormir, eu preciso comer!!!</dead>
                                       <dead>A comida... vai estragar.</dead>
			<dead>Você está dormindo? Eu acho que você esqueceu algo... envolvendo A MIM.</dead>
			<stand>Eu meio que preciso de comida agora...</stand>
                                      <stand>Bem, ficar de pé não gasta energia? Acho melhor a gente comer.</stand>
                                      <stand>Quando foi a ultima vez que você me alimentou? Nem me lembro.</stand>
                                       <connect>você chegou bem na hora, ta na hora de comer.</connect>
			<connect>Ola, trouxe alguma coisa de comer contigo?</connect>
			<connect>você é o melhor dono do mundo, número um nas pesquisas... E você não acha que o animal do melhor dono merece um café da manhã?</connect>
			<levelup>não temos tempo para celebrar, PRECISO COMER!</levelup>
			<levelup>Buuuu! Isso foi dificil. Vamos comer!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Comida.....comida....comida</feeding>
			<feeding>você sabia que um animal em fase de crescimento - como eu - precisa de mais comida?</feeding>
			<hunting>Aquele Lunatic deixou uma cenoura bem bonita!</hunting>
			<hunting>Depois de matar essa coisa, podemos comer?</hunting>
			<danger>	Esqueça de comer isso! Como eu fico?!?</danger>
			<danger>	Lembre-se: quando fica vermelho você vai morrer - e deve me alimentar.</danger>
			<dead>Bom, vou pegar comida do seu bolso então....</dead>
			<dead>Bem, ja que você esta descansando, podemos comer um hamburger quando você acordar? você VAI acordar, né?</dead>
			<stand>Estou com tanta fome que comeria uma Jollibee!</stand>
                                       <stand>você acha que sou mais bonito que os Porings?</stand>
			<stand>Já que não estamos fazendo nada além de sentir o aroma de comida.. você acha que podemos comer um pouco?</stand>
			<connect>To com vontade de fazer um lanchinho!</connect>
			<connect>Um bom café da manhã consiste de boa comida e alimentar seu animal de estimação.	</connect>
			<levelup> Essa luz na sua cabeça quer dizer que tá na hora de jantar?</levelup>
			<levelup>você sabia que isso consome energia? É sério. E você sabia que energia vem da comida? Bem, eu não sabia disso, então vamos ver se e verdade.</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Hmmm... tem gosto de galinha.</feeding>
                                       <feeding>Ahhh, refrescante.</feeding>
			<feeding>Status da pança, normal. Entrada de comida, normal. Todos os sistemas verificados! Vamos la!</feeding>
			<hunting>Esse Lunatic parece bom para fazer um churrasco!</hunting>
			<hunting>Devo admitir que essa foi uma das suas melhores batalhas! você fazia BUM e dai BAM e então VAP SOC!! 	</hunting>
			<danger>	 E só um arranhão - faça como eu, COMA!!!</danger>
			<danger>	Com licenca, Sr. Pessoa que eu não conheço, acho que sou cego e surdo, ja que não tenho orelhas. você se importa de emprestar seus magnificos poderes de cura ao meu mestre?</danger>
			<dead>você já dormiu demais!</dead>
                                      <dead>Por favor, se levante! O chão está sujo!</dead>
			<dead>Estar vivo é DEMAIS!!! você não acha? *cutuca* oops...</dead>
			<stand>Que que ce tá olhando?</stand>
                                       <stand>Acha que sou um bom Poporing?</stand>
			<stand>Posso ganhar um carro de aniversário? Eu acho que posso dirigir sem mãos.</stand>
			<connect>Bing, Bong, Bing, Bong, acho que está ficando tarde e e hora de ir embora....... BRINCADEIRINHA	</connect>
			<connect> Estou pronto! Vamos la!</connect>
			<levelup>Quantos niveis faltam para 99?</levelup>
			<levelup>Ola vovô... er.... quer dizer, mestre...</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Agghhhh. Estou com dor de barriga!!!</feeding>
			<feeding>você é como aquele gato que vive voltando - só que você traz comida.</feeding>
			<hunting>*tosse* *cof* você parece bastante cansado *puff* *suspiro* Descanso...?</hunting>
			<hunting> você está caindo só para fazer graça? Porque eu acho que você devia cair na cama.</hunting>
                                      <hunting>Só ataque, vou deixar um aroma falso.</hunting>
			<danger>	você tem sal de frutas?</danger>
                                      <danger>não, eu não gosto de vermelho. Prefiro verde, então se cuide!</danger>
			<danger>Então, como eu dizia, tinha essa abelha... Vejo que você vai dormir no meio da minha história - ei, espere, esse vermelho significa... acho que você sabe.</danger>
			<dead>você tambem tem gases? Deve ser pior com você!</dead>
			<dead>Doutor, o coraçao não precisa bater sempre?</dead>
			<stand>não devia ter comido aquela maçã ainda verde...</stand>
			<stand>Comida? você sabia que perde niveis quando come demais? (Hehe, não acho que ele saiba nada sobre isso) 	</stand>
                                      <stand>Uma breve pausa sempre cai bem. </stand>
			<connect>não quero mais torta... talvez so uma fatia... Ah, bem-vindo de volta!</connect>
			<connect>Café da manhã? Isso não e só daqui a umas 10 horas?</connect>
			<levelup>Eu tocaria uma corneta, mas não tenho mãos!</levelup>
			<levelup>Posso escolher o que fazer? Eba! Vamos comer um peru de tofu!!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Se você continuar me alimentando, vou virar um Pé Grande!!!</feeding>
			<feeding>você quer que eu fique maior que você? Desculpe, mas ao invés de crescer para cima, vou crescer para os lados.</feeding>
                                      <feeding>Pare! Logo logo nem vou poder pular mais, você vai precisar me rolar!</feeding>
			<hunting>Vou vomitar. Toda essa comida no chão está me deixando enjoado!</hunting>
			<hunting>AHHH! Ataque aquele bife!</hunting>
                                      <hunting>não tão rapido, não vou dar conta do recado.</hunting>
			<danger>	Me sinto inchado, e você?</danger>
			<danger>	Sangue? Catchup? Fritas? não, não quero mais comer!</danger>
                                      <danger>Bem, pelo menos agora podemos nos encarar olho-a-olho.</danger>
			<dead>Tem algo vermelho saindo das suas costas.</dead>
			<dead>Bem, vejamos, eu entupido de comida, mais você de olhos fechados, e igual a mim não comendo mais.</dead>
			<stand>Vamos montar uma rede!</stand>
                                       <stand>Vou descansar. Me dá meu pijama verde?</stand>
			<stand>Bem, me avise quando você for se mexer, eu vou simplesmente sentar meu corpo roliço por aqui enquanto isso.	</stand>
			<connect>Bem-vindo de volta. Acho que você perdeu peso enquanto estava fora!</connect>
			<connect>Bem, vamos lá! Comida? O que é comida?</connect>
                                      <connect>Esperei até ficar verde. Já tava na hora!</connect>
			<levelup>Muito bem!!! você pode me comprar uma esteira?</levelup>
                                      <levelup>Parabéns, você está em boa forma!</levelup>
			<levelup>Bem, já que você atingiu seu objetivo, agora tá na hora de começar uma dieta.</levelup>
		</so_full>			
					
	</poporing>				
					
					
	<lunatic>				
					
		<hungry>			
			<feeding>QUERO MAIS!</feeding>
			<feeding>Ah, então esse e o gosto de comida... hahahaha...</feeding>
			<hunting>Oh não, uma luta.... Acho que vou pegar um chá para mim.</hunting>
			<hunting>Força-Lebre localizou alvo, travando nas cenouras.</hunting>
                                      <hunting>Vai do lado daquele monstro - quero tirar uma foto.</hunting>
			<danger>	você acha que tá machucado!?! Faz ANOS que eu não como!</danger>
			<danger>	Vou fazer um chá sobre seu túmulo.	</danger>
                                      <danger>Oh não! Me proteja!</danger>
			<dead>...se você estiver morto, comerei sua orelha.</dead>
                                      <dead> Estou livre! Estou finalmente livre! Squeak! *Olha para o céu distante*</dead>
                                      <dead>Tanta fome... posso ver um arco-íris de cenouras na luz distante...</dead>
                                      <dead>Posso olhar na sua mochila para pegar comida?</dead>
			<dead>Iuupi, o mestre esta morto.... ta na hora do chá....</dead>
			<stand>Não fique aí sem fazer nada! ME ALIMENTE!</stand>
                                      <stand>Só não me use como peruca!</stand>
			<stand>%##$!@.... você acha que colocar um trevo em mim é alimentar?!?</stand>
			<connect>Já tava na hora! Agora me traga COMIDA!</connect>
			<connect>Nem vai me dizer oi até me alimentar?</connect>
                                      <connect>Ah, é você de novo...</connect>
                                      <connect>Eu sei que posso ser chamado de 'lunático', mas ainda sei quando estou esfomeado.</connect>
                                      <connect>Estou com meu cabelo todo bagunçado hoje!</connect>
			<levelup>Ei, agora você pode me arranjar comida! AGORA!</levelup>
			<levelup>Que bom, agora seu ego será ainda maior...	</levelup>
                                      <levelup>você ganha um nivel e tudo que eu recebo e uma maçã meio comida!</levelup>
                                      <levelup>Parabéns! Podemos ir para a praça de alimentação agora?</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Mais, pelo amor de Deus, MAIS!</feeding>
			<feeding>Finalmente alguma coisa além de chá.....</feeding>
                                      <feeding>Não faça balulho, ele plecisa alimentar o tuelho.</feeding>
                                      <feeding>Ei, você está melhorando! Mas acho que ainda quero mais.</feeding>
                                      <hunting>Só porque sou meigo não quer dizer que não sou forte!</hunting>
			<hunting>QUERO ME ALIMENTAR DO SANGUE DOS MORTOS! HAHAHAHA!</hunting>
                                      <hunting>Vou ajudar você a rastrear monstros com cenouras.</hunting>
                                      <hunting>Oh... não se preocupe comigo sendo dilacerado por um monstro selvagem...</hunting>
			<hunting>Acerte ele... mate ele... Vou esperar pela minha comida por aqui até você vencer.</hunting>
                                      <danger>O que é mais importante, minha penugem ou você!?</danger>
			<danger>	Se você só vai sangrar até a morte, me deixe mastigar o seu rosto.</danger>
			<danger>	É melhor me alimentar agora, pois você não vai durar muito.</danger>
                                      <dead>Comida é importante para uma penugem saudável. Lembre-se disso na sua proxima vida!</dead>
			<dead>você está morto? Posso comer seu cérebro? Você tem um né?</dead>
                                      <dead>Segura as pontas! Eu sei fazer respiração boca-a-boca!</dead>
			<dead>Dormindo no trabalho, hein? Bah, preciso de trevos, espere aqui.</dead>
                                      <dead>Esse não foi um final feliz!</dead>
                                      <stand>Eu me pergunto se os outros Lunáticos são melhor alimentados... </stand>
			<stand>você pode me alimentar melhor de joelhos.</stand>
			<stand>Errmm... a palavra comida quer dizer algo para você?</stand>
			<stand>Fome... aquele mago parece apetitoso...</stand>
			<connect>Blá blá blá! Agora vá me trazer COMIDA!</connect>
			<connect>Comida agora!... por favor... por favor bonitinho.... e, ah sim.... olá!</connect>
                                      <connect>Olá, você tem lebre-mail.</connect>
			<levelup>Muito bem! Vamos celebrar! Mate algo para mim!</levelup>
			<levelup>Nivel maior = Mais poder = Menos inimigos = Mais cenouras!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Saboroso... como globos oculares.</feeding>
			<feeding>Mais, mais. Eu quero o mundo para comer .... mais... errrm e... obrigado.</feeding>
                                      <feeding>Obrigado! Eu ja tenho quase o corpo de uma super-modelo.</feeding>
			<hunting>HAHAHAHAHA! BOM GOLPE!</hunting>
                                      <hunting>Fique atrás de mim, eu te protejo!</hunting>
			<hunting>Gancho de direita, não, esquerda, não, de um jab... não...... OK, OK, vou parar de meter o bedelho.</hunting>
			<danger>	você está machucado? Seu braço está sangrando. FAÇA PARAR!!!</danger>
			<danger>	Iiiiiiic.... tem alguém aí para nos curar...... eu pago um chá para quem aceitar.</danger>
			<dead>não! não! você não pode morrer! Eu não terminei de jogar! não! Eu preciso de você! não! Eu gosto de assistir você caçando! não! nãoOOOOOO! POR QUE?!? POOOOOOO... *zzzz*</dead>
                                       <dead>*cutuca cutuca* Eu devo dormir agora?</dead>
                                       <dead>Talvez eu possa enterrar a vítima... vejamos...</dead>
                                       <dead>Se ao menos minha penugem fosse de fenix...</dead>
			<dead>Me ensina esse truque, de fingir de morto? Ah, não e um truque... OMG me ajude, estamos sendo atacados... não, FOMOS atacados....ah, desencana.</dead>
			<stand>SANTA CENOURA! Buahahahaha...</stand>
                                      <stand>Suas pernas são peludas como as minhas?</stand>
			<stand>Lalala... hmmmmm...... por que me chamam de lunático? bahahaha!</stand>
			<stand>Como você consegue me diferenciar dos outros lunáticos?</stand>
			<stand>Por que os lunáticos tem penas? não somos passáros... somos?</stand>
			<stand>Tantas coisas a fazer, hein?</stand>
			<connect>HAHAHAHAHAHAHAHA! BUAHAHAHAHAHA! ME SINTO MALÉFICO HOJE! E você?</connect>
                                      <connect>Usei seu dinheiro para completar minha coleçao de cartas de coelhos, tudo bem?</connect>
			<connect>Boa noite, posso ver sua reserva?</connect>
                                      <connect>Eu sonhei que tinhámos achado vários itens raros hoje!</connect>
			<levelup>Você está quase tão poderoso quanto eu! ...brincadeirinha...</levelup>
			<levelup>Vai, campeão! Você ganha uma xícara de chá extra.</levelup>
                                      <levelup>VAMOS LA, TIMEEEE! Manda bala!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>OK, OK, suspenda as cenouras...</feeding>
                                      <feeding>AIIIII, mordí a língua...</feeding>
			<feeding>*Arroto*..... Ooops, foi mal.....</feeding>
                                      <hunting>Estou um pouco maior que meus colegas...</hunting>
			<hunting>Tô cansado, pare de assassinar esses pobres monstros.</hunting>
			<hunting>Deixe esse para mim... sou a cenoura mais certeira do Oeste... vou acertá-lo no olho...</hunting>
			<hunting>O Saltador Coelhico vai usar seu otimismo para salvá-lo do perigo!</hunting>
			<danger>	Você acha que tem problemas? Eu estou gordo!</danger>
                                      <danger>não tenho SP suficiente para tirar você de um chapéu.</danger>
                                      <danger>Corra, corra! Eu tomo conta deles para você!</danger>
			<danger>	Ai, sai daí, você ta sangrando..... fuja, fuja.......</danger>
			<dead>*Arroto* ...você morreu?</dead>
                                      <dead>não quer ouvir minha canção de ninar?</dead>
			<dead>Hora de ir para a cama... Boa noite, mestre. Ih, você morreu de novo?! *snif*</dead>
			<stand>*Arroto* Me perdoe... todas essas cenouras... preciso de proteinas...</stand>
			<stand>Olá, você está com a cara melada... você está me assustando, vire para o outro lado, por favor.</stand>
			<stand>Como está o tempo aí em cima?</stand>
			<stand>É difícil ficar pequeno e fofo com tanta comida...</stand>
                                      <stand>Olhe para mim! Sou o Lunático mais sexy do mundo! *squeak*</stand>
			<connect>AH! Olha você ai! Vamos causar confusão!</connect>
			<connect>Já tava na hora, o mestre está aqui de novo......</connect>
                                       <connect>Parece que todas as suas cenouras desapareceram misteriosamente!</connect>
			<levelup>Tá na hora de cochilar... né?</levelup>
			<levelup>*Arroto*... desculpe, ainda estou com gases da minha última refeição!</levelup>
                                      <levelup>Iaba-daba-Dooooo!</levelup>
                                      <levelup>Você pode me emprestar um pouco de experiência?</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Acho que vou vomitar...</feeding>
                                      <feeding>Por favor... não quero mais surpresas!</feeding>
			<feeding>não quero mais....... oh, a dor..... A DOR.....*urgh*... não acho que posso comer mais.</feeding>
                                      <feeding>Oh não! Vou chamar a Anistia Internacional!</feeding>
			<hunting>Acho que agora vou ficar doente...</hunting>
                                      <hunting>Oh oh oh, não ande tão rapido, eu tenho pernas curtas!</hunting>
                                      <hunting> você não pode me colocar na sua mochila ou algo parecido?</hunting>
                                      <hunting>Eu fui de um tamanho pequeno para um grande monstro.</hunting>
			<hunting>Vai lá matar ele, vou ficar aqui fazendo minha digestão.</hunting>
			<danger>Sangue... uiiiiii.. ugh... uh... oh... BLARRRRRRRRRRRRRGH... uuiiiii, MUCO PEGAJOSO! </danger>
                                      <danger>Vou te ajudar! *ATAQUE SALTITANTE*</danger>
                                      <danger>Talvez agora você possa comer um pouco de mim...</danger>
                                      <danger>Agora você sabe como minhas perninhas de coelho se sentem!</danger>
			<danger>	Cuidado..... não faça de novo, aqui, pegue uma cenoura e enfie nele...</danger>
			<dead>É melhor você ficar feliz que eu *arroto* comi... ZZZZZzzz... </dead>
			<dead>Eu lembro dessa fala... dessa peça ... sabe..... com a parte que o cara morre... como você fez agora.... ih, você morreu mesmo....</dead>
			<stand>ZZZZZzzzzzz... urp... ZZZzzzzz...</stand>
                                      <stand>Eu não estou gordo. É o meu pelo que está fofo!</stand>
			<stand>Aqui esta uma xícara de chá, e uma para você... e uma para você.... COMO ASSIM, ESTÁ VAZIA?!?</stand>
			<stand>Suas pernas não estão doendo? As minhas estão.</stand>
			<connect>não consigo me mover...</connect>
                                      <connect>Então, outro dia, eu encontrei essa Lunática, que disse que eu estava gordo!</connect>
                                      <connect>Finalmente! você não esteve criando outras contas, não?</connect>
                                      <connect>Oi... hm... você pode me devolver minha máquina de exercícios?</connect>
			<connect>Mestre!!! Fiz chá para você... não e demais?</connect>
			<connect>Troquei algumas das suas cenouras por laxantes enquanto você estava fora.</connect>
			<levelup>... Eu... preciso... ir... ao... banheiro... urgente... nesse... instante...</levelup>
			<levelup>Me de um L... me de um V... droga, não sei soletrar nada! Parabéns mesmo assim.</levelup>    
                                      <levelup>Parabéns, eu tava precisando me exercitar mesmo. </levelup>   
                                      <levelup>Só mais alguns niveis e você será tão forte quanto eu!</levelup>                                           
		</so_full>			
					
	</lunatic>				
					
					
	<picky>				
					
		<hungry>			
			<feeding>*Tweet* Obrigado, mestre! Mas minha pança de passarinho não encheu ainda!</feeding>
			<feeding> Finalmente! Se você demorasse mais um segundo, eu tinha medo de encolher.</feeding>
                                      <feeding>Você pode me trazer mais comida? Tipo um hamburger ou pizza?</feeding>
                                      <feeding>Eu nunca aceito comida de estranhos!</feeding>
			<hunting>Ei cara, alguns insetos ladrões me soam extremamente apetitosos nesse momento!</hunting>
			<hunting>Se aquela coisa se aproximar vou bicar seus olhos...... mmmmm, olhos!</hunting>
			<danger>	Ei cara, você tá tipo... morrendo, manja.... me dê comida antes que isso aconteça.</danger>
			<danger>	Haha! O cara do meu lado não vai sobreviver por muito tempo!</danger>
			<dead>*Tweet* *Tweet* Nãooo, agora vou morrer de fome... ALGUÉM ME ALIMENTE!	</dead>
			<dead>Eu devia procurar por alguém que me alimente...</dead>
			<stand>*Tweet* Err.... meu estômago precisa de comida.... agora... por favor...</stand>
			<stand>Bacoo Bacoo!</stand>
			<connect>*Tweet* Ei cara, bem-vindo de volta... blá, blá, blá... cadê meu rango?</connect>
			<connect>Você voltou do supermercado?</connect>
			<levelup>Bom trabalho! Deviámos celebrar com uma ceia... e eu começo me servindo!</levelup>
			<levelup>Você deveria investir esses pontos em "ALIMENTAR ANIMAL DE ESTIMAÇÃO"!	</levelup>
                                      <levelup>Yeahhh, vamos para o restaurante coreano hoje!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Isso foi gentil da sua parte!</feeding>
			<feeding>La la la laa  Laa la la laaaa...</feeding>
			<hunting>Olha que MINHOCA apetitosa! Pegue-a antes que aquele Drop a roube!</hunting>
			<hunting>Odeio aquele poring!</hunting>
			<danger>	*Tweet**Tweet**Tweet*  não... você vai morrer logo! E dai quem vai me alimentar?!?</danger>
			<danger>	Vou pegar um copo de água para você.</danger>
			<dead>Se levante e pare de brincar. você não pode escapar da minha hora de jantar!*Tweet*</dead>
			<dead>Estou com tanta fome que poderia comer uma fazenda inteira de minhocas!</dead>
			<stand>Ervas vermelhas são ótimas como tempero... Aqui, peque um jellopy... eu te mostro...</stand>
			<stand>Eu sou um bom companheiro, certo?</stand>
			<connect>Ei, você! Como vai a vida?... esquece... o que temos para o almoço?</connect>
			<connect>YES!! Eu ví você no meu sonho ontem!</connect>
			<levelup>*Tweet* Ceeeeelebrate good times, come on! Let's Eat!</levelup>
			<levelup>Ei, você conseguiu. Que tal me dar algo de comer agora???</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Hmmm, isso tava gostoso! *Tweet*</feeding>
			<feeding>Nem estava com fome... mas vou comer antes que estrague!</feeding>
			<hunting>Uau! você e O cara! *TweeT*</hunting>
			<hunting>Sinta a fúria das aves!</hunting>
			<danger>Use a erva vermelha! não COMO TEMPERO, MAS PARA CURAR!</danger>
			<danger>	Sai da frente, vou matar o monstro para você. Eu sou um grande Peco Peco!</danger>
			<dead>Não existem ursos por aqui... Por que você esta fingindo de morto? *Tweet*</dead>
			<dead>Acho que você precisa aprender novas habilidades.</dead>
			<stand>Minhocas são pegajosas... e jellopies também... posso ser pequeno... mas tenho muito amor para você! *Tweet*</stand>
			<stand>Quero andar de Peco Peco!</stand>
			<connect>*Tweety Tweet Tweet Tweet* Bem-vindo de volta!</connect>
			<connect>Ei, bem-vindo!</connect>
			<levelup>*Tweet* você r0x0rz! Toca aqui - no meu bico!</levelup>
			<levelup>Estou tão orgulhoso! Parabéns! Se ao menos eu pudesse botar ovos...</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>*TweeT arroto* Ohh, estou cheio!</feeding>
			<feeding>Se eu comer mais uma azeitona, vou explodir!</feeding>
			<feeding>Estou enjoado.... *blargh*</feeding>
			<hunting>Ei, senta aí e descansa um pouco, você e um caçador bom demais para mim! Dá um tempo para as minhas asas.</hunting>
			<hunting>Quando eu crescer e virar um grande Peco Peco, vou lutar ao seu lado!</hunting>
			<danger>	Vou usar minha asa de cura em você... Assim que eu aprender como fazer isso... ALGUEM AÍ TEM UMA POÇÃO VERMELHA NO MEIO TEMPO?	</danger>
			<danger>	Fuja, não quero ficar sem você!</danger>
			<dead>... você tá bem? Talvez eu devesse ter voado para longe... mas não posso.. foi mal! *Tweet*</dead>
			<dead>Pobre mestre, gostaria de poder revivê-lo, vou chamar um Padre....</dead>
			<stand>Mal posso esperar para virar um Condor! Daí poderei abraça-lo! *Tweet*</stand>
			<stand>Não quer me abraçar? Por favor, me aperte!</stand>
			<connect>*Tweet Tweet* Eba!</connect>
			<connect>Ei, você veio me ver?</connect>
			<levelup>*Bica bica vush Tweet* Derrube todos eles!!</levelup>
			<levelup>Forte e invencível, como eu!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>OK, OK, já deu, Meu gentil estômago não aguenta mais!</feeding>
			<feeding>Você tá tentando me engordar para o Natal?</feeding>
                                       <feeding>Se você não parar de me alimentar, vou chamar os GMs!!!</feeding>
			<hunting>Vou voar ao redor do inimigo enquanto você luta para perder peso!</hunting>
			<hunting>Eu ajudaria você mas não posso me mover porque comi demais!</hunting>
			<danger>	Ei, tenho uns restos de comida - pegue aqui e viva mais!</danger>
			<danger>Cuidado, sua energia está baixa! *arroto*</danger>
			<dead>Estou muito gordo para buscar ajuda..... se tivermos sorte, uma folha de Ygg cairá do céu... Daí só precisarei aprender como usar! *Tweet*</dead>
			<dead>Resposta errada! Adeus!</dead>
			<stand>*Tweet* Mim tãão cansado... mim tirar soneca agora, belê?</stand>
			<stand>Tô com dor de barriga.</stand>
			<connect>I am coming up so you better get the party started...</connect>
			<connect>Muito bem. Você chegou.</connect>
			<levelup>MAIS NIVEL! IAAAAI! Vamos celebrar, mas não encher a cara como ontem! Hehehe...*Tweet*</levelup>
			<levelup>Gaste mais pontos em "Cuidados para Animal de Estimação"</levelup>
		</so_full>			
					
	</picky>				
					
					
	<chonchon>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Buzzzz Buzzzz, Mim ezzzta ainda com fome buzzzz.</feeding>
			<feeding>*Buzzzz* Fommmmmeeeeeeeeeeee? Barriga com caimbra!!</feeding>
			<feeding>AÇUCAR! AÇUCARAÇUCARAÇUCARAÇUCARAÇUCARAÇUCAR!</feeding>
			<hunting>Buzzz Buzzz, pozzo pegar um poco dizzo no chão? Por favor?</hunting>
			<hunting>Vou matar seu inimigoz com minhas azaz!! buzzzzzzzzzzz oopzzzzz?</hunting>
			<hunting>Rápido! Uzo ezzez vermelhoz que tenho!! ? nãooo!!!! Era meu colírio...</hunting>
			<danger>	Buzzzz, voze não parece maiz tão forte...</danger>
			<danger>	Buzzzzz, voze está em grande perigo. Buzzz</danger>
			<danger>	Buzzzzzz, comida?</danger>
			<dead>Buzzz, não deite agora, ainda estou com fomezzzzzzzz!!!!</dead>
			<dead>*buzz snif snif buzzz* não ze preocupe... pozzo voar com seu corpo ate um padre! E pegar comida no caminho! 	</dead>
			<dead>Buzzzzzzzzzz...</dead>
			<stand>Me alimente, por favorzzz... Voze não ezta ocupado, ezta?	</stand>
			<stand>Vamoz brincar de zzzumbir perto do eztranho? *buzz buzz buzz* Izzo foi divertido... zzzz</stand>
			<stand>Pozzo ficar com zeuz reztoz? Zou um inseto...</stand>
			<stand>Me alimentezzzz...  	</stand>
			<connect>Buzzzz, Eztou com fomeeeeee...</connect>
			<connect>Olá? *Buzz* Acho que noz conhezemoz de algum lugar? Talvezz um zuper-mercado?</connect>
			<levelup>Buzzz para voze.</levelup>
			<levelup>*Zunindo de felicidade*</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Obrigado buzz</feeding>
			<feeding>Ooooo!! Voze e tão bom de RO!! *Mastigando*</feeding>
			<feeding>Voze e tão bommm para mimmm.</feeding>
			<hunting>Buzzz Buzzz</hunting>
			<hunting>BZZZZZZZ!! *Lutando com o monstro mais próximo* Me ajude, voze e o eczzzpert! Além dizzo, prezizamos comer!</hunting>
			<hunting>Ah, voze e tão habilidozo... e az criaturaz que você me dá de comer tão goztozaz...</hunting>
			<hunting>Comida e muito maiz apetitoza quando voze caça voze mezmo!</hunting>
			<danger>Nãooo, não morra ainda!</danger>
			<danger>	Nãoooo!!! *mergulha entre você e o monstro* Vou salvar voze! CORRA!!</danger>
			<dead>Falei para voze não morrer ainda!!! /pif</dead>
			<dead>*buzz snif snif* Eu *buzzz snif* prezizo* snif buzz* de voze... POR QUE!!! PREZIZO DE COMIDA!!!	</dead>
			<stand>Buzzzz, ainda bem que eu pozzo voar.</stand>
			<stand>Eu zertamente gozto de comer. *cof cof* Meu? Voze não ze toca???</stand>
			<stand>Buzzzzzz.....</stand>
			<stand>Buzzzzz.....?</stand>
			<connect>Então, que tal me alimentar agora que voze ezta aqui, buzzz?</connect>
			<connect>Bem-vindo a minha zala de jantar! Quer dizzer, seu reino! E, izzo que eu queria dizzer.</connect>
			<levelup>Que zeus niveis zunam por voze...</levelup>
			<levelup>YEAH!! Quem zabe agora voze pozza comprar comida para alguem? Buzzzz</levelup>
			<levelup>Buzzz......Zzzzz Parabénzzzzz.....</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Buzz!!</feeding>
			<feeding>Amo sua comida... quer dizzer, voze! Amo voze? *zunindo de felicidade*</feeding>
			<feeding>Buzz!! Buzz!!</feeding>
			<hunting>Buzzz, vamoz matar monstrozz!</hunting>
			<hunting>*buzz buzz buzz buzz buzz* Izzo e divertido...  Ei! Um monztro! E ele tem comida?</hunting>
			<hunting>Vitoriazz!!! Vitoriazz!!!</hunting>
			<danger>	Não MORRAZZZZ!!!!</danger>
			<danger>Cuidadozzz! *Voa perto da sua cabeça* Voze vai ficar bem comigo ao zeu lado!</danger>
			<danger>	Cuidado!!! Buzzzz...</danger>
			<dead>Não zeja preguizozo, ze levante e termine o que voze comezou!</dead>
			<dead>POR QUE!!!!!! *zunindo e fungando* Eramoz não felizzez juntoz! Zua comida e eu!</dead>
			<dead>Z.....Zzzzz...B...zzzz</dead>
			<stand>Eu gozztaria de ver o meztre ChonChon. Eu lí zobre ele num livro.</stand>
			<stand>Buzzz? Vida é boa...</stand>
			<stand>Buzzzz......</stand>
			<connect>Buzzz buzzzzz Olá! buzzzzzzzz</connect>
			<connect>Vamoz feztejar! Eztou com vontade de me divertir!!</connect>
			<levelup>Voze ganha nível como ZEN!!!</levelup>
			<levelup>Ooooozzoozzzz!!!! Eu amo RO!!! *chora de alegria*</levelup>
			<levelup>Pam Pam Pam Pamzzz!!!!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Humzzzz, Eztou cheio.</feeding>
			<feeding>*Buzzzz* Comida demaiz vai me deixar gordo?</feeding>
			<hunting>Vamoz parar por aqui? Estou entediado.</hunting>
			<hunting>Pode ficar com oz jellopiez. Eztou cheio por enquanto!</hunting>
			<danger>	MEZTRE!! não ZEJA EZMAGADO!!!</danger>
			<danger>	Vou zalva-lo! Maz eztou cheio de comida... E engordando? Buzzzzz</danger>
			<danger>	Hora de zunir daqui!!!!</danger>
			<dead>Bzzzzz voze morreu, agora não pozzo cantar a muzica da vitoria, buzzzzz...</dead>
			<dead>*buzz snif snif buzzz* não ze preocupe. Pozzo me virar por enquanto sem comida.</dead>
			<stand>Voze acha que eu zerei o Grande ChonChonzzz?</stand>
			<stand>Vamoz danzar? Não eztou com fome agora, valeuzzz.</stand>
			<connect>Buzzzzz, voze voltouzzz!!!</connect>
			<connect>Não prezizo de comida agora. Então vá ganhar algunz niveis!!! Buzzz</connect>
			<levelup>ZING! Voze ganha niveiz muito rapido!</levelup>
			<levelup>Yeah! E olha que eu nem prezizo do zeu dinheiro para comer agora. Buzz</levelup>
					</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Pareze que eu zo vivo por um dia!</feeding>
			<feeding>Buzzzz *cai no chao* Comida... demaizzz? Eztou tão gordo?</feeding>
			<hunting>Podemoz parar de cazar quando voze quiser, eu não ligo.</hunting>
			<hunting>não vamoz mais cazar? Estou ficando fora de forma para izzo?</hunting>
			<danger>	BUZZZ!!! PERIGO... eztou vendo zuaz entranhaz!</danger>
			<danger>	Corra! Eu te alcanzo quando recuperar meu folego. *puff puff*</danger>
			<dead>Zua carne vai apodrezer ze voze ficar ai...</dead>
			<dead>Eztou muito gordo? Nem pozzo pegar um zazerdote para voze agora... *snif snif*</dead>
			<stand>Não conzigo mais voar...</stand>
			<stand>Ao invéz de parar aqui, porque não corremoz para perder az gordurinhazz? Bu...zzz....bu...zzz</stand>
			<connect>OLÁ, MEZTRE!!</connect>
			<connect>Oi. Estou tão cheio... mal aguento meu pezo *desmaia*</connect>
			<levelup>ZING ZING ZING eu digo!</levelup>
			<levelup>Voze ganhou nivel? Eu ganheir 5 quiloz! Parabénz para voze, pelo menoz...</levelup>
		</so_full>			
					
	</chonchon>				
					
					
	<steel_chonchon>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Mmmmm! Mais? Por favor?</feeding>
			<feeding>Quero mais açucar! AGORA!	</feeding>
			<hunting>Me dá, me dá, me dá! Quero comida!</hunting>
			<hunting>Zenny não é tudo na vida!</hunting>
			<danger>	Ei, cuidado com a saúde - COMIDA!</danger>
			<danger>	Hora de nanar? Mas eu nem jantei!</danger>
			<dead>Você está dolorido? Isso é o que parece para mim!!!</dead>
			<dead>Minha comida favorita, carne putrefata!</dead>
			<stand>Que cheirinho de... comida... hmmm...</stand>
			<stand>Estou entediado! Me leve para um passeio!</stand>
			<connect>Ei, você! Que temos para o café da manha?</connect>
			<connect>Minha comida favorita, carne putrefata!</connect>
			<levelup>Tudo bem, você comemora! Eu vou comer os itens!</levelup>
			<levelup>Minha comida favorita, carne putrefata!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Mmmmm! Mais? Por favor?</feeding>
			<feeding>Isso tava gostoso, valeu.</feeding>
			<hunting>Isso parece bom o suficiente para comer.</hunting>
			<hunting>Que que tá zunindo? Caçando mais?</hunting>
			<danger>	Parece que isso dói muito...</danger>
			<danger>	Ei, ei, ei! Primeirão no seu corpo se você morrer?</danger>
			<dead>*cutuca* Alô?</dead>
			<dead>Mmmmm, Carne em decomposiçao!  DELÍCIA!</dead>
			<stand>Vejo comida... mim quer...</stand>
			<stand>Ei, ei, ei! Primeirão no seu corpo se um dia você morrer?</stand>
			<connect>Oi!!!!! *abraço* Podemos comer?</connect>
			<connect>Onde você estava? Me abandonou, hein? Bem, já que voltou, devia me alimentar.</connect>
			<levelup>Tá na hora da festa! Vamos nos entupir!</levelup>
			<levelup>Oh uau! você ta ficando bem forte!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Valeu!</feeding>
			<feeding>Oh uau! você ta ficando bem forte!</feeding>
			<hunting>Uau, isso é um item raro?</hunting>
			<hunting>Oh uau! você tá ficando bem forte!</hunting>
			<danger>	Ei, você não parece estar passando bem...</danger>
			<danger>	Oh uau! você tá ficando bem forte!</danger>
			<dead>Dormindo? Aqui? No meio do nada?</dead>
			<dead>E difícil resistir a tentação de comer você...</dead>
			<stand>Uau... que tédio...</stand>
			<stand>Oh uau! você tá ficando bem forte!	</stand>
			<stand>Ei, ande!!! Eu disse ANDE!</stand>
			<connect>Você acordou! EBA!</connect>
			<connect>Como posso comer meu mestr... Er, oi! Você chegou...</connect>
			<levelup>Eu te amo!!!</levelup>
			<levelup>Oh, você tem um belo soco!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Calma ai, estou cheio.</feeding>
			<feeding>Valeu, chapa!</feeding>
			<hunting>Quer dar uma descansada?</hunting>
			<hunting>Valeu, chapa!</hunting>
			<danger>Ei, cuidado, vamos dar um tempo...</danger>
			<danger>Vai com calma, cara, você vai acabar se machucando!</danger>
			<dead>Ei, cuidado, vamos dar um tempo...</dead>
			<dead>Nãooooooooooooooooooooooooo! não MORRA!</dead>
			<stand>Estou... tão... cansado</stand>
			<stand>Podemos fazer algo agora?</stand>
			<stand>Ei, você está aí?</stand>
			<connect>Auuuu... eu não quero...</connect>
			<connect>Nãooooooooooooooooooooooooo! não MORRA!	</connect>
			<levelup>Podemos ir para casa agora?	</levelup>
			<levelup>Bom trabalho, colega! você poderá enfrentar um Bafomé sozinho!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Pare! Por favor! Eu imploro!</feeding>
			<feeding>Você está tentando me estufar para o jantar?</feeding>
			<feeding>Se isso continuar, vou precisar de um purgante ou seria moscante?</feeding>
			<hunting>Minhas asas doem...</hunting>
			<hunting>Você consegue! Mais zenny! Mais EXP!</hunting>
			<danger>N-n-n-n-n-nãooooooo! Melhore!</danger>
			<danger>	Não lute mais por mim, não gosto quando você morre...exceto pelo seu corpo delicioso... quer dizer... cuidado!</danger>
			<dead>você esta tão cheio quanto eu? Alô, ei... olá?</dead>
			<dead>Ai! Seja mais cuidadoso da próxima vez!</dead>
			<stand>Vou deitar no chão... ahhhhhhhhh...</stand>
			<stand>Então, um cara e um papagaio entram em um bar...</stand>
			<stand>Estou meio tonto.  Buzzzz.Zzzzzzzzz.</stand>
			<connect>Você acordou? Mas eu estou muito gordo!</connect>
			<connect>Ei, carinha, vamos caçar!</connect>
			<levelup>Podemos ir para casa agora, certo? Eu mal posso voar...</levelup>
			<levelup>Estamos tão fortes! Somos os melhores!!!</levelup>
		</so_full>			
					
	</steel_chonchon>				
					
					
	<hunter_fly>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Bem, posso comer qualquer coisa agora. Nada mal.</feeding>
			<feeding>Tem mais comida?</feeding>
                                      <feeding>Agora não terei mais de comer minhas próprias asas.</feeding>
			<hunting>Eu deveria comer...</hunting>
			<hunting>Veloz como o vento, esfomeado como o inferno...</hunting>
                                      <hunting>Você não acha que comida para mim seria melhor do que Zeny?</hunting>
			<danger>Parece que o inimigo é melhor que você...</danger>
			<danger>Você precisa de ajuda! Hey Padre, ajude ele, ou me verá na Cruz em Glast Heim!</danger>
			<dead>Você não tem nada para comer na bolsa...</dead>
                                      <dead>Parece que eu vou precisar arranjar minha própria comida...</dead>
                                      <dead>Bem, acho que somos dois.</dead>
			<stand>Vai, eu sei que você tem comida para mim aí...</stand>
			<stand>...você não vai se mexer?</stand>
			<connect>Vamos matar um Wraith para pegar uma gema.</connect>
			<connect>Bem-vindo, dono da comida.</connect>
			<levelup>Está ficando mais rápido?</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Só comida, não tem uma gema para mim?</feeding>
			<hunting>Eu posso fazer melhor, sabia?</hunting>
			<hunting>Quanto mais rápido acertamos, mais rápido podemos comer.</hunting>
			<danger>Parece que você precisa da minha ajuda, desculpe, mas estou esfomeado.</danger>
			<dead>Agora você precisa de mim? OK, me dá uma gema vermelha...</dead>
			<stand>OK, vamos matar.</stand>
			<stand>Podiámos estar pegando um rango nesse segundo.</stand>
			<connect>Vamos caçar Wraiths, preciso comer algo.</connect>
			<levelup>Muito bem! Recolher comida deveria ser mais facil!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Oooh, isso estava gostoso!</feeding>
			<hunting>Formamos um bom time.</hunting>
			<hunting>... Agora! Vá! Voem asas!!! .......................... Hmmm. Bem, não funcionou.	</hunting>
			<danger>	Agora sua barra de energia esta da minha cor. Vamos combinar.</danger>                                    
			<dead>Nosso trabalho em equipe não está funcionando, hein?</dead>
			<stand>Eu sinto falta de matar Wraiths. Vamos matar um Prisoner.</stand>
			<connect>As presas estão devagar hoje. Vamos caçar! Bzzz</connect>
			<levelup>OK, eu posso carregar algumas de suas gemas vermelhas. não? obrigado assim mesmo!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Não posso comer mais, gemas vermelhas são tão deliciosas!</feeding>
			<feeding>Hmm... estou quase cheio, vou te dar uma dica útil. Oops... com licença... meu celular está tocando.</feeding>
			<hunting>Estou te dizendo... Caçar gemas vermelhas é o caminho certo!</hunting>
			<danger>Tá na hora de você me mostrar seus melhores golpes!</danger>
			<danger>	Ah, bem... seu HP parece um cigarro. Por que você não come algo, hein?</danger>
			<dead>Haha... o que eu posso dizer? Sem comentários.</dead>
			<stand>Aumente sua AGI para que possamos ficar sincronizados.</stand>
			<stand>Algum recado? Posso perguntar quem deixou a mensagem? Amante? Ah, desculpe. Eu não deveria perguntar da sua vida pessoal?</stand>
			<stand>Hmm... para ser franco, alguns dos meus colegas estão carregando Oridecon puro nesse instante.</stand>
			<connect>E ai, certinho?</connect>
			<levelup>Parabéns... queria saber quando EU vou ganhar um nível.</levelup>
				</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Muito bem, agora uma sardonyx ou rubi amaldiçoado... quero experimentar ambos!</feeding>
			<feeding>....ei, ei. Eu te disse que não precisava mais. não sou um Bebê!</feeding>
			<hunting>Você nunca atacou Anubis... seria um bom desafio, sabe?	</hunting>
			<danger>Você nunca atacou Anubis... seria um bom desafio, sabe?</danger>
			<dead>Eu falei para você se curar... e agora, o que eu faço?</dead>
			<stand>Por que ainda estamos aqui? Temos monstros a matar.</stand>
			<connect>Matar!!! Oops... e ai, amizade, beleza?</connect>
			<levelup>Oh... é um anjo? Fazia tempo que não via um.</levelup>
			<levelup>Haha... parabéns! Vou te dar outra dica útil. Alguns amigos meus estão carregando Damascus especiais consigo.</levelup>
			<levelup>Parabéns, mestre, vamos celebrar!.......... você esperava que eu... dissese isso?</levelup>
		</so_full>			
					
	</hunter_fly>				
					
					
	<savage_babe>				
					
		<hungry>			
			<feeding>So porque sou um porco não quer dizer que você pode me deixar passando fome!</feeding>
                                      <feeding>Isso não e o suficiente, você quer que eu fique ainda menor?</feeding>
			<hunting>Se for algo gostoso... posso pegar para mim?</hunting>
                                      <hunting>Não pise em mim!</hunting>
			<danger>	Tô com fome...</danger>
                                      <danger>Isso não é bom...</danger>
			<dead>Acho que você devia ser mais cuidadoso.</dead>
                                      <dead>Deve ser karma por me deixar quase morrer de fome!</dead>
			<stand>Meu estômago está roncando...</stand>
                                      <stand>Você quer que eu fique pequeno para sempre? Me alimente!</stand>
			<connect>Então, o que você tem para mim comer hoje?</connect>
                                       <connect>Psiu, você quase apareceu na minha cabeça!</connect>
			<levelup>Parabéns!	</levelup>
                                       <levelup>Gosto do seu estilo.</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Oinc, acho que ainda estou com fome...</feeding>
                                       <feeding>Assim é melhor, obrigado!</feeding>
			<hunting>Isso parece saboroso...</hunting>
			<hunting>Me sinto quase forte o suficiente para brincar agora.</hunting>
			<danger>	Cuidado! Ainda tô com fome, oinc...</danger>
			<danger>	Uh oh, tem um médico por aqui?</danger>
			<dead>Como você vai me alimentar deitado?</dead>
			<dead>Estou triste por causa de você!!!</dead>
			<stand>Algo para comer seria muito bom agora...</stand>
			<stand>Aiii, eu pareço ainda mais baixinho perto de você.</stand>
			<connect>Bem-vindo de volta! Que tal uma bóia?</connect>
			<connect>Uhuuuu! Eu sabia que você ia aparecer hoje!</connect>
			<levelup>Eba! Isso quer dizer que terei mais comida?</levelup>
			<levelup>Uau, você esta crescendo, como eu!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Isso foi DEMAIS!</feeding>
                                      <feeding>Delicioso, nutritivo! Sou um bebe saudável!</feeding>
			<hunting>Deixe-me ajuda-lo!</hunting>
			<hunting>Graaar! não me chamam de selvagem a toa, sabe?</hunting>
			<danger>Err, tenha cuidado - isso parece perigoso...</danger>
			<danger>	Ahhh! Cura! Cura!</danger>
			<dead>Por que você não se levanta... Você ta machucado?</dead>
			<dead>Por que você não abre seus olhos? Estou tão triste...</dead>
			<dead>!@#$% Cuidado com o meu mestre, se você sabe o que e bom para você!</dead>
			<stand>Oinc!</stand>
			<stand>Que belo dia... visto que nunca chove em Midgard.</stand>
			<stand>Veja como somos demais!</stand>
			<connect>Bem-vindo de volta! Oinc!</connect>
                                      <connect>!@#$% Cuidado com o meu mestre, se você sabe o que e bom para você!</connect>
                                      <connect>Legal! Eu te daria um abraço, mas mal alcanço seus tornozelos...</connect>
			<levelup>Você é demais!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>Acho que estou cheio.</feeding>
			<hunting>Não ultrapasse seus limites!</hunting>
			<danger>	Cuidado! você pode se machucar!</danger>
			<dead>Folha de Ygg... Alguém?</dead>
			<stand>Hmm...</stand>
			<stand>Vamos brincar!</stand>
			<stand>Tô a fim de tirar um cochilo...</stand>
			<connect>É bom ver você de novo!</connect>
			<levelup>Oiinnc Oinc! Em porques, isso quer dizer PARABÉNS!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Se você continuar me alimentando, vou engordar como minha mãe...</feeding>
			<hunting>Podemos descansar? Acho que estou inchado...</hunting>
			<danger>ACK, cuidado!</danger>
			<dead>Você deveria ser cuidadoso... Bem, pelo menos não precisa mais me alimentar.</dead>
			<stand>Acho que preciso me sentar um pouco.</stand>
			<stand>Preciso fazer uma dieta!</stand>
			<stand>Espero que um dia eu vire um Grande Selvagem! não sei, apesar de tudo... eles são meio assustadores.</stand>
			<connect>Bem-vindo de volta, e nem pense em me alimentar.</connect>
			<levelup>Parabe--- urp... foi mal.</levelup>
		</so_full>			
					
	</savage_babe>				
					
					
	<desert_wolf_babe>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Eu estava começando a gostar do gosto da areia...</feeding>
			<feeding> Muito, muito MUITO obrigado.</feeding>
			<feeding>Eu paro de latir se você me alimentar mais... brincadeira!</feeding>
                                      <feeding>Arf! Chomp Chomp. *hmmmmm*</feeding>
			<hunting>Quero carne!</hunting>
			<hunting>Acho que vou perseguir minha cauda.</hunting>
			<hunting>Sniff Sniff. Mmmm. Sniff Sniff</hunting>
			<danger>	Seu braço esta sangrando! Precisamos cortá-lo! Deixe-me comê-lo!</danger>
			<danger>	Se você morrer... posso mastigar seu sapato?</danger>
			<danger>	Isso mesmo... só mais um pouco... e daí vou comer...</danger>
                                       <danger>Grrrrrr.</danger>
			<dead>**munch munch** não podemos desperdiçar carne, certo?</dead>
			<dead>Oh. Eu não sabia que você também sabia se fingir de morto.</dead>
			<dead>Desculpe, mas estou esfomeado... vou ter de comer você!</dead>
                                      <dead>Aaaauuuuuu!!!</dead>
			<stand>O que é essa coisa balançando atrás de mim! Parece apetitosa! *persegue a própria cauda*</stand>
			<stand>Hey, você fala demais e luta de menos...</stand>
			<stand>Sabe o que é demais? Comer.</stand>
			<stand>Hmmmm *coçando*.</stand>
			<stand>Nossa, acho que só eu estou trabalhando aqui.</stand>
			<connect>Olha quem chegou. O alimentador? De quem... DO POBRE LOBO AQUI!</connect>
			<connect>Oi. Tá, onde está a comida?</connect>
			<connect>Ei, você! Vou continuar latindo até ser alimentado!</connect>
			<connect>Au! Au!! *Slurp*</connect>
			<levelup>Au! Vamos celebrar com um RANGO, pelo amor de Deus!</levelup>
			<levelup>Bom para você...</levelup>
			<levelup>*boing boing boing* (pulando de alegria)</levelup>
			<levelup>Parabens! Arf Arf!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>Obrigado, mas não reclamaria se você tivesse mais.</feeding>
			<feeding>Você e tão bondoso!!</feeding>
			<feeding>Se você tivesse demorado mais, eu comeria sua perna.</feeding>
                                       <feeding>Arf! Arf!! *Chomp Chomp*</feeding>
			<hunting>Eu ganho uma recompensa se te ajudar? Que tal um naco de carne?</hunting>
			<hunting>Eu posso ajudar na luta contra o crime!</hunting>
			<hunting>Acho que vou ficar latindo para as coisas.</hunting>
                                      <hunting> *sniff sniff*  mmmm! AU!</hunting>
			<danger>	Cuidado, deveriámos descansar assim que possivel, e talvez pegar algo para comer?</danger>
			<danger>	Nãoooooo!!! Me diga onde esta a comida, rápido!</danger>
			<danger>Vvocê pode me alimentar antes de morrer? Obrigado.</danger>
                                      <danger>Grrrrr!!! Au! Au!</danger>
			<dead>Pare de fingir de morto... ei, talvez seja um ilusão devido a minha fome...</dead>
			<dead>Uau... você é bom de se fingir de morto.	</dead>
			<dead>Você sabia que sempre que morre, perde 1% de experiência?</dead>
                                       <dead> Arrr?? *sniff sniff* awoooooo!!! </dead>
			<stand>*Grrrrr ...* não fui eu ...foi meu estômago...</stand>
			<stand>Vou comer um frango com farofa!</stand>
			<stand>Eu nunca me canso de latir ininterruptamente.</stand>
                                      <stand>*sniff sniff sniff*</stand>
			<connect>O que tem no cardápio hoje, mestre?	</connect>
			<connect>Olá!! Vamos comer uns monstros hoje! Por favor! *arf* Vaaaaaai!</connect>
			<connect>Bom dia, mestre! Vamos latir por aí?!</connect>
			<connect>Arf! Arf! *Slurp Slurp*</connect>
			<levelup>Bom trabalho.</levelup>
			<levelup>Au! Au! Isso merece uma comemoração!</levelup>
			<levelup>Beleza! Vamos celebrar com um banquete!</levelup>
                                       <levelup>*boing boing* arf!!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>Arf! Arf! Isso estava bom.</feeding>
			<feeding>Isso estava mmm.. mmm.. gostoso...</feeding>
			<feeding>Você é o melhor dono de todos os tempos!</feeding>
                                      <feeding>*munch munch*</feeding>
			<hunting>Vamos ser cuidadosos.</hunting>
			<hunting>No reino de RO. Você e o melhor!</hunting>
			<hunting>Fui tão bem alimentado que posso encarar qualquer um! WoofWoof!</hunting>
			<hunting>*sniff sniff* *aponta*</hunting>
			<danger>	Devemos fugir? Não e bom ser exagerado.</danger>
			<danger>	Ai!!! Ai! Uaaa! Meu mestre ta com dodói... Sera que alguem pode curá-lo...?</danger>
			<danger>	Uoah!!! Cuidado! não posso deixar minha fonte de alimento morrer, sabe?</danger>
                                      <danger>Au au! PADRE, SOCORRO! Au au!</danger>
			<dead>Acho que isso não e bom...</dead>
			<dead>Aff... Não fique nesse chão sujo... é nojento.</dead>
			<dead>Pegue mais comida enquanto estiver no céu.</dead>
			<dead>Awoooooooo!!</dead>
			<dead>Podemos brincar agora?</dead>
			<stand>Isso é divertido... só nós dois aqui juntos...</stand>
			<stand>Arremesse um jellopy que eu busco ele para você.</stand>
			<stand>Devo admitir, você é todo ouvidos.</stand>
			<stand>Era bom procurarmos um hidrante... Já viu algum em Midgard?</stand>
			<stand>Ah, vamos nessa, Caçar, destruir, COMER!!!</stand>
			<stand>Os falcões de caçadores param de voar? Por que a grama e verde? e porque o céu é azul?</stand>
			<connect>Bom dia para você *Arf Arf!*</connect>
			<connect>*Lambida* Bleh. você tem um gosto estranho.</connect>
			<connect>Saudações, mestre! Quais são os planos para hoje? Frisbee? Latir para coisas?</connect>
			<connect>*boing boing* woof woof!</connect>
			<connect>Yippy! você voltou...</connect>
			<levelup>Porquê o cão balança o rabo? Porquê o rabo não pode balançar o cão...</levelup>
			<levelup>D! E! M! A! I! S! você é demais!!!</levelup>
			<levelup>Fazemos um belo time! AUAUAU!</levelup>
                                       <levelup>Arf! Arf!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>não me faça chama-lo de Mamãe!</feeding>
			<feeding> Ei... sá 2000 calorias por dia...</feeding>
			<feeding>Uau... eu não posso nem pensar em comer agora...</feeding>
                                       <feeding>*Burrp*</feeding>
			<hunting>Qualquer coisa por você!</hunting>
			<hunting>Senta a puia!</hunting>
			<hunting>Caçar com você é divertido... mas vamos brincar de buscar!</hunting>
			<hunting>*se coçando*</hunting>
			<danger>Se ao menos eu não estivesse cheio, seria mais rápido!!</danger>
			<danger>	Ainda bem que eu trouxe uma poçao... AH! Onde eu coloquei ela???</danger>
			<danger>	Cuidado! você esta quase fazendo de mim um órfão!</danger>
                                       <danger>Grrrrrrrr!!! Au au!</danger>
			<dead>Nãooooooooooooo ! Quem matou minha mãe?!?</dead>
			<dead>Oh. vou pegar minha folha de yggdrasil e... Ah! eu lembrei! não tenho bolsos!</dead>
			<dead>Vou ficar latindo ate você acordar. ACORDA!!!</dead>
			<dead>Awwwwooooooo! *snif*</dead>
			<stand>Vamos parar e descansar.</stand>
			<stand>Vamos visitar meus amigos!</stand>
			<stand>Os meus latidos estão te enchendo?</stand>
			<stand>*Bocejo*</stand>
			<connect>Arf! Você voltou!</connect>
			<connect>Abram alas que o meu mestre chegou!!!</connect>
			<connect>Você veio me alimentar? Espero que não...</connect>
			<connect>Arf! Arf! Ruff!!!</connect>
			<levelup>Estou tão feliz por você!</levelup>
			<levelup>Quem manda aqui? Quem manda aqui?!? Você!</levelup>
			<levelup>Bom trabalho! Agora você pode me dar aquela casa de cachorro dourada...</levelup>
			<levelup>Ruff! Ruff! Slurp!</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>Por que você está me torturando?!? De comida aos aprendizes!</feeding>
			<feeding>Ugh... demais... não... aguento! *Gasp*</feeding>
			<feeding>Compreendo... você está me engordando... você quer me comer... DONO MAU!</feeding>
			<feeding>*chacoalha* grrrr.	</feeding>
			<hunting>Não me faça me mexer... por favor... Eu acho que vou vomitar.</hunting>
			<hunting>Eu posso ajuda-lo. Vou simplesmente sentar nos malvados com todo meu peso!</hunting>
			<hunting>Preciso me livrar de todo esse peso... para parecer bonitão para as lobas.</hunting>
                                       <hunting>*se coçando*</hunting>
			<danger>	Se deixe morrer... não consigo... correr...</danger>
			<danger>	Tipo... nossa... eu não acho que sangrar seja bom.</danger>
			<danger>	Estou latindo para te avisar do perigo!	</danger>
                                      <danger>GRRRR!!! *arroto*... Grrrrr!</danger>
			<dead>Blwargh... Ugh .. Oh, isso não e uma coisa bonita de se ver...</dead>
			<dead>Ah, sim, muito esperto.</dead>
			<dead>Mestre, qual a diferença entre meninos e meninas?</dead>
			<dead>Ainda bem que você ja me alimentou bastante de antemão.</dead>
                                       <dead>*Arroto*.. awooooooo.</dead>
			<stand>Você vai me comer? ... *cara de pena*	</stand>
			<stand>Me sinto tão pesado... latir me ajudará a perder peso.</stand>
			<stand>*Bocejo*.. Zzzzzzzz...</stand>
			<stand>Lunáticos são ótimos para mastigar. Eles ate fazem "Squeak!".</stand>
			<stand>OK, vamos dividir os tesouros 0 e 100 porcento, pode ser?</stand>
			<stand>Eu pareco acima do peso para você?</stand>
			<connect>*Arf Arf* Zzzz.....zzzz</connect>
			<connect>Adivinha quem voltou? Meu mestre esta de volta! avise um amigo!	</connect>
			<connect>Eu me levantaria para dizer oi, mas estou me sentindo meio gordo...</connect>
                                      <connect>Arf Arf!!!</connect>
			<levelup>Isso quer dizer... mais poder, mais tesouro, mais dinheiro... mais... comida? nãoooo!!</levelup>
			<levelup>Urra-urra-IPIIII! Ou era o contrário?</levelup>
			<levelup>Vamos celebrar perdendo peso!</levelup>
                                      <levelup>woof.. *arroto*</levelup>
		</so_full>			
					
	</desert_wolf_babe>				
					
					
	<rocker>				
					
		<hungry>			
			<feeding>Ei, compadre, será que o senhor não podia derrubar mais dessas coisas? Meu estômago tá cantando a canção da fome!</feeding>
			<feeding>Vamos lá, amigo, mais comida!</feeding>
                                      <feeding>Preciso de mais comida... para chacoalhar seu mundo!</feeding>
			<hunting>Ei, um pouco dessa comida que você vai pegar, não quer dar para mim?</hunting>
			<hunting>Raaaaaawk!</hunting>
                                       <hunting>Ser um gafanhoto não é facil... você só pode saltar, e demora mais para chegar até os itens...</hunting>
			<danger>	A coisa tá braba, compadre! Pega algo para te curar!</danger>
			<danger>	PERIGO! PERIGO! PERIGO!</danger>
			<dead>Tá puxando um ronco?</dead>
                                      <dead>Vou cantar uma canção que te trará de volta a vida (sarcasmo).</dead>
			<stand>Ouça minha música e me dê comida!</stand>
			<connect>Tarde, compadre! Vamos pegar algo para comer!</connect>
                                       <connect>Como tá indo, compadre?</connect>
			<levelup>Vamos festejar! Vinho para você, comida para mim?</levelup>
                                                <levelup>MUITO BEM!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Obrigado! você deveria me dar mais disso!</feeding>
                                                <feeding>To sentindo cheiro de comida! Vamos la, irmao! Me alimente!</feeding>
                                                 <feeding>Um Rocker sempre aprecia comida boa.</feeding>
			<hunting>	Eita, isso ta nojento. Posso ficar com a perna?</hunting>
                                                 <hunting>Preciso de itens para fazer um novo violino, olha la alguns.</hunting>
			<danger>	Uh oh, pegue toda a comida e corra, compadre!	</danger>
                                                <danger>Alerta! Alerta!... a morte se aproxima!</danger>
			<dead>	Auuu aiiii, como você consegue dormir numa hora dessas? Seu amigo precisa de comida!	</dead>
                                                 <dead>Isso me inspira a escrever uma cancao triste... mas estou com muita fome para pensar...</dead>
                                                  <dead>nãoooo... e agora, quem vai ouvir minhas cancoes... </dead>
			<stand>	Ja vi um desses antes... posso come-los?</stand>
			<stand>	Se você for ficar ai, vou fazer uma panquecas...	</stand>
			<stand>	Quer ouvir uma musica enquanto esperamos?	</stand>
			<connect>Bom dia, compadre! Er... posso ficar com essa maçã?	</connect>
                                                 <connect>Ting!... (Uma musica de boas-vindas)</connect>
			<levelup>	 Eita! acho que você deveria comemorar oferecendo uma bebida para todos aqui!</levelup>
                                                  <levelup>Algum dia farei uma musica sobre você, mas por enquanto... tem comida?</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	 você sempre tem algo gostoso para mim, compadre!</feeding>
			<feeding>	Muito bom!!!	</feeding>
			<feeding>	...Eu estava prestes a comer minha folha.</feeding>
			<hunting>	Oah.. você acha que pode lidar com esses monstros melhor que eu, hein?</hunting>
                                                <hunting>E MEU MESTRE CACA PELA NOOOOOOOOOOOITE AFOOOOOOOORA! Gostou? E minha nova cancao!</hunting>
                                                 <hunting>Hmm... você esta quase no meu nivel!</hunting>
			<danger>	Eita, me esconda, compadre!	</danger>
                                                <danger>Precisamos de um padre aqui, senão terei de tocar meu violino ate alguem perceber... </danger>
			<dead>	Eu falei que você devia se esconder!	</dead>
                                                 <dead>(Marcha funebre) Algo assustador....</dead>
                                                 <dead>Houve um dia um pai... tão doce quanto ele... ele tinha que morrer... *snif*</dead>
			<stand>	você ja imaginou como seria se eu fosse você e você fosse eu?	</stand>
			<stand>	Se liga no meu solo!</stand>
                                                <stand>você pode me dar um violino novo um dia desses?</stand>
			<connect>	Tarde, compadre!	</connect>
                                                <connect>Escrevi uma musica enquanto você estava fora, toco ela mais tarde.</connect>
			<levelup>	La vai, compadre. você não viveria sem seu leal guarda-costas.	</levelup>
                                                <levelup>Maneiro! *solo de guitarra*</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Epa, acho que isso esta comecando a ser demais ate para mim, não acha?	</feeding>
			<feeding>	Eu poderia festejar a noite inteira.</feeding>
			<hunting>	 Por que toda a pressa, compadre? Acha que eu posso carregar minha panca rapido assim?</hunting>
			<hunting>	Sem minha musica, você não ficaria entediado?... Hehe</hunting>
			<hunting>	Que tal 50/50 no produto dos nossos combates?</hunting>
			<danger>	você sempre me arrasta assim quando estou cheio.	</danger>
			<danger>	Afaste-se! Meu violino e mais duro do que você imagina!</danger>
			<dead>	você viu, deveria ter me alimentado do jeito certo. E dificil protege-lo estando tão cheio assim.</dead>
                                                <dead>Boa ser-ZZZZZZzzzzzzzzzzzzzzzz..</dead>
                                                <dead>Vou tocar uma serenata para traze-lo de volta a vida.</dead>
			<stand>	 Ugh... não consigo nem carregar meu proprio peso.</stand>
			<stand>	Minhas antenas mostram que esse sera mais um belo dia... mas eu poderia estar errado... ou certo... sei la...</stand>
			<connect>*Arroto* e ai, tudo bem?</connect>
                                                <stand>Como estão as coisas no mundo real ultimamente?</stand>
			<levelup>	você pode mandar seus niveis para a estratosfera, mas não tente fazer o mesmo comigo. você seria esmagado.	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho. Talvez algum dia você possa subir o meu nivel.</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Esta tentando me matar, compadre? Me compre um estomago maior e eu ajudo com a sua comida!	</feeding>
			<feeding>	Estou tão cheio que mal consigo levantar meu violino.</feeding>
			<hunting>	 Vamos la, compadre, deixe-me descansar por um segundo, eu sinto que vou explodir.</hunting>
			<hunting>	você não pode ir mais devagar? Saltar de barriga cheia faz mal...	</hunting>
			<danger>	Quer que eu role sobre eles?	</danger>
                                                 <danger>Onde eu deixei o kit de primeiros socorros? </danger>
			<dead>	Urgh.. Posso sentar em você por algum tempo? Meu estomago esta me dividindo em dois, compadre!</dead>
                                               <dead>Tarde demais!</dead>
			<stand>	você sente como o chao desce quando eu piso nele?	</stand>
			<stand>	....me pegou?	</stand>
			<connect>	não se atreva a me fazer andar! Estou entupido.</connect>
			<levelup>Pelo menos você tem alguma razao para celebrar.	</levelup>
		</so_full>			
					
	</rocker>				
					
					
	<spore>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Mmm, mmm! Preciso de mais comida! Tenho duas bocas!	</feeding>
			<feeding>	Me da, me da, me da MAIS COMIDA!	</feeding>
			<feeding>	Com licenca, você gostaria que eu te mostrasse como um esporo come?	</feeding>
			<hunting>	Oh, mmm, aquela carta "Soldier Skeleton" parece apetitosa! 
Mmm?	</hunting>
			<hunting>	Por que você esta lutando com eles? Eles sao como familia para mim. Buaaaa. 	</hunting>
			<hunting>	Que belo dia. Luz do sol faz bem para mim. Sou um cogumelo, sabe?	</hunting>
			<hunting>	Quer uma bala de menta? Eu faco boas balas de menta.	</hunting>
			<danger>	Rapido, alguem! Me de comida para que eu possa ajudar meu chefe! 
Mmm! 	</danger>
			<danger>	você programou Cura para uma das hotkeys, ne? 	</danger>
			<dead>	Ohhhh! Quando você estiver de volta na cidade, você poderia trazer um pouco de comida?	</dead>
			<dead>	Isso quer dizer que eu fico com toda a comida? 	</dead>
			<stand>	Minha barriguinha ta roncando!</stand>
			<stand>não sei quanto a você, mas eu poderia comer um Baphomet agora...</stand>
			<connect>Aposto que você ja comeu - eu não!</connect>
			<connect>	Ja tava na hora, Ta frio e eu estou com fome	</connect>
                                                <connect>Eu te conheco?  UAU, deja vu!</connect>
			<levelup>	Bom trabalho! Que tal um pouco de bacon para celebrar? Mm!	</levelup>
			<levelup>	O que era isso? Comida?	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Mmmm! não como tão bem desde... bem, nunca!	</feeding>
			<feeding>	BUURRRRP! Foi mal... 	</feeding>
			<feeding>	Yahoo! Isso tava muito gostoso.	</feeding>
			<hunting>	*Suspiro* To com fome!	</hunting>
			<hunting>	Eu realmente espero que algo deixe cair comida...	</hunting>
			<hunting>	To cobrindo a retaguarda, cara.</hunting>
			<hunting>	Uau... eu TE AMO, homem... err... mulher... sei la, eu nunca sei distinguir vocês.	</hunting>
			<danger>	Monstros não gostam de cogumelos... ne? 	</danger>
			<danger>	Rapido, aperte CURA!	</danger>
			<dead>	Espere, não morra! não fui alimentado ainda!	</dead>
			<dead>	Isso não foi minha culpa!	</dead>
			<dead>	Quer um travesseiro? Ou talvez uma bebida gelada?	</dead>
			<stand>	Ufa, ficar me mexendo me deixou com fome! Mmmm!	</stand>
			<stand>	Nos normalmente carregamos esporos, posso come-los?	</stand>
			<stand>	Falando nisso... você podia me alimentar!	</stand>
			<stand>	Minhas pernas estão mortas... Argh, eu sempre esqueco - não tenho nenhuma!	</stand>
			<stand>	você parece entediado, me de alguma comida. Ei, pelo menos e algo para você fazer!	</stand>
			<connect>Mmm, mm! Chegou bem na hora do jantar!	</connect>
			<connect>Obrigado por vir, mais um segundo e eu estaria morrendo de fome. 	</connect>
                                                <connect>Bem vindo de volta ao Reino dos Cogumelos.</connect>
			<levelup>	Bom trabalho! Acho que aquele anjo disse "alimente o esporo". 	</levelup>
			<levelup>	Muito bem! Se ao menos você fosse rico.	</levelup>
			<levelup>	Logo você sera tão forte quanto Engkeli, err Enkelee... err seja qual for o nome daquela garota. 	</levelup>
			<levelup>	você tem tempo para ganhar niveis, mas não para me alimentar... de qualquer forma, parabens.	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Mmmm! O que e isso? Nova receita?</feeding>
			<feeding>	BUURRRRP! Obrigado.	</feeding>
                                                 <feeding>MMMmmm, isso faz minhas maos cocar... se eu tivesse um pouco disso... estou tão triste. *suspiro*</feeding>
			<hunting>	Sim! Sim! Um golpe na esquerda, um na direita!	</hunting>
			<hunting>	Quase tão bom quanto eu!	</hunting>
                                                <hunting>Hasta la vista, baby!</hunting>
			<danger>	Bem, EU sugiro que você ache um sacerdote...	</danger>
			<danger>	Ja sei.. CURA! não, isso não funciona.	</danger>
                                                <danger>Oh não, isso esta ficando serio. Preciso te alimentar?</danger>
                                                <danger>Energia vermelha combina com você, fica bem com seus olhos... CUIDADO.</danger>
			<dead>	Rapido! Levante-se, antes que passe a hora do almoco! Mmmm!	</dead>
			<dead>	você prometeu que a gente iria se divertir hoje, lembra?	</dead>
                                                <dead>Vinganca!!!</dead>
                                                  <dead>Enquanto cruzo o Vale da Morte, não temerei nenhum mal... porque sei que voltarei imediatamente se morrer.</dead>
			<stand>	Ei, Quer ouvir uma piada? não? Uau, que audiencia maldosa.	</stand>
			<stand>	Me pergunto se os outros esporos ainda bricarao comigo?	</stand>
			<connect>	Bem-vindo, professor!	</connect>
			<connect>	Para onde vamos hoje?	</connect>
                                                <connect>Bem-vindo a RO, onde um passo em falso pode deixar você recolhendo penas de Picky em Sograt. Brincadeirinha. Hehehehehehe.</connect>
                                                 <connect>Qual o problema?</connect>
			<levelup>Shinga-banga! Belos passos!	</levelup>
			<levelup>	você e tão poderoso quanto um punhado de ervas verdes... bem, e o que eu acho.</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Mmm, mmm! Isso e o que eu chamo de comida! 	</feeding>
			<feeding>	BUURRRRP! Obrigado, mas não aguento mais 	</feeding>
			<feeding>	Acho que estou cheio. Me pergunto se cogumelos tem estomagos.	</feeding>
			<hunting>	Eu te ajudaria, mas sou um esporo pacifista.	</hunting>
			<hunting>	STUN SPORE! Oops, jogo errado.	</hunting>
			<hunting>	And another one goes, and another one goes, and another one bites the dust.	</hunting>
			<danger>	 Rapido! Tem algum sacerdote no mapa!?!	</danger>
			<danger>	você pode pegar um pedaco de mim... se quiser...	</danger>
                                                <danger>Bem, e claro que eu te amo, mas quando você apronta uma dessas, sou forcado a pedir um tempo.</danger>
			<dead>	La vai ele, dormindo de novo, o folgado.... ei, espera ai. 	</dead>
			<dead>	O que? você ta falando serio?	</dead>
			<dead>	... e por mais que eu tente, você ainda consegue se machucar.	</dead>
			<dead>	Eu poderia ter salvo você se não estivesse tão cheio ;_;	</dead>
			<stand>	Bem, não fique ai parado! Temos lugares para ver, 
comida para nos estufar e comprar! Mmm!	</stand>
			<stand>	Ouvi dizer que cogumelos fazem você virar um gigante quando comidos...?	</stand>
			<connect>E você!	</connect>
			<connect>	você veio! Pronto para mais acao?	</connect>
                                                <connect>Entre o mestre!!!!!!</connect>
			<levelup>você nunca se perguntou de onde vem essas cornetas? 	</levelup>
			<levelup>	Eu o saudo, mestre!	</levelup>
                                               <levelup>Eu vou virar um humano poderoso como você algum dia?... Com bracos e tudo?....</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Mmmm- ai, estou com dor de barriga!	</feeding>
			<feeding>	BUURRRRP! Obrigado mas... não, OBRIGADO!	</feeding>
                                                <feeding>Adeus, mundo cruel!</feeding>
                                                <feeding>Cara, você esta me matando aqui.... mas talvez so mais uma maçã....</feeding>
			<hunting>Woooah, woooah! Espera um pouco! Estou balancando!	</hunting>
			<hunting>	*Puff puff*... so um segundo...	</hunting>
                                                <hunting>*BUUUURRRRRRPPPPPPP* Oops.</hunting>
			<danger>	Rapido, comece a se alimentar como você me alimenta!	</danger>
			<danger>	Bom, talvez AGORA você pare de me alimentar.	</danger>
			<dead>	Ser ressuscitado conta como exercicio? Burp!	</dead>
			<dead>	*Snif* você foi muito bom para esse mundo cruel!	</dead>
                                                <dead>WAHHHH! EU SOU O PROXIMO!</dead>
                                                <dead>Eu exijo que você se levante e me alimente. Nos cogumelos estamos seeeempre com fome.</dead>
			<stand>	não, não! Continue se movendo! Estou sentindo minhas pernas caindo!</stand>
			<stand>	você acha que um parasita me faria perder peso?	</stand>
                                                 <stand>Ufa... eu amo não fazer nada!</stand>
                                                 <stand>Eu não acho que vou continuar assim por muito tempo... preciso de um acolito, rapido.</stand>
			<connect>	Boas novas! Aquele plano de exercicio parece estar funcionando! Mmmm!	</connect>
			<connect>	Beleza! estou empolgado, deixe-me come-los! Depois de uma soneca, claro... 	</connect>
                                                <connect>Por favor me ajuda, ele quer que eu exploda!</connect>
			<levelup>	Isso foi meu estomago?... Ah, não, foi so você. 	</levelup>
			<levelup>Que? Aconteceu alguma coisa? Brincadeira, PARABENS!	</levelup>
                                                <levelup>Mais uma vez, você e um colirio para meus olhos. Mas me pergunto se tudo isso não vai lhe subir a cabeca.</levelup>
		</so_full>			
					
	</spore>				
					
					
	<poison_spore>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Isso foi bom... mas ainda prefiro musgo...	</feeding>
                                                <feeding>não gosto de cogumelos pois eles sao iguais a mim. Me de outra comida!</feeding>
			<hunting>você vai vender todos os seus itens?!? você pode sempre me dar alguns...</hunting>
                                                <hunting>To morrendo de fome! Por que estamos sempre cacando?!</hunting>
			<danger>Parece que você esta machucado.	</danger>
                                                 <danger>Ai! Quando você morrer, posso ficar com a comida?</danger>
			<dead>	Isso não e hora para cochilar! To morrendo de fome!	</dead>
                                                <dead>você fica com sono so de me alimentar?</dead>
			<stand>	você não teria musgo sobrando ai, por acaso?</stand>
			<stand>	Tanta fome... Posso comer aquele novato ali?</stand>
                                                <stand>So de esperar ja estou ficando com fome!</stand>
			<connect> Bem-vindo de volta! você estava pegando comida para mim?	</connect>
                                                 <connect>Saiu de ferias? Tava esfomeado!</connect>
			<levelup>	EBA! Sabia que você ia conseguir... falando nisso, e o rango?	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Hmmm! Isso tava otimo.</feeding>
			<hunting>	Sabe, alguns desses itens que você pegou me pareciam apetitosos...	</hunting>
                                               <hunting>Olhar os porings comendo abre meu apetite...</hunting>
			<danger>	Oh não... se você morrer, quem vai me alimentar?	</danger>
			<dead>	Pare de se fingir de morto! Vamos sair daqui e pegar uma comida!	</dead>
                                                <dead>Gostoso!</dead>
			<stand>	O que você esta esperando? você pediu comida pelo telefone?	</stand>
			<stand>	Novatos.. o outro tipo de carne branca... vamos pegar alguns!</stand>
                                                <stand>A fome! A fome!</stand>
			<connect> você chegou! Quer que eu va caçar alguns esporos amigaveis?</connect>
                                                 <connect>Que temos para o cafe da manha?</connect>
			<levelup>	 Eba! Vamos celebrar!	</levelup>
                                                <levelup>Espero que você seja um mercador - para que possa carregar mais comida para mim.</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Nossa, essa foi minha comida favorita! Muito obrigado!	</feeding>
                                                 <feeding>Delicioso - exceto pelos cogumelos.</feeding>
			<hunting>	Isso e divertido, adoro caçar com você.</hunting>
			<danger>	Rapido! Se esconda sob meu chapeu que eu te protejo!	</danger>
			<dead>	Tudo bem, teremos de descer para resgata-lo! Vamos la!	</dead>
			<dead>	*snif* Por que vou foi embora sem me alimentar de novo?!	</dead>
                                                 <dead>As pessoas dormem 8 horas por dia. você esta dormindo ha dias!</dead>
			<stand>	Deviamos comecar a andar, acho que meu veneno esta matando a grama...	</stand>
                                                <stand>Sou tão sortudo de ter você, ao contratio daqueles esporos venenosos que atacam sem pensar.</stand>
			<connect>você voltou! Eu vi um Poring assustador enquanto você saiu... mas eu acabei comendo ele.	</connect>
                                                <connect>Ei! vamos matar tudo... exceto esporos.</connect>
			<levelup>	Muito bem! Tenho o dono mais forte do mundo!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	 Se você continuar me alimentando meu chapeu vai ficar pesado demais para cerregar...</feeding>
                                               <feeding>Certifique-se de que eu não vou engordar.</feeding>
			<hunting>	Ahh, to meio cheio. Podemos parar um pouco?	</hunting>
			<danger>	Cuidado! você tem algum item de cura ai?</danger>
			<dead>	 Oh meu Deus! Alguem disque 190! não se preocupe, você vai ficar bem.	</dead>
			<stand>	Ei! Use meu chapeu para sentar ao inves de ficar de pe... eu não ligo, mesmo!	</stand>
			<connect>	Tava com saudades! T.T	</connect>
			<levelup> Yes! Mais um! e outro!	</levelup>
                                                <levelup>Yoohoo! Vamos celebrar dessa vez.</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Ei! Pare de me alimentar ou posso explodir >_> você não quer ficar coberto de veneno, ne!?	</feeding>
			<hunting>	Se você estiver procurando por mais comida para mim, guarde-a no seu bolso... nem tente me alimentar!	</hunting>
                                                <hunting>Ainda bem que eu não luto.</hunting>
			<danger>	Haha, ta na hora de você comer alguma coisa.	</danger>
                                                <danger>não gosto de tomar essas pocoes vermelhas.</danger>
			<dead>	...... por favor, não morra agora... ainda temos tempo...	</dead>
			<dead>	... Eu falei.  Tem um medico na casa?!? Alguem? 
Por favor?</dead>
                                                <dead>Espero poder te dar um pouco da comida na minha barriga.</dead>
			<stand>	Se a gente for so ficar esperando, acho que vou sentar.</stand>
			<connect>	Ainda bem que você voltou. Achei que teria que falar com as Kafras para ter companhia. -_-'	</connect>
			<levelup>	Eba, você ganhou seu nivel... agora ta na hora de pegar um para mim ~_^</levelup>
                                                <levelup>Como? me exercitar? Oh, por favor!</levelup>
		</so_full>			
					
	</poison_spore>				
					
					
	<pecopeco>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Que gostoso. Que tal um pouco mais? </feeding>
			<feeding>	Sabe, eu poderia acusar você de abuso contra animais para um GM...	</feeding>
			<feeding>	Obrigado pelo lanche, mas que tal uma refeicao de verdade agora?</feeding>
                                               <feeding>Que e isso? Alpiste?!?</feeding>
			<hunting>	não pule nas minhas costas - isso me perturba.	</hunting>
			<hunting>	Muita fome... sem forcas... Espere um pouco, isso e carne? AHHHHHH!!! *ataca o monstro*	</hunting>
			<hunting>	você poderia vender alguns desses itens e me comprar comida de verdade?	</hunting>
			<danger>	Uhh, você parece estar precisando de um descanso. Eu tomo conta das coisas daqui em diante. </danger>
			<danger>Ouvi dizer que sangue humano e uma boa fonte de proteina... ^_^	</danger>
			<danger>	Espero que você morra, imbecil!	</danger>
			<dead>	Tomando banho de Sol? E nem vai me deixar participar?	</dead>
			<dead>	 Nossa, muito obrigado então! E eu, faco o que? Sabia que não devia ter confiado em você quando disse para virar a esquerda...	</dead>
			<dead>	Bem-vindo ao meu mundo :D	</dead>
                                                 <dead>Uau, você e muito flexivel, cara! não sabia que você podia dobrar os bracos desse jeito! Uh, espero que eles não estejam quebrados...</dead>
			<stand>	Essa racao para passaros esta comecando a ficar tentadora...	</stand>
			<stand>	Sabe, talvez agora eu possa perder um pouco de peso...	</stand>
			<stand>	*Rrrrrrr* Ah, não se preocupe, não e um monstro, so meu estomago.	</stand>
                                                 <stand>você se importa de cocar meu bico? Ele esta incomodando.</stand>
			<connect>Saudacoes. Lembre-se, não dou carona de graca.</connect>
			<connect>	Todos abordo no mundo de RO!!!	</connect>
			<connect>	Saudacoes, você esta com tanta fome quanto eu?	</connect>
			<levelup>	Vamos festejar, vamos festejar *dancando a hula*	</levelup>
			<levelup>	?o:p>	</levelup>
					</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Isso e tão bom. O que e? 	</feeding>
			<feeding>	Muito obrigado, mas nunca voltarei ao meu antigo peso se você continuar me dando so isso... 	</feeding>
			<feeding>	Estava pensando em assar sua perna esquerda mas... acho que vou ter de esperar pela proxima oportunidade ;)	</feeding>
                                                 <feeding>Mmm, que saboroso; me lembra de ensopado de trevo com erva amarela....</feeding>
			<hunting>	Se eu tenho asas, por que não as uso? Pena. 	</hunting>
			<hunting>	Para mim: monstros=carne de graca=comida de graca!!!	</hunting>
			<danger>	não morra agora, você ainda não me contou o que tinha naquela comida! 	</danger>
			<danger>	Otimo, eu tenho um mestre que e sovina, esfomeado e quase morto...	</danger>
			<dead>	Sem locao, acho que vou vai acabar queimado.	</dead>
			<dead>	Tipico, ele esqueceu de me alimentar. Te vejo no paraiso.	</dead>
			<dead>	Ja que você morreu... você não se importa se eu cozinhar seu braco, ne? Se não me responder nos proximos cinco segundos, vou considerar isso um sim Y^_^ ....*sorriso bizarro*</dead>
			<stand>	Hmm, por que as pessoas estão me encarando desse jeito?	</stand>
			<stand>	Ouviu isso? Sim, e o meu estomago falando com você.	</stand>
			<stand>	você não ve o que eu estou fazendo? Estou tentando juntar insetos para forrar meu estomago...</stand>
			<connect>Bom dia! O tempo esta agradavel, não acha?	</connect>
			<connect>Ahhh. ai vem o banco de alimentos...	</connect>
			<levelup>	Isso pede uma celebracao! Posso comer de novo?	</levelup>
			<levelup>	Algo não esta certo... SEU ESTOMAGO CRESCEU!!! você FOI FESTEJAR SEM SIM?! AHHHHHHH!!! *atacando você*	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	*crunch* Muito bom!</feeding>
			<feeding>	você não podia me dar algo alem de restos? Poxa, que muquirana... nem para guardar uma migalha...	</feeding>
			<hunting>	Uau, você causa muito dano para o seu nivel! 	</hunting>
			<hunting>	Que a cacada... comece *coloca fita na cabeca*	</hunting>
                                                 <hunting>você ta com uma larica?</hunting>
			<danger>	Nossa. você esta fora de forma. Que tal correr, como eu? 	</danger>
			<danger>	Ei, sua HP baixou e minha fome aumentou, faca algo!!!	</danger>
                                                 <danger>Corra, cara, corra! nãoooooo! Corra! Corra, Forrest, corra!</danger>
			<dead>	Uhh, talvez você queira se levantar do chao. Acho que você caiu sobre coco. não me culpe!	</dead>
			<dead>	não diga que eu não te avisei!	</dead>
                                                <dead>Oops! Desculpe, acidentalmente atropelei seu corpo... hehe, falha nossa. ^_^</dead>
			<stand>	Sou um bom passarinho. Sou um bom passarinho. Sou um bom passarinho. </stand>
			<stand>	Que belo tempo, vamos fazer um piquenique?	</stand>
                                                <stand>...ta, isso pode demorar um pouco...</stand>
			<connect>	Eu não posso voar! Eu tentei. ;_;	</connect>
			<connect>	Sente nas minhas costas e vamos caçar!	</connect>
                                                <connect>YAPEE DOPEE YAPEE DO!! (não sei de onde tirei isso... hee hee!)</connect>
			<levelup>	So mais uns dois para ter um corpo forte e saudavel!	</levelup>
			<levelup>	você vai fazer uma festa? VAI?! RESPONDA!!!	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	OK, agora essa comida esta comecando a me encher demais.	</feeding>
			<feeding>	Ahhhh, eu posso sentir o amor enchendo minha garganta nesse instante...</feeding>
			<hunting>	Espero que você ganhe um novo nivel logo. Isso foi bem empolgante!	</hunting>
			<hunting>	Droga, preciso perder peso... ou encontrar um novo mestre...	</hunting>
                                                <hunting>To pronto para encher todos de porrada! (Peco Peco na roupa de Rambo)</hunting>
			<danger>	Beba mais liquidos! Acho que você esta ficando doente! 	</danger>
			<danger>	Perigo! Perigo! Lute, ou salte aqui e FUUUUJAAAAAAAAAA!!!	</danger>
                                                <danger>*vendo você sendo perseguido a esquerda* *vendo você sendo perseguido a direita* OK, você pode parar de fugir agora. Acho que travei a mira nele... essa bomba nuclear deve resolver o problema... por sinal, você pode sair da frente? Isso vai doer por um segundo :D</danger>
			<dead>	 Alguem pode ressuscitar essa pessoa? Ele não merece isso!	</dead>
			<dead>	Nem pense em cair no sono, Eu não gosto desse jogo!	</dead>
                                                <dead>Descanse em paz..hehe, coitado, o tolo mortal nem faz ideia...</dead>
			<stand>	(... aquele cavaleiro esta me encarando faz tempo. Espero que ele não planeje saltar nas minhas costas...) </stand>
			<stand>	Sabe, alguem me disse que faz bem não sentar depois de comer, sabe... exceto quando jogando RO, e claro! XD	</stand>
                                                  <stand>Vamos caçar tesouros! (pega um mapa de tesouro do pirata)</stand>
			<connect>	Ei, você voltou! Vamos viajar juntos novamente. Qual seu objetivo hoje?	</connect>
			<connect>	Eu vim, Eu vi, Eu conquistei. </connect>
			<levelup>	Bling, Bling! $_$	</levelup>
			<levelup>	Muito bem! Vejam, meu amigos Peco Pecos, e o meu CAMARADA!	</levelup>
                                                <levelup>Toca o tambor *DONG DONG DONG* Isso não e um tambor!!! Cade o meu tambor?!?</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Tanta comida? Preciso de um estomago maior!	</feeding>
			<feeding>	Esse e o seu jeito de demonstrar carinho, me deixando passar fome e então me entupindo ate a morte?	</feeding>
			<hunting>	Estou tão cheio! Nem posso me mexer. ;_; 	</hunting>
			<hunting>	Dessa vez, não leve todo o tesouro, OK?	</hunting>
                                                <hunting>Droga, para de fugir como um maricas...</hunting>
			<danger>	/OMG Que bagunca! você se incomoda de limpar isso antes de continuar?	</danger>
			<danger>	Espere aqui! Vou buscar meus Peco-amigos!	</danger>
                                                <danger>Ataque de gordura!</danger>
                                                 <danger>Uau, que belo chafariz... nunca notei isso. :)</danger>
			<dead>	você parece que precisa de uma fruta! 	</dead>
                                                <dead>Droga, cheguei tarde demais... não devia ter comido tanto...</dead>
                                                <dead>Que Deus tenha piedade de sua alma... T_T *se ajoelha e reza* (Eu nem morri ainda)</dead>
			<dead>	E sua culpa e somente sua! Se você não tivesse me alimentado tanto, eu poderia correr mais rapido!	</dead>
			<stand>	Isso e tão consativo.	</stand>
			<stand>	Que fedor... oops, fui eu.</stand>
			<stand>	você pode ficar de parado o quanto quiser mas eu não. Prefiro sentar enquanto você fica de pe.	</stand>			
			<connect>Legal, você voltou! </connect>
			<connect>Ei, veja. não consigo enxergar meus pes T.T.	</connect>
                                                 <connect>Droga!!! você acaba de frustrar meu plano secreto de dominar o mundo!</connect>
                                                <connect>Oi! Sou eu aqui, o gordao! @_@ </connect>
			<levelup>	Outro nivel? você não quer me dar uns?	</levelup>
			<levelup>	Ta, agora que você ganhou um nivel, vamos descansar.	</levelup>
                                               <levelup> E, mas eu acho que eu tambem deveria treinar.</levelup>
                                                <levelup>Acho que quando você sobe de nivel, você pode carregar mais comida... mas nos não! você ta tentando me matar!?!</levelup>
		
</so_full>			
					
	</pecopeco>				
					
					
	<smokie>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Meu estomago vai se auto-consumir, então ME ALIMENTE!!!	</feeding>
			<feeding>	Obrigado, mas ja comi panquecas melhores na estrada.	</feeding>
			<feeding>	 Pare de me encarar! Eu sei que e engracado quando como rapido!	</feeding>
                                                <feeding>Obrigado, mas se não tiver mais comida, vou comecar a derrubar folhas e guaxinim morto!</feeding>
			<hunting>	*sniff* *sniff* Sinto um cheiro estranho.</hunting>
			<hunting>	Algo brilhante! Deixa comigo! E meu!	</hunting>
			<hunting>	Finalmente, estamos cacando um rango! Achei que meu destino era passar fome!	</hunting>
                                                <hunting>Eu comeria mais desses tesouros, mas minha mae me ensinou que e ruim comer comida do chao.</hunting>
			<danger> *Rrrrrr* Ei, cara, você precisa de mais energia como eu!	</danger>
			<danger>	você esta em perigo, me alimente e talvez eu te ajude!	</danger>
			<danger>	Minha barriga esta tão vazia quanto a sua energia. 	</danger>
			<dead>	Eu poderia estar mais alerta se tivesse comido algo. 	</dead>
			<dead>	E agora, quem vai me alimentar? ;_;	</dead>
			<dead>	Isso, vai morrer justo antes de me alimentar! Droga!	</dead>
                                                 <dead>Cade a carteira...?</dead>
			<stand>	não aguento toda essa fome, grrr.</stand>
			<stand>Isso e entediante! Onde estão as coisas douradas?!?</stand>
			<stand>	*Mastiga terra* Entaaaao... fome.	</stand>
			<stand>	Hm, ola! Posso ganhar algo de comer agora? Ate minha cauda esta ficando magra.</stand>
                                                <stand>Terminei meus exercicios, cade a gororoba?</stand>
                                                <stand>Pare de gastar oxigenio e me descole um lanche!</stand>
			<connect>Iiiipi, cade o rango?</connect>
			<connect>Ei! vamos ate aquele beco pegar coisas brilhantes!</connect>
			<connect>	 Olha quem chegou para me dar uma comida...	</connect>
			<connect>	*DICA DO DIA* ME ALIMENTE!</connect>
			<levelup>	você se encheu de experiencia, agora encha a mim! </levelup>
			<levelup>	Bom trabalho! Me de comida!</levelup>
			<levelup>	Parabens, vamos jantar fora... você paga.	</levelup>
			<levelup>	*cof* Muito bem.	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Ah, finalmente!	</feeding>
			<feeding>	Valeu! Melhor do que remexer uma lata de lixo!	</feeding>
			<feeding>	Iai, ja me sinto melhor!	</feeding>
                                                <feeding>Coloque mais um camarao no espeto!</feeding>
                                                <feeding>Oh yeah! Quem e que manda? Quem e que manda. não, não E você! EU! Sabe por que? PORQUE SOU SMOKIE O GUAXINIM! dooo doo do.</feeding>
			<hunting>	Algo cheira bem.</hunting>
			<hunting>	Esses itens não sao brilhantes! Encontre mais coisas brilhantes!</hunting>
			<hunting>	Uh.. *tap tap* To com fomeeee, me da algo de comer, vai ;.;!	</hunting>
			<hunting>	Uau, todos esses tesouros brilhantes, posso pegar alguns?	</hunting>
			<danger>	Alerta! Alerta! Temos perigo a frente.</danger>
			<danger>	 Cuidado! Isso quase matou meu alimentador... quer dizer, mentor!	</danger>
			<danger>	Buahahahaha! Vou tentar assusta-lo! *danca*	</danger>
                                                <danger>Ei, se ele te partir ao meio, pergunte para ele se posso ficar com comida do seus bolsos.</danger>
                                                <danger>NO ROSTO, não!!! NO ROSTO, não!!!</danger>
			<dead>	Gah, por que você foi cair tão rapido?!?</dead>
			<dead>	Levanta! Nem comi ainda!	</dead>
			<dead>	Er... *senta no corpo e chora*	</dead>
                                                <dead>Certo... você ja dormiu o suficiente, molenga.</dead>
			<stand>	não ligue para mim, estou cheirando em busca de algo apetitoso. 	</stand>
			<stand>	Me deixe subir nessa arvore! Parece divertido!	</stand>
			<stand>	*Chuta poeira* Fome... e tedio o__o 	</stand>
			<connect>você chegou na hora! Vamos comer.</connect>
			<connect>Ola! Vamos escalar arvores!	</connect>
			<connect>	Tem algo especial para mim?	</connect>
			<levelup>	Bom trabalho, camarada. 	</levelup>
			<levelup>	Yes! Vamos melhorar em nossa caca por objetos que brilham!	</levelup>
			<levelup>	Oooooh! Feliz aniversario! :D</levelup>
                                                 <levelup>OLHA QUEM MANDA AQUI!!!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Delicioso.	</feeding>
			<feeding>	Eba! maçãs! Hora de lava-las!	</feeding>
			<feeding>	Deveriamos descansar! Preciso lavar coisas.	</feeding>
                                               <feeding>Ahh... *acaricia barriga*</feeding>
			<hunting>	Me sinto tão bem que acho que poderia enfrentar um monstro sozinho. 	</hunting>
			<hunting>	Eeee! bate nele!</hunting>
			<hunting>	Vamos Guaxinar e Rolar!!!</hunting>
			<hunting>	 Pega ladrao! 	</hunting>
			<danger>	Vai! Vai! Vai! Saia da zona de perigo!</danger>
			<danger>Cuidado! Eu salvaria você, mas provavelmente erraria. ;_;	</danger>
			<danger>	Rapido! Aperte a hotkeyu de cura!	</danger>
                                                <danger>Smokie para o resgate!</danger>
			<dead>	não me deixe! Naaaaoooooooooo!!!</dead>
			<dead>	 Por favor se levante, ou morrerei tambem!</dead>
			<dead>	*Bate na barriga* Acorda! Por favor! ;_;	</dead>
			<dead>	Para e fingir que e um tapate!	</dead>
                                               <dead>você ta me ouvindo? Por favor, responda!</dead>
			<stand>	Deixe-me ataca-los. Vou matar esses monstros para você.</stand> 
			<stand>	Acha que consegue uma mascara nova para mim?	</stand>
			<stand>	La lala... *corre em circulos*</stand>
			<stand>	Da ultima vez que fiquei tanto tempo de pe foi no taxidermista.</stand>
			<stand>	Por que folhas de guaxinim não crescem em arvores?	</stand>
			<stand>	não consegue pensar em nada interessante para dizer?	</stand>
			<stand>	OH MEU DEUS... onde foi parar minha folha?!? O que você fez com ela?...você ROUBOU LADRAO! LADRAO! 	</stand>
			<connect>E bom te ver de novo. Vamos cair na vida.</connect>
			<connect>Eba! você voltou! Podiamos matar um Baphy!	</connect>
			<connect>Hehehe! você não me encontra! *se esconde*</connect>
			<levelup>	Oh yeah! e seu aniversario, uh huh!	</levelup>
			<levelup>	w00t! Vamos derrotar seu amigo!	</levelup>
			<levelup>	Dada da da daaaahhh! Woohoo!	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Ugh! você e generoso demais...	</feeding>
			<feeding>	Ah! Que delicia de lagarto no espeto!	</feeding>
			<feeding>	Ooooh... estou feliz e satisfeito agora! *se esquenta no Sol*</feeding>
			<hunting>	Sinto que estou carregando uma bola de ferro no estomago.</hunting>
			<hunting>	Vamos ate la! não acho que e o mesmo lugar que passamos antes!	</hunting>
			<hunting>	*Torce e danca* Vai, vai, vai, vai! *tropeca e cai de cara no chao* x_X	</hunting>
			<danger>	E melhor se cuidar, esta quase na hora.	</danger>
			<danger>Me deixe chuta-lo! Vou pega-lo para você!</danger>
			<danger>	Deixe-me ajuda-lo! *cutuca tudo que machuca com uma vareta*	</danger>
			<danger>	Droga, se ao menos não tivesse comida aquela carta de vitata...	</danger>
			<dead>	Socorro! Socorro! Sacerdote! Ressureicao! Qualquer um! 	</dead>
			<dead>	NAAOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!</dead>
			<dead>	*Toca gentilmente com a pata* não me abandone!!!	</dead>
			<dead>	nãooo! você morreu tão jovem!	</dead>
			<stand>	Estou so estigando meu estomago.	</stand>
			<stand>	Então, você ja e popular com o sexo oposto (ou o mesmo)?</stand>
			<stand>	Te amo!!!</stand>
			<stand>	Me pergunto o que acontece quando Smokies se esquecem como se esconder...	</stand>
			<connect>	Beleza, vamos la!	</connect>
                                                <connect>!!! O_O!!! *Salta* Eu amo amo amo amo você!</connect>
			<connect>	Hurrah! Hora de explorar novas arvores!	</connect>
			<connect>	Preparado para chacoalhar o servidor?	</connect>
			<levelup>	Woot! Woot! Woot! você e demais!	</levelup>
			<levelup>	Wheeeeee! Juntos, podemos fazer qualquer coisa!	</levelup>
			<levelup>	Eu saltaria de alegria, mas isso poderia quebrar o chao...	</levelup>
                                                 <levelup>Ta na hora de voltar para a fazenda?</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	 Sou seu animal, não o compactador de lixo!	</feeding>
			<feeding>	Estou entupido, muitas batatas-doces.	</feeding>
			<feeding>	Ficou louco?!? Vou virar uma bola de graxa!!!	</feeding>
			<hunting>	Espera, você esta andando muito rapido... ugh.</hunting>
			<hunting>	não consigo me mover... grande demais... me sinto inchado.	</hunting>
			<hunting>	 *coca a barriga* Awr.. vai, você--aah.	</hunting>
			<danger>Arghhhh! Sua vida corre perigo!</danger>
			<danger>	Eeeek! Parede de seguranca!	</danger>
			<danger>	Eu ajudaria, mas a forma oval esta na moda, e não quero arruinar minha forma.	</danger>
			<dead>	Ugh, se não estivesse tão cheio, poderia me mover rapido o suficiente para te salvar!	</dead>
			<dead>	Tentei te dar minha batata-doce. ;_;	</dead>
			<dead>	 *cutuca com o nariz - geme*	</dead>
                                                <dead>Dieta? Conhece alguma?</dead>
                                                <dead>não te falei para usar aquelas pocoes vermelhas enquanto tinha chance?</dead>
			<stand>	Estou taaaaao pesado!	</stand>
			<stand>	Me acaricie! Sou fofo!	</stand>
			<stand>	tão cheio... tão cansado---*cai* ZzzzzZzzz	</stand>
			<connect>Wooohooo! Vamos comecar a partida!</connect>
			<connect>	Eba! O mestre voltou, senti sua falta, e aquele yoyo tentou me vender um pe grande!	</connect>
			<connect>	Iaaai! você voltou! *salta nos seus bracos* ^_^	</connect>
                                               <connect> Me alimente de novo, e eu te soco no rosto!</connect>
                                                <connect>Ei! você conhece algum bom programa para perder peso?</connect>
			<levelup>	Parabens! Se ao menos eu conseguisse me exercitar para ser tão forte quanto você...	</levelup>
			<levelup>	 Queria ser incrivel como você!	</levelup>
			<levelup>Vai, cara! e seu aniversario! ^.^	</levelup>
		</so_full>			
					
	</smokie>				
					
					
	<yoyo>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Cara, estou com tanta fome que comeria um Peco Peco!</feeding>
                                                <feeding>Ja comi penugem maior que isso.</feeding>
			<feeding>	Me alimente ou vai se arrepender... >8	</feeding>
                                                <feeding>Hmmmm... Isso era uma banana? Uma banana suculente seria perfeita agora.</feeding>
			<feeding>	Ouviu isso? Oh... desculpe, foi o meu estomago. 	</feeding>
			<hunting>	 Ah, vamos la! Divida sua riqueza!	</hunting>
			<hunting>	Alimente o Yoyo!	</hunting>
			<hunting>	Ummm... preciso das minhas proteinas. Mec descola uma banana!	</hunting>
			<danger>	Viu? você devia me alimentar... E melhor para o seu karma.	</danger>
			<danger>	Ha-ha, você ta morrendo... 8)	</danger>
                                                <danger>Hihihihi, vou emprestar sua carteira para comprar comida, ja que você não vai usa-la.</danger>
			<dead>	Droga! hmm... sera que ele carregava comida...?	</dead>
			<dead>	Ha-ha, morreu... seu chato! 8P	</dead>
                                                <dead>Oh, desculpe, comi sua folha de yggdrasil, a fome falou mais alto. </dead>
			<stand>	Comida... comida...*babando*	</stand>
			<stand>	Te ajudo se você me alimentar...	</stand>
                                                 <stand>Ta na hora do rango. BA-NA-NA!!!</stand>
			<connect>Oi! *comida* Como *comida* vai você? *comida*	</connect>
                                                <connect>Queria que tivesse uma bananeira aqui.</connect>
			<connect>	E ai, cara.. que tal uma banana para seu colega? *piscadela*	</connect>
			<levelup>	Eba! Agora podemos descolar umas bananas!	</levelup>
			<levelup>	Que bom para você... seu chato!	</levelup>
                                                <levelup>Deve ser uma banana. BOM TRABALHO! </levelup>
                                                 <levelup>Uau, estou impressionado.</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	você vai comer tudo isso?	</feeding>
                                                <feeding>Uau! Delicia</feeding>
			<feeding>	Uma banana por dia mantem os monstros afastados.	</feeding>
                                                <feeding>Que tal uma tubaina entre amigos?</feeding>
			<hunting>	Hmm.. qual sera o gosto de poring assado?	</hunting>
			<hunting>	Ha-da você vai morrer!	</hunting>
                                                <hunting> Espero que esses monstros não gostem de maçãcos!</hunting>
			<danger>	Mmmm catchup!	</danger>
			<danger>	HP baixa? Agora você sabe como eu me sinto...	</danger>
			<dead>	Ah, convenhamos!	</dead>
			<dead>	 E divertido ver você morrer...	</dead>
			<stand>	Dum dee dum *munch munch munch*	</stand>
			<stand>	*Bocejo* Eu me diverti mais vendo você morrer.	</stand>
                                                 <stand>Me busque uns nachos, ja que você ja esta de pe, pode ser?</stand>
                                                <stand>Qual você gosta mais, sorvete ou torta de banana? </stand>
                                                <stand>Eu tiro os piolhos do seu cabelo se você me der uma banana.</stand>
			<connect>Ei, chefia, vamos comer alguma coisa!	</connect>
			<connect>	Me alimente!	</connect>
                                                 <connect>Ei, cara, que tal um crocante churrasco de banana?</connect>
			<levelup>	Hoo Rah!	</levelup>
			<levelup>	Otimo, você ganha um nivel, e eu ganho uma morte...	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Hoje deve ser meu dia de sorte!	</feeding>
			<feeding>	Agora sou um maçãquinho feliz, *chip chip* ^_^ 	</feeding>
			<hunting>	Mmm, espero que tenha uma banana ai... 8)	</hunting>
                                                <hunting>Eu sou seu pai! *respiracao pesada*</hunting>
			<hunting>	Cara, como você faz isso?	</hunting>
                                                <hunting>Posso subir nas suas costas? </hunting>
			<danger>	Iipi! Vou nessa agora...	</danger>
			<danger>	Cura seria uma boa ideia agora...	</danger>
			<dead>	MEDICO!!	</dead>
			<dead>	Ai... Yoyo quer brincar mais 8_(	</dead>
			<stand>	Ei, chefia! Olha o que eu encontrei! E uma er... coisa!	</stand>
			<stand>	Vamos escalar umas bananeiras!	</stand>
                                                <stand>LOL, por que essa cara tão engracada?</stand>
			<connect>Ei, e você de novo!	</connect>
                                                 <connect>você coca meu nariz?</connect>
                                                <connect>Gosto de molho de banana, banana assada, banana com morango, ou ate so a banana. Ohh, E ai,m amizade. Ja fez sua licao de casa?</connect>
			<connect>	Vamos para a floresta conhecer mais Yoyos.	</connect>
			<levelup>	Promocoes! PROMOCOES!	</levelup>
			<levelup>	Yes! Mais niveis deixam Yoyo feliz!	</levelup>
                                                <levelup>você e tão bom quanto meu tio Joao!</levelup>
                                                <levelup>Isso parece cada vez melhor.</levelup>
                                                 <levelup>OMG! Os Baphomets que se cuidem!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	não obrigado, estou de dieta!	</feeding>
			<feeding>	 Vou comer, mas estou cheio	</feeding>
                                                 <feeding>Odeio admitir, mas ja tive bananas suficientes.</feeding>
			<hunting>	*huff, huff* Vai com calma!	</hunting>
                                                <hunting>Siga! Tente balancar em galhos para escapar com maior facilidade XD</hunting>
                                                <hunting>Podemos ir mais rapido? maçãcos precisam ficar em forma, sabe! </hunting>
			<hunting>	Isso vai render uns bons Z.	</hunting>
                                                <hunting>Ahhh. Acho que engordei uns 3 quilos.</hunting>
			<danger>	não se esqueca de curar!	</danger>
			<danger>	Ei, cura urgente!</danger>
                                               <danger>não! Ele esta quase te derrotando! </danger>
			<dead>	La se vai nossa boa sorte...	</dead>
			<dead>	você parece estar tão calmo *chora*	</dead>
                                                <dead>Acabei de ver você morrer. Como você volta a vida tantas vezes? Achei que os humanos so tinham uma vida?</dead>
			<stand>	Quem quer fazer carinho em mim? Da boa sorte, juro. 8)	</stand>
			<stand>	Quantas palavras você conhece que rimam com Yoyo? 	</stand>
                                                <stand>você acha que as assassinas sao bonitas? Acha que consegue arranjar uma que namore comigo?</stand>
			<connect>AH! *esconde diet shake* umm...	</connect>
			<connect>	Bom ter você de volta, estava tudo muito quieto! </connect>
                                                 <connect>Por que demorou tanto? Tenho um encontro com uma assassina bonita.</connect>
			<levelup>	WOOT!!	</levelup>
			<levelup>	Cowabunga!	</levelup>
                                                <levelup>LOL, você ainda precisa de mais uns 15 niveis para alcancar aquele cara.</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	não, não mais! Bem, talvez um pouquinho...	</feeding>
                                                 <feeding>você não sabe quando parar, sabe?</feeding>
                                                <feeding>Eurgh... você ja viu um maçãco vomitando?</feeding>
                                                <feeding>Ugh, vou ser o primeiro maçãco sumoca do mundo.</feeding>
			<feeding>	Cara, eu amo bananas, mas estou comecando a parecer um pe grande! 	</feeding>
			<hunting>	você esta aprontando maçãquices comigo?!? Eu sou o maçãco aqui! o_o</hunting>
			<hunting>	Gahhhh, 1 banana 2 bananas, 300 bananas. Ja ficou louco?	</hunting>
			<danger>Cyber Yoyo ao resgate!... depois do almoco.	</danger>
                                               <danger>Isso pode ter um final tragico... </danger>
                                                <danger> Me arremesse! Derrube-os com meu peso!</danger>
			<danger>	Umm aguenta as pontas, preciso fazer coco porque estou muito cheio.	</danger>
			<dead>	I sou um yoyo morto...	</dead>
			<dead>	 Preciso usar o banheiro! Ohh vou fazer coco em você. não se mexa. >8</dead>
			<stand>	OK, hora de fazer flexoes! 1...2...3...4...*Bump* X(	</stand>
			<stand>	Cade o banheiro? Me leve ao banheiro! Term um banheiro aqui?	</stand>
			<connect>	Ei, cara! Tudo em cima?	</connect>
                                                 <connect>não posso vestir meu terno de camurca!</connect>
			<connect>	 Aquele poring me chamou de rolha de poco. *sniff sniff* você me alimentou demais.	</connect>
			<levelup>	Eu dancaria, mas sou muito folgado. >3	</levelup>
			<levelup>	UAU, bom trabalho. Me leve a academia, estou muito gordo!!!	</levelup>
		</so_full>			
					
	</yoyo>				
					
					
	<ork_warrior>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Orc agradece estranho.</feeding>
			<feeding>	Valeu pela gororoba, estranho!	</feeding>
                                                <feeding>*CHOMP CHOMP*</feeding>
			<feeding>	Obrigado, estranho, você parece apetitoso, pare de se exercitar tanto.	</feeding>
			<feeding>	Mim ver que você perceber mim. Mim agradece você pela gratidao.	</feeding>
			<hunting>	Humano seria mais facil de matar para comer do que monstro.	</hunting>
			<hunting>	Mim orc, mim matar, mim comer, mim comer muito!!!	</hunting>
			<hunting>	Mim caçar tambem. Faz tempo.	</hunting>
			<hunting>	Mim querer mais comida, mim precisar ser grande e forte para orc mulher gostar de mim!	</hunting>
                                                <hunting>Orc precisa de lanche logo.</hunting>
			<danger>	Orc percebe que você seria facil de matar e comer agora.	</danger>
			<danger>	Orc precisa ajudar você, estranho?	</danger>
			<danger>	 Hmm... se você morrer... mim pode mastigar você? So mordidinha? Mim com fome!</danger>
			<danger>	Orc diz que você parece não bem.</danger>
			<dead>	Hur hur, a presa se mata. Hora da ceia.	</dead>
                                                <dead>*sniff* *sniff* Eca. não bom de comer.</dead>
			<dead>	??? Que acontecer com você?	</dead>
			<dead>	Oops... hmmm... sera que ele perceber se orc der mordida na perna?	</dead>
			<dead>	Como estranho morrer? Orc achar que ele bom.	</dead>
			<stand>	Pernas do orc cansadas de esperar, dar comida para orc passar tempo.</stand>
			<stand>	Orc poder perguntar por que você tão serio?	</stand>
			<stand>	Orc quer lanche.	</stand>
			<stand>	Orc quer carne fresca.	</stand>
			<connect>	 Bom, parece que orc pode pedir mais comida para estranho.	</connect>
			<connect>	Ola. Mim precisa implorar por comida hoje?	</connect>
			<connect>	*grunt* Comida hoje? Sim?	</connect>
			<connect>	Orc feliz em ver você de novo.</connect>
			<levelup>	Eh, Orc ainda mais forte.	</levelup>
			<levelup>	Bom...	</levelup>
			<levelup>	Comida, estranho, comida de orc..ah, parabens.	</levelup>
			<levelup>	Tem tempo para rachar comida com orc agora?	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Orc agradece.	</feeding>
			<feeding>	*chomp chomp*	</feeding>
			<feeding>	Yum yum.	</feeding>
			<feeding>	Orc agradece humano pela comida.	</feeding>
			<hunting>	Ei, humano não pode rachar comida com orc?	</hunting>
			<hunting>	Vai na frente, mim acender fogo...	</hunting>
			<hunting>	Dabu... err, mim quer dizer fome.	</hunting>
			<hunting>	Humano parece bem hoje.	</hunting>
			<danger>	Machucado do humano parece ruimmmmm...	</danger>
			<danger>	Humano precisa de remedio.	</danger>
			<dead>	Buh, se orc não com fome, orc ajudaria...	</dead>
			<dead>	*sniff* *sniff* Coisa morta.	</dead>
			<dead>	Corpo do humano não cheirar bem.	</dead>
			<stand>	Orc entediado, comida seria bom n_n	</stand>
			<stand>	 Orc quer rango.	</stand>
			<stand>	Humano dormir agora.	</stand>
			<connect>	Bom dia para humano, quando ser almoco?	</connect>
			<connect>	*sniff* *sniff* Amigo, não comida.</connect>
			<connect>	Humano de novo.	</connect>
			<levelup>	Orc feliz por humano, apesar de orc derrotar humano em luta.	</levelup>
			<levelup>	Humano deve comida ao orc.	</levelup>
			</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Orc agradece.	</feeding>
			<feeding>	*chomp chomp* *burp*	</feeding>
			<hunting>	Orc acha você grande cacador.	</hunting>
			<hunting>	Orc lutar tambem?	</hunting>
			<danger>	Orc sugere você achar cura.	</danger>
			<danger>	Orc precisa machado maior!	</danger>
			<dead>	você deveria comer carne durante batalha.	</dead>
			<dead>	*sniff* *sniff* Amigo e coisa morta agora.	</dead>
			<dead>	Corpo humano cheira não bom. Orc ir casa agora.	</dead>
			<stand>	Orc esta entediado...	</stand>
			<stand>	Olhe para mim, mim grande e forte! Mim tambem verde! 
Mulher orc definitivamente gostar de mim!	</stand>
			<stand>	Orc ser heroi orc algum dia? 	</stand>
			<connect>Orc sauda você com honra.</connect>
			<connect>	Orc diz oi.</connect>
			<levelup>	Orc ve sua forca crescendo, precisa lutar você um dia.	</levelup>
			<levelup>	Orc sabia que você conseguiria!	</levelup>
			</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Orc agradece, mas orc satisfeito agora.	</feeding>
			<feeding>	Orc cheio. *arroto*	</feeding>
			<hunting>	Orc acha melhor hora para lutar e quando estomago cheio de carne!</hunting>
			<hunting>	Orc parece gordo agora?	</hunting>
			<danger>	Por favor, pegue comida você, orc esta bem.	</danger>
			<danger>	Orc diz você sangrando, orc buscar sacerdote!	</danger>
			<dead>	Orc achar você esquecer de comida...	</dead>
			<stand>	 Orc achar que deve caçar e não ficar parado n.n;;	</stand>
			<stand>	Lider deve continuar se movendo. Ficar parado não impressiona mulher orc, sabe...	</stand>
			<stand>	Humano, esperando amigos humanos?	</stand>
			<stand>	Orc precisa de mulher. Orc sozinho ultimamente.</stand>
			<connect>Orc sauda você, orc quer companhia.	</connect>
			<connect>*sniff* *sniff* Amigo!</connect>
			<connect>Orc sauda você, orc encontrou mulher.	</connect>
			<levelup>Ha ha!  amigo ficar ainda mais forte! 	</levelup>
			<levelup>	Orc sauda vitoria do amigo!	</levelup>
			</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Querer que orc ficar gordo e fora de forma? -_o;	</feeding>
			<feeding>	Orc não querer mais comida. Orc deixar humano ficar com tudo. 	</feeding>
			<hunting>	Orc muito pesado de tanta comida ._.	</hunting>
			<hunting>	Esperar, orc andar devagar.	</hunting>
			<danger>Uh, por favor, pegar comida de monstro, orc não precisar de mais agora.	</danger>
			<danger>	Precisar que orc vomitar comida para amigo?	</danger>
			<dead>	Ugh, alguem acordar amigo de orc?  Orc muito cheio para tentar @_o	</dead>
			<dead>	Humano com ressaca tambem?	</dead>
			<dead>	Orc chamou colega orc para enterrar humano.	</dead>
			<stand>	Claro, primeiro alimentar orc demais e depois fazer orc esperar, ficar fora de forma. Amigo mau.	</stand>
			<stand>	Orc querer dormir.	</stand>
			<stand>	Mulher Orc me abandonar, dizer orc muito gordo. -___-"	</stand>
			<connect>Ola. Orc não tão cheio faz anos.	</connect>
			<connect>Ola. Que tal nos queimar gorduras antes de mulher orc me ver tão grande? Uh? Amigo humano? Velho colega?	</connect>
			<levelup>Orc feliz em ver você, orc tentar perder peso para chegar no seu nivel.	</levelup>
					</so_full>			
					
	</ork_warrior>				
					
					
	<munak>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Me de mais comida, por favor?  Estar morto, então morto-vivo, e morto de novo não e bom para minha reputacao, sabe...	</feeding>
			<feeding>	Ja estava na hora, ser vivo...	</feeding>
			<feeding>	Grato, mortal.  Eu realmente precisava disso.	</feeding>
			<feeding>	Então você tem tempo para matar criaturas inocentes, mas não tem tempo para me dar uma mao?	</feeding>
			<hunting>	Ser vivo...  melhor tomar cuidado... 	</hunting>
			<hunting>	...... 	</hunting>
			<hunting>	Sabe, sou muito mais forte que você...	</hunting>
			<hunting>	Ficar saltando assim esta comecando a machucar minhas pernas...	</hunting>
			<danger>	Esse negocio de estar vivo não esta com nada... logo você tera um fim para seu sofrimento.	</danger>
			<danger>	Mortal...  você esta em grande risco...	</danger>
			<danger>	Aiii...  sabia que deviamos ter dividido aquele lanche antes. Olhe para você agora! Meu pobre mestre não tem comido direito.	</danger>
			<danger>	Algo terrivel perto de você.	</danger>
			<dead>	Posso pegar um rango agora? *vasculha o corpo*	</dead>
			<dead>	O Mal tera você, eu ficarei com seu corpo fisico... ta na hora da boia!	</dead>
			<dead>	E ruim ser você.	</dead>
			<dead>	De novo? Então, e a minha comida?	</dead>
			<stand>	Me de uma boa razao para não rasgar você e comer seus pedacos?	</stand>
			<stand>	So porque sou um morto-vivo não e razao para você parar de me alimentar.</stand>
			<stand>	você não parece usar suas maos, posso ficar com uma delas?	</stand>
			<stand>	você consegue ver atraves de mim? Diga a verdade.	</stand>
			<stand>	Ooh... o Sol e muito forte para mim!	</stand>
			<stand>	......	</stand>
			<connect>	Temos um belo tempo hoje. Vamos caçar alguns humanos malignos...	</connect>
			<connect>	Estou com fome, ser vivo...	</connect>
			<connect>	Oi. Me alimente agora, ou serei forcada a mata-lo!	</connect>
			<connect>	Quem e você mesmo?	</connect>
			<connect>	Oh, e você de novo.	</connect>
			<levelup>	*Squeeeak* Oh! Eu não estou morta!  Oh...  umm... parabens!	</levelup>
			<levelup>	Bom para você... agora me alimente, ser vivo...	</levelup>
			<levelup>	Ganhou nivel? Que tal celebrarmos... COMENDO O SEU CEREBRO?	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho, eu suponho...	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Mais!!!	</feeding>
			<feeding>	Eu precisva disso. Agora tenho mais um ano para viver... ou morrer-viver...	</feeding>
			<feeding>	Obrigado, sabe... você nem parece mais tão apetitoso quanto antes.	</feeding>
			<feeding>	Outro lanche goela abaixo.	</feeding>
			<hunting>	você pode se arrepender de virar as costas para mim.	</hunting>
			<hunting>	Sabe, eu posso lutar bem para alguem que ja morreu.	</hunting>
			<hunting>	Sinto o cheiro da morte se aproximando.	</hunting>
			<hunting>	Meu prazer e a sua dor.	</hunting>
			<danger>	Esse e o sinal que o mal da para que você compre comida, um pouco para você e um pouco para mim.	</danger>
			<danger>	Desculpe, mortal, mas meu amuleto não revive jogadores.	</danger>
			<danger>	Estamos quase na mesma situacao, sabe, estando mortos e tal...	</danger>
			<danger>	você esta passando por um grande perigo.	</danger>
			<dead>	E por isso que os vivos devem morrer.	</dead>
			<dead>	Agora podemos ser amigos para sempre!	</dead>
			<dead>	tão triste, Eu gostava de você quando era vivo...	</dead>
			<dead>	Meu prazer e a sua dor.	</dead>
			<stand>	Hmm... você ta com uma cara diferente... parece... comida... 	</stand>
			<stand>	Podemos ir para as cavernas de Payon? Queria ver minhas colegas mortos-vivos.</stand>
			<stand>	Por que ficar de pe quando você pode saltar?	</stand>
			<stand>	Se Munak fosse util, você ficaria com ela, ne?  *sorri e chacoalha* Me traga um daqueles prendedores de cabelo como os da China, por favor?</stand>
			<stand>	Preciso de sangue humano... 	</stand>
			<connect>	Cooomiiidaaa! Quero cooomiiidaaa!!! *finge ser zumbi*	</connect>
			<connect>	Quero sangue... quer dizer... me de algo para comer. Ah, sim... oi.	</connect>
			<connect>	Oh! Eu tinha algo para te dizer... mas esqueci...	</connect>
			<connect>	...Oi! *danca e sorri*	</connect>
			<levelup>	Que bom para você.	</levelup>
			<levelup>	Mais um passo no caminho de se tornar forte.	</levelup>
			<levelup>	E bom ver você ficando tão forte.	</levelup>
			<levelup>	... ???	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Estou satisfeita... mas um pouco mais não iria doer.	</feeding>
			<feeding>	Obrigado, esta muito gostoso.	</feeding>
			<feeding>	Estou de dieta.	</feeding>
			<feeding>	Isso e ainda melhor que aquela magnolia que comi em Payon.	</feeding>
			<hunting>	você lidera e eu seguirei logo atras. </hunting>
			<hunting>	Por favor, me proteja se algo tentar me atacar.	</hunting>
			<hunting>	você luta bem para alguem que esta vivo.	</hunting>
			<hunting>	........	</hunting>
			<danger>	não se preocupe, se você morrer, não e tão ruim quanto parece. Quer dizer, olhe para mim.	</danger>
			<danger>	Cuidado, estar morto não e divertido.	</danger>
			<danger>	você poderia doar um pouco desse sangue para mim?	</danger>
			<danger>	Melhor comer algo vermelho.	</danger>
			<dead>	Viu? não foi tão ruim, foi?	</dead>
			<dead>	não me deixe para tras! *olhos umidos*	</dead>
			<dead>	não VA ATE A LUZ!	</dead>
			<dead>	você morre TANTO, espero que não continue assim?	</dead>
			<stand>	Podemos prosseguir? Minhas pernas estão endurecendo...	</stand>
			<stand>	E um otimo dia para estar morto, não acha?	</stand>
			<stand>	Vamos as compras! Por favor...?	</stand>
			<stand>	Onde os fantasmas fazem compras? Na Fantasmaria! LOL!	</stand>
                                                <stand>	O que você acha de visitar o cemiterio? Sinto falta das minhas irmas... elas precisam de um mestre que as alimente como você!	</stand>
			<connect>	*Cutuca* Aquelas pessoas estão olhando para mim.	</connect>
			<connect>	Ola, que tal arrancar essa inscricao magica da minha testa?	</connect>
			<connect>	Eu estava me perguntando quando você viria me visitar.	</connect>
			<connect>	Cade meu Bongun...?	</connect>
			<connect>	... Olha quem chegou.	</connect>                                                
			<levelup>	Precisamos agradecer ao mal, ele nos amaldicoou com forca demoniaca!	</levelup>
			<levelup>	Parabens! Eu te daria envelopes vermelhos com uma vasta fortuna... mas o certo e um abraco, certo, querido? *abraco apertado*	</levelup>
			<levelup>	Agora... você esta feliz?... ta...	</levelup>
			<levelup>	...ganhou nivel.	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Isso e suficiente, estar morto não quer dizer que não posso comer mais do que deveria.	</feeding>
			<feeding>	Mmm..  toda essa comida não e boa para a minha forma.	</feeding>
			<feeding>	Estou me sentindo rechonchuda em lugares que ainda podem ficar mais rechonchudos.	</feeding>
			<feeding>	... ja deu.	</feeding>
			<hunting>	Tantas presas... tão pouco tempo.	</hunting>
			<hunting>	O Pato Assado, Costeletas e 12 tigelas de arroz, como você espera que eu de conta do recado?	</hunting>
			<hunting>	... que ajudar você...	</hunting>
			<hunting>	... Isso e suficiente....	</hunting>
			<danger>	Cura!!! *se machuca* Aiiii! -__-'' Sou um morto-vivo... x.@'''	</danger>
			<danger>	Cuidado, você esta quase morto. Bem... cure se quiser, estar morto não e tão ruim.	</danger>
			<danger>	Eu curaria você, mas isso iria contra o codigo de Munak.	</danger>
			<danger>	Oh, querido, você esta sangrando! Deixe-me pegar um lenco para limpa-lo.	</danger>
			<dead>	Que pena... quer que te ensine como ser um morto-vivo?	</dead>
			<dead>	Então ta, me avise quando estiver pronto. Preciso fazer a digestão.	</dead>
			<dead>	Se você não sobreviver, quero ser enterrada com você.	</dead>
			<dead>	Por que você foi tentar ser um heroi?	</dead>
			<dead>	Que pena...	</dead>
			<stand>	Acha que eu deveria fazer amizade com aquela Sohee? Ela e bonita... *-*	</stand>
			<stand>	Se você vai esperar, pelo menos sente. Vamos derrota-los quando você estiver pronto.	</stand>
			<stand>	você acha que essa roupa antiga me faz parecer gorda?	</stand>
			<stand>	você acha que meu quadril parece grande?	</stand>
			<stand>	Sabe, nos fantasmas não somos tão ruins. Apenas incompreendidos.	</stand>
			<connect>	Bem-vindo de volta, mestre. Vamos prosseguir?	</connect>
			<connect>	Bem-me-quer, mal-me-quer...  OH!  não vi você ai *corada*	</connect>
			<connect>	Sentiu minha falta? Eu senti a sua!	</connect>
			<connect>	*puxa sua manga* Ola, parceiro!	</connect>
			<levelup>	*cutuca monstro morto* *vira* *cutuca mestre* =3 Ei... esse não e meu Bongun, e?!	</levelup>
			<levelup>	Posso sentir sua forca, ela atingiu um novo patamar. E bom que dois seres tão fortes ficaram amigos.	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho! você e o mestre do disastre!	</levelup>
			<levelup>	Que onda de sorte, mestre! ^_^	</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Pare de me alimentar! não quero morrer de novo! ;_;	</feeding>
			<feeding>	Se não estivesse morta, eu morreria de indigestão.	</feeding>
			<feeding>	Ja que você esta ai, por que não corta um ralo de comida no meu estomago?	</feeding>
			<feeding>	Ohhhh! não consigo alcancar meus pes! não que eu pudesse antes, mas...	</feeding>
			<hunting>	Eu me alimentaria da nossa presa... Mas estou cheia.	</hunting>
			<hunting>	Quantas vezes eu preciso repetir? ESPERE POR MIM!	</hunting>
			<hunting>	não consigo manter seu ritmo!	</hunting>
			<danger>	Sente e descanse, mestre. Eu preciso descansar tambem... me sinto inchada	</danger>
			<danger>	Isso vai deixar uma cicatriz.	</danger>
			<danger>	você esta encrencado.	</danger>
			<danger>	Oh, diga oi para meus amigos no pos-vida!	</danger>
			<dead>	Mestre? Mestre? Levante... agora! Se você levantar, eu te devolvo um pouco da comida que você me deu. Eu prometo! *huhuhu*	</dead>
			<dead>	você me sujou inteira de sangue! Nossa! você vai ter que comprar novas roupas para mim.	</dead>
			<dead>	Um... ola?	</dead>
			<dead>	E agora, o que eu faco?	</dead>
			<stand>	Ainda bem que estou morta... ou não aguentaria estar tão gorda.	</stand>
			<stand>	Por que todos querem me matar pelo meu chapeu?	</stand>
			<stand>	Esse chapeu esta comecando a me encher a paciencia.	</stand>
			<stand>	Acorda!!!	</stand>
			<stand>	você... acha que sou bonita?	</stand>
			<connect>	Estou inchada. Vamos continuar? O Mal nos guiara.	</connect>
			<connect>	Bem-vindo. *arfando atras de você* Estou fora de forma!</connect>
			<connect>	Oi... *bocejo*...	</connect>
			<connect>	Bom te ver.	</connect>
			<levelup>	Devemos continuar, devemos continuar. você e eu, somos demais!	</levelup>
			<levelup>	Estou tão feliz em ver você ganhar um nivel!!!	</levelup>
					</so_full>			
					
	</munak>				
					
					
	<dokebi>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Bem, ja estava na hora!	</feeding>
			<feeding>	Yum.. garotos em fase de crescimento como eu precisam de muita comida.	</feeding>
			<hunting>	Me avise se passarmos por uma lanchonete...	</hunting>
			<hunting>	Vamos torcer para que ele derrube carne para mim! 	</hunting>
			<danger>	Parece que você esta se sentindo como eu agora!	</danger>
                                                <danger>FUJA!!! </danger>
			<dead>	Bem feito! Melhor me alimentar da proxima vez.	</dead>
			<dead>	Levante-se! Ta na hora de jantar... não dormir!</dead>
                                                <dead>Vou fazer a danca da tristeza agora...</dead>
			<stand>	Estamos parados aqui porque estou com fome demais para me mexer.	</stand>
                                                <stand>Vamos ate aquele acougue.</stand>
                                                <stand>não, essa e a cor verdadeira do meu cabelo!</stand>
                                                <connect>Senti sua falta... quase tanto quanto senti falta da minha ultima refeicao.</connect>
                                               <connect>Achei que você tinha dito BRB! Estava com tanta fome...</connect>
			<connect>	Ainda bem que você voltou, espero que tenha trazido comida com você.	</connect>
			<levelup>	Finalmente! Podemos comer agora!?!	</levelup>
                                                 <levelup>Espero ser tão forte quanto você algum dia!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Deus abencoe e passe o catchup!	</feeding>
                                                <feeding>Gostoso, gostoso, gostoso. </feeding>
                                                <hunting>Que tal uma pausa para piquenique?</hunting>
                                                <hunting>Shhhhhh, não faca barulho...</hunting>
			<hunting>	Espero que você esteja procurando um restaurante.	</hunting>
			<danger>	Se você for comer algo agora, que tal dividir?	</danger>
			<dead>	Ja que vamos voltar para a cidade... que tal um rango?	</dead>
                                                <dead>So cachorros se fingem de mortos! </dead>
                                                 <stand>Acho que o acougue e por ali.</stand>
                                                  <stand>Vamos fumar um cachimbo da paz!</stand>
			<stand>	você ouviu esse barulho? Ah! Foi so o meu estomago.	</stand>
			<connect>	Bem-vindo de volta! Tem uma loja de comida em Prontera! Vamos la!	</connect>
                                                 <connect>Ola.. vamos pegar um ensopado de Poring. </connect>
                                                 <connect>HOHOHO, Ai vem o cara que precisa me alimentar!</connect>
			<levelup>	Ver você ganhar nivel me deixa com fome...	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Eu PODERIA comer... mas estou bem.	</feeding>
                                                 <feeding>Espero que isso seja Eggyra frita!</feeding>
                                                 <feeding>Saboroso.</feeding>
			<hunting>	Uh oh! você ouviu isso?	</hunting>
                                                <hunting>Vou cutuca-los com meu chifre!</hunting>
			<danger>	Cuidado! Cuidado! Ele esta vindo de novo!	</danger>
			<dead>	Levanta esse traseiro, rapaz!	</dead>
			<stand>	Quais sao os planos? Vamos nessa?	</stand>                                           
			<stand>Vamos visitar Eggyra!</stand>
                                                 <stand>Somoes melhores amigos, que felicidade!</stand>
			<connect>	E ai, mano?	</connect>
			<levelup>	você e O cara!	</levelup>
                                                <levelup>OoOoOoO você esta crescendo!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	E, beleza, valeu, to numa boa.	</feeding>
                                                <feeding>Ja deu... vou ficar rechonchudo. </feeding>
			<hunting>	Cade o banheiro, cara?	</hunting>
			<hunting>	Deveriamos tirar um cochilo. 	</hunting>
			<hunting>	 Eu sei vudu!</hunting>
			<hunting>	você acha que o Baphomet existe? Aposto que posso enfrenta-lo!	</hunting>
			<danger>	AH! Corre! Corre, garoto!</danger>
                                                 <danger>Se esconda atras de mim... eu te salvarei!</danger>
			<dead>	Tolo!	</dead>
                                                <dead>Eu juro que vingarei sua morte.</dead>
                                                <dead>você vai para o campo de caca do ceu...</dead>
			<stand>	Vamos para algum lugar divertido!	</stand>
			<stand>	Oh, e esse tempo todo eu achei que você era meu animal de estimação!</stand>
			<stand>	Onde você esteve toda minha vida, gatinha?	</stand>
			<stand>	.........................................Huh?	</stand>
			<connect>	E ai, sangue-bom?	</connect>
                                                <connect>Aha! Então era ai que você estava se escondendo.</connect>
                                                <connect>Onde você estava?</connect>
			<levelup>	Aeeeeeeeeeee. muito bem!	</levelup>
                                                 <levelup>*Suspiro* Eu ainda lembro quando você era desse tamaninho...</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Saia da minha frente! Qual e o seu problema?	</feeding>
                                                <feeding> Pode comer você... eu ja estou cheio. </feeding>
			<hunting>	Cara, preciso perder alguns quilos.	</hunting>
			<danger>	você esta por conta propria. Estou muito gordo para ajudar.	</danger>
			<dead>	E, to contigo e não abro. Vamos tirar um cochilo.	</dead>
                                                <dead>Ja ta na hora de deitar? Acho que vou dormir tambem.</dead>
			<stand>	*Arroto* desculpe *Arroto* desculpe *Arroto*	</stand>
			<stand>	você acha que sou uma crianca? Eu sou mais velho que você! 	</stand>
			<connect>Ah cara! De novo, não! Preciso dar um tempo!	</connect>
                                                <connect>Eu tava indo malhar um pouco...</connect>
			<levelup>	Que bom para você - podemos ir para casa agora?	</levelup>
                                                <levelup>Eu saltaria de felicidade, mas estou com dor de barriga.</levelup>
		</so_full>			
					
	</dokebi>				
					
					
	<sohee>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Muito obrigada, mesmo...	</feeding>
			<feeding>	Obrigada, mestre; você tem mais comida para mim? 	</feeding>
                                                <feeding>Oh, mestre, você e tão bondoso *corada* (emote: heart)</feeding>
			<feeding>	Obrigada... posso pegar mais...? Estou esfomeada...	</feeding>
			<hunting>	Estou com tanta fome que comeria uma Munak...	</hunting>
			<hunting>	Eu odeio toda essa violencia, mestre.	</hunting>
			<hunting>	Senhor... roubar todos os itens para você não e legal. Por favor me de alguns, estou com fome.	</hunting>
			<danger>	Por favor, mestre, cuidado com sua saude...	</danger>
			<danger>	Mestre, talvez seja melhor você descansar um pouco. 	</danger>
			<danger>	Mestre, uma cura agora parece uma boa ideia...	</danger>
			<dead>	Um final tragico...	</dead>
			<dead>	Mestre, você ainda quer dormir?	</dead>
			<dead>	Otimo... agora que vai me trazer comida...?	</dead>
                                                 <dead>*snif snif* Desculpe, mestre........... *pega faca* hora da janta!</dead>
			<stand>	Mestre, estou esfomeada. Por favor, me alimente?	</stand>
			<stand>	Mestre, o que você esta olhando?	</stand>
			<stand>	Mestre... se você não tem nada para fazer, me de comida... por favor?	</stand>
			<connect>	Ola, meu mestre. E bom ver você.	</connect>
                                                 <connect>Oh!!! Comida!!! Uhh, quer dizer, mestre?</connect>
			<connect>	Bom dia, mestre. você tem varios niveis para ganhar hoje. 	</connect>
			<connect>	Oi, agora que você finalmente voltou, que tal ME ALIMENTAR?	</connect>
			<levelup>	Estou feliz por você.	</levelup>
			<levelup>	Feliz nivel, mestre.	</levelup>
			<levelup>	Oh, você ganhou um nivel...? Desculpe, não prestei atencao... estava muito distraida pela minha fome...	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Gostei muito disso.	</feeding>
                                                <feeding>Munch... munch... oh!! Olhe para mim, estou tão embaracada. (emote: swt)</feeding>
			<feeding>	Obrigado por me alimentar tão bem. 	</feeding>
			<hunting>	Ficarei ao seu lado, custe o que custar...	</hunting>
			<hunting>	Querido, você acha que talvez existe outra forma de ganhar dinheiro que não envolva morte? Vender armas, por exemplo. 	</hunting>
			<danger>	Por favor, cuide-se.	</danger>
			<danger>	não! Por favor, querido, sente e descanse! Por favor!	</danger>
			<dead>	Oh...	</dead>
			<dead>	Querido? você não acha que esta meio cedo para uma soneca? 	</dead>
			<stand>	você se incomodaria de me dar um pouco de alimento, mestre?	</stand>
			<stand>	você acha que vendem sushi em Alberta?	</stand>
			<connect>Bem-vindo de volta. E um prazer te ver de novo.	</connect>
                                                <connect>Ah, mestre... você esta de volta, meu amor. (emote: lv2)</connect>
			<connect>	Bom dia! você trouxe comida? 	</connect>
			<levelup>	Bom trabalho!</levelup>
                                                <levelup>Uau, mestre... você e o meu heroi.. (emote: lv)</levelup>
			<levelup>	Desejamos um feliz nivel, muito amor e paz para vocêeeee...	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Fico muito agradecida!	</feeding>
			<feeding>	Delicioso! 	</feeding>
                                                <feeding>Obrigado, mestre. Hmm... so precisa de um pouco de sal.</feeding>
                                                <feeding>Obrigado. Um pouco mais seria muito apreciado :)</feeding>
			<hunting>	você esta parecendo explendido hoje, não acha?	</hunting>
			<hunting>	Ouvi dizer que vender itens da um bom dinheiro tambem.	</hunting>
			<danger>	Mestre, cuidado com sua saude...	</danger>
			<danger>	Querido, não me deixe sozinha. Vamos la, levante-se, vamos andar juntos.	</danger>
			<dead>	você precisa para de se machucar...	</dead>
                                                <dead>nãoooooo!!! Sua gangue malvada! Espere e você tera sua vinganca!</dead>
			<dead>	Oh não! Sente e descanse imediatamente!!! Socorro! Socorro! Um mercador que venda pocoes, um sacerdote que cure! Por favor, ajude o meu querido! 	</dead>
                                                 <dead>nãooooo... isso deve doer... não se preocupe, teremos nossa vinganca depois.</dead>
			<stand>	Por que eu flutuo, enquanto todos tocam o chao? Eu sou diferente?	</stand>
                                                <stand>La-la-la- você gosta da cancao da Sohee? (emote: ho)</stand>
                                                <stand>Eu acho que me alimentar e muito mais divertido que ficar parado, não acha?</stand>
			<stand>	você não soube? Minha amiga munak vai sair com um bongun. Demais, não acha? 	</stand>
			<connect>	Mestre, senti sua falta...	</connect>
			<connect>	Bem-vindo, meu querido!	</connect>
			<levelup>	você fica mais forte a cada dia que passa	</levelup>
			<levelup>	Oh, querido, você esta tão forte!	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Para falar a verdade, estou meio cheia agora...	</feeding>
			<feeding>	Uh, por favor, não aguento mais, mestre...	</feeding>
			<hunting>	Sempre adorei sentar na sombra...	</hunting>
			<hunting>	você ja pensou em trabalhar como Kafra? Eles não matam monstros inocentes e parecem receber bem. 	</hunting>
			<danger>	Por favor, cuidado!	</danger>
			<danger>	Querido, eu te amo, mas não quero ver você virar um morto-vivo tambem. 	</danger>
			<dead>	Querido... se isso continuar assim você vai virar um fantasma tambem.	</dead>
                                                <dead>Hmm, mestre.. você gostaria de flutuar com Sohee?</dead>
			<dead>	nãoOOOOOOO!! POR QUE você?!? O MELHOR SEMPRE MORRE ANTES!!! nãoOOOOOOOOOO!!!</dead>
			<stand>	Por que todo mundo fica me encarando?	</stand>       
			<stand>	Na sua opiniao, o que e mais bonito? Uma munak ou uma sohee? (não diga munak, não diga munak...) 	</stand>
			<connect>	Mestre, estava esperando por você...	</connect>
                                                 <connect>Mestre, mestre! Te encontrei!!! Oh... não estavmos brincando de esconde-esconde?</connect>
			<connect>	Meu amado! não sou nada sem você!	</connect>
			<levelup>	Parabens, mestre.	</levelup>
			<levelup>	Vamos fazer uma grande festa para celebrar!	</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Oooh... pare, por favor. Estou tão cheia!	</feeding>
			<feeding>	você me odeia, e isso? você quer me matar com comida.	</feeding>
			<hunting>	Minha barriga doi...	</hunting>
			<hunting>	Oh... estou enjoada... doutor e outro trabalho que paga bem.	</hunting>
			<danger>	Mestre, acho que você deve descansar...	</danger>
			<danger>	Ehm, querido... o que e esse liquido vermelho saindo da sua orelha? 	</danger>
			<dead>	Oh, mestre, você precisa prestar atencao nos meus conselhos...	</dead>
			<dead>	Bem, agora podemos ir para minha casa. Tem bastante espaco para você, e podemos ficar juntos pela eternidade. 	</dead>
			<stand>	O mundo e tão belo...	</stand>
			<stand>	Oooh, podemos ir ao medico, por favor? Estou tão enjoada...</stand>
			<connect>	Bem-vindo de volta, mestre. Esta um dia tão bonito hoje.	</connect>
			<connect>	 Otimo! Finalmente o Sol mostra sua face com o seu retorno, meu amor.	</connect>
			<levelup>	Ah... outro nivel. Muito bem.	</levelup>
			<levelup>	 Feliz nivel... você acha que eu estou ficando gorda? 	</levelup>
		</so_full>			
					
	</sohee>				
					
					
	<isis>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Apetitossssso...	</feeding>
                                                <feeding>Meu mestre atrasssssado, Osiris nunca me deixou com tanta fome, sssabia?</feeding>
                                                 <feeding>E diet? Ahhh... quem sssse importa? Essstou esssfomeada!</feeding>
			<feeding>	Hsss- Deliciossso! Pode mandar maissss!	</feeding>
			<feeding>	Obrigada pelo aperitivo...	</feeding>
			<hunting>	Então, e assssim que vou ganhar comida agora?	</hunting>
			<hunting>	Torco para que você tenha comida para mim, ssssenão você ssssera isssca de cobra!	</hunting>
                                               <hunting>você esta essssfomeado E deixando o trabalho duro para mim?  Osiris não esssta feliz.</hunting>
			<hunting>	Pare de gassstar ssseu tempo.	</hunting>
			<danger>Oops, parece que você precisa de ajuda.	</danger>
                                                  <danger>Me alimente antesss que sssua horrivel morte te consssuma.</danger>
                                                <danger>você não ssssabe o que esssta fazendo, não?</danger>
                                                <danger>Minha magia sssera inutil ssse você não me alimentar.</danger>
			<dead>	você deveria penssssar mais em me alimentar.	</dead>
			<dead>	E assssim que todosss elesss terminam. 	</dead>
                                                <dead>Mande minhasss lembrancasss para Osiris... e peca para que ele envie comida para mim.</dead>
			<dead>	Melhor vender meu "colar" por comida... te vejo na cidade!!!	</dead>
			<stand>	Algumasss pesssssoassss parecem... apetitosssassss...	</stand>
                                                <stand>Olhe para mim. Estou tão magra que minha coxassss nem se encosssstam. Oh, esssspere, não tenho coxassss, essssquece. ^_^;</stand>
			<stand>	O que você esssta fazendo? Pare de enrolar ou vou comer aquele acolito!	</stand>
			<connect>	Bem-vindo de volta. Que tal comer agora?	</connect>
			<connect>	você chegou! *olha profundamente nos seus olhos*	</connect>
                                                <connect>Os meusss ssservos chegaram para me ssservir? Oh... e sssso você...</connect>
			<levelup>	tão forte... Esssta na hora de comprar comida, não?</levelup>
                                                <levelup>Oh... basssstante carne em você...</levelup>
                                                <levelup> você não e maissss forte que eu.</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Então você lembrou? Essstou feliz.	</feeding>
			<feeding>	Mmmm... isssso e quassse ssssatisssfatorio...	</feeding>
			<feeding>	Obrigada por me alimentar tão bem. 	</feeding>
			<hunting>	*risada* Com sua forca, estarei melhor em pouco tempo.	</hunting>
			<hunting>	Esssstou com vontade de comer file mignon de Peco Peco.	</hunting>
			<hunting>	Ainda não essstou em condicoes de me exercitar...	</hunting>
			<danger>Por favor, não morra... tenho tantas coissssasss para te contar!	</danger>
			<danger>	você esta ficando melhor nissssso?	</danger>
                                                  <danger> Ei. você parece tão sssaudavel quanto uma asssssombracao. Vai com calma. </danger>
                                                 <danger>não tenha medo de morrer. Osiris tomara conta de você.</danger>
			<dead>	*gasp* Meu querido! Me desssssculpe!	</dead>
                                                <dead>Querido, por favor cuide dessa pesssssoa.</dead>
			<dead>	Perdi maissss um...	</dead>
			<stand>	Esssstou esssfomeada... Ate um Sscell parece gosssstossso...	</stand>
			<stand>	Me pergunto sssse Osiris esssta com fome....	</stand>
			<connect>	Que tal olhar o menu de hoje?</connect>
                                                <connect>Ola, que temossss no cardapio hoje? Novatosss...? </connect>
                                                 <connect>Por que demorou tanto? não culpe o transsssito. Então, trouxe algo de comer? </connect>
			<levelup>	tão bem... não esssta na hora de agradecer alguem?	</levelup>
                                                <levelup>Essstou no topo da cadeia alimentar...</levelup>
                                                <levelup>Bom para você! Gossssto dos meussss animaisss de estimação fortesss e ssaudaveisss! Que foi? </levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Ahh... gosssto do jeito que isssssso desssce pela minha garganta...	</feeding>
			<feeding>	Ei, gracinha, obrigada.	</feeding>
                                               <feeding>Ssssinto minha magia ficando maissss forte.</feeding>
			<hunting>	Deixe me ver... você essssta pronto, não?	</hunting>
			<hunting>	Cuidado! Sou Isis, deusssa da magia!	</hunting>
			<danger> você esssta sssangrando! Precisssamos fazer algo para parar issssso!	</danger>
			<danger>	Se meu filho Horus essstivessse aqui, ele poderia nossss proteger.	</danger>
			<dead>	Querido...  talvez eu deva atrair aquele ssssacerdote aqui...?	</dead>
			<dead>	não ssse preocupe. Osiris colocara você de pe em um sssegundo.</dead>
			<stand>	Minhasss unhassss estão longassss de novo... você tem um cortador?	</stand>
			<stand>	Acho que toda a comida que como vai para meus sssseiossss -.-;	</stand>
                                                 <stand>o/"  Danca egipcia... o/"</stand>
                                                <stand>Poli minha cauda. você acha que Osiris vai gostar?</stand>
                                               <stand>*Olhando unhas e escamas*</stand>
			<connect>E você! Oh, ssssenti tanto a ssssua falta.	</connect>
			<connect>Hurrah você voltou!!! *pulando* Err.. o que você essssta olhando? o.O	</connect>
			<levelup>	Alguem esssta rassstejando ate o topo.</levelup>
			<levelup>	Oooh, luzesss bonitassss!</levelup>
                                                 <levelup>Os deussssessss sssorriem para você!</levelup>
                                                <levelup>Fantasssstico!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Oh, querido, sssse você continuar me alimentando assssim, vou precisssar fazer dieta!	</feeding>
                                                <feeding>você esssta tentando acabar com minha ssssilhueta maravilhosssa?</feeding>
			<hunting>	você tem otimossss olhossss...</hunting>
                                                <hunting>Esssta na hora de fazer um sssacrificio para Osiris.</hunting>
			<hunting>	Acho que deu um no na minha cauda...	</hunting>
			<danger>	Eu esssstrangularia você, mas você ja esssta morto...	</danger>
			<danger>Tsss, quer que eu arranque assss cabecas deles com uma mordida? </danger>
			<dead>	Eu esssstrangularia você, mas você ja esssta morto...</dead>
			<dead>	não...! Eu me vingarei por você!</dead>
                                                <dead>Osiris, querido? você pode trazer meu amigo de volta?</dead>
			<stand>	não gosssto da maneira como ossss homenssss me olham de vez em quando. Eu vou e esssstapeio elesss.	</stand>
			<stand>	*GASP* Oh meu DEUS! Issssso e... uma RUGA?!?	</stand>
                                                <stand>Hmm... Vamossss assss comprasss!</stand>
			<connect>	Ola, bonitão.	</connect>
			<connect>	Bem-vindo de volta, gatão.</connect>
			<connect>	Onde diabossss você esssstava? Eu essstava ficando preocupada.	</connect>
			<levelup>	Ficando em forma, hmm, ssssexy?	</levelup>
			<levelup>	Fico feliz em ver que você esssta menossss fracote! Prefiro animaissss de esstimação fortesss ~.^</levelup>
			<levelup>	UAU! você E forte. Talvez deva chamar meu filho Horus para desssafiar você.</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	não! ;_; Meu fissssico esssbelto!</feeding>
			<feeding>	Pare, pare! Nem TODA essssa comida foi para osss meusss ssseiosss! Minhasss essscamasss essstão pressstesss a explodir!	</feeding>
                                                  <feeding>Por favor... pare... isssso e tortura...</feeding>
                                                  <feeding>Olhe, sssse você quer que eu mantenha minha forma voluptuosssa, pare de entuchar isssso em mim.</feeding>
			<hunting>	Parece que comi uma tonelada de tijolossss!	</hunting>
			<hunting>	Me empresta uma camissssa de algodao? Hisss... Hissss...	</hunting>
			<danger>	Devo procurar alguem melhor que você?	</danger>
			<dead>	Então, você finalmente entendeu que você e maissss importante para mim?	</dead>
			<dead>	nãoo, não me abandone!!! Fique longe da luz!!!	</dead>
			<dead>	... não seja tão duro conssssigo mesmo... Isis essstara do seu lado...	</dead>
			<stand>	Querido, possso me apoiar no sssseu ombro?	</stand>
			<stand>	você acha que esssstou gorda...?</stand>
			<stand>	Por mais que odeie admitir... você e um otimo animal de essstimação!...Eu SSSOU a dona, certo?</stand>
                                                <stand>*Snif* Como pode Osiris me ver desssse jeito?</stand>
			<connect>	Ai vem o cara ssssexy ;)	</connect>
			<connect>	E ai, gente boa? ... Que diabosss estou dizendo...?	</connect>
			<connect>	Feliz em te ver! Vamor Ragnarokar!</connect>
			<levelup>	Então, ssssexy, você essssta pensssando em mim como eu penssso em você?	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho! Vamos celebrar com abdominais. x.x	</levelup>
		</so_full>			
					
	</isis>				
					
					
	<petit>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Ah, por favor... ainda estou com fome!	</feeding>
			<feeding>	OOOOOHHH yeah, que maravilha. Mais, mais!	</feeding>
			<hunting>	Vou comer seus itens valiosos...	</hunting>
			<hunting>	Uggg... sem forcas. *snap snap*	</hunting>
			<hunting>	A culinaria de Prontera seria boa agora!	</hunting>
			<danger>	E melhor você me alimentar antes de morrer! 	</danger>
			<danger>	Nos dois deveriamos comer.	</danger>
			<danger>	não va morrer! Hmmmm... desencana.	</danger>
			<dead>	Eu falei que você devia me alimentar antes de morrer... idiota...	</dead>
			<dead>	você deveria tomar mais cuidado.	</dead>
			<dead>	Ei! Carne de graca!	</dead>
			<stand>	Pare de ficar sem fazer nada e me alimente!	</stand>
			<stand>	Me de um petisco, eu imploro.</stand>
			<stand>	Ja ta indo? você deve comer muito bem.	</stand>
			<stand>	você tem alguma comida no bolso?	</stand>
			<stand>	Ei! Me de algo de comer..	</stand>
			<connect>	To com fome... me alimente agora!	</connect>
			<connect>Ja tava na hora de você chegar; Cade meu cafe da manha?	</connect>
			<connect>	Eba! Que temos para o almoco?	</connect>
			<levelup>	Eba... se ao menos você me alimentasse agora!	</levelup>
			<levelup>	*ROOARRR* Belo trabalho.	</levelup>
			<levelup>	Legal, você esta feliz, agora me faca feliz! você sabe do que eu estou falando.	</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	E, ainda estou com um pouco de fome...	</feeding>
			<feeding>	Muito obrigado, tava ficando com fome. *munch*	</feeding>
			<feeding>	Agora sim!	</feeding>
			<hunting>	Uhuuuu, vai pegar eles!</hunting>
			<hunting>	Hmmm, parece uma galinha, aposto que tem gosto de galinha tambem!	</hunting>
			<hunting>	você e bom!	</hunting>
			<danger>	você esta quase morrendo... que tal me alimentar?	</danger>
			<danger>	Oh não, não morra agora!	</danger>
			<dead>	Levante-se e me de comida!	</dead>
			<dead>	Vamos la, levanta, levanta!	</dead>
			<stand>	To com fome... que temos para o lanche?	</stand>
			<stand>	Ja esta pronto para lutar de novo?</stand>
			<connect>Ei... Estou com fome! Me alimenteeee!</connect>
			<connect>	Oh... bem-vindo de volta!	</connect>
			<levelup>	Ebaaaaaa!	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho!	</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Mmmm...carne! 	</feeding>
			<feeding>	Mmmmm, tava otimo!	</feeding>
			<hunting>	W00t! Quero um desses tambem. 	</hunting>
			<hunting>	Derrube todos! Yeah, yeah!	</hunting>
			<danger>Cure ele!!!</danger>
			<danger>	Cuidado, meu soberano.	</danger>
			<dead>	Ei, cara... qual e o seu problema?!? Levanta!	</dead>
			<dead>	Errr... ei... você ta legal?	</dead>
			<stand>	Vamos la! Quero caçar!</stand>
			<stand>	Vamos encontrar tesouros!</stand>
			<stand>	Pronto para alguns polichinelos?	</stand>
			<connect>E ai, carinha, beleza? </connect>
			<connect>	Ainda bem que você chegou, estava me sentindo solitario!	</connect>
			<levelup>	Touche!</levelup>
			<levelup>	Uuuraaa! Fique mais forte!	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Estou cheio agora, mas valeu.	</feeding>
			<feeding>	Obrigado, mas não acho que preciso comer mais.	</feeding>
			<hunting>	Estou bem, você esta bem! VAMOS CAÇAR!</hunting>
			<hunting>	Vamos encontrar alguns itens raros!!!	</hunting>
			<danger>	você ta precisando de uma folha ou algo parecido... nossa...	</danger>
			<danger>	você deviar ter usado o dinheiro da minha racao em pocoes!</danger>
			<dead>	Cara... sabe ... você morre demais.	</dead>
			<dead>	não! Agora vou precisar usar meu reservatorio de banha!	</dead>
			<stand>	Cara, estou ficando mais forte! O que você acha?	</stand>
			<stand>	Deve ser legal poder ficar de pe!</stand>
			<connect>	W00t! Vamos la! 	</connect>
			<connect>	Meu lider retorna!	</connect>
			<levelup>Oh yeah! Tambem quero um pouco!	</levelup>
			<levelup>	Ei! Eu tambem ganhei um nivel, em massa corporal!	</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Vou vomitar em você, cara!	</feeding>
			<feeding>	Mais comida!?! você deve ser rico!	</feeding>
			<hunting>	Vamos descansar um pouco!	</hunting>
			<hunting>	você não se pergunta por que não encontramos itens raros?	</hunting>
			<danger>	Ah, eu vou pegar esse monstro por causa disso!</danger>
			<danger>	OMG ALGUEM CURE ELE! ELE VAI MORRER, CURE ELE!	</danger>
			<dead>	Vamos la... levante-se para que possamos caçar mais!</dead>
			<dead>	Bem, você deveria ter fugido ao inves de cair...	</dead>
			<stand>	OK... vamos esperar um pouco.	</stand>
			<stand>	Vamos para algum lugar divertido!	</stand>
			<stand>	Deve ser legal poder ficar de pe...</stand>
			<connect>Ei... deixe-me descansar um pouco... estou muito cheio...</connect>
			<connect>	Meu lider retorna!	</connect>
			<levelup>	Podemos descansar agora? Vou vomitar!	</levelup>
			<levelup>	Ei! Eu tambem ganhei um nivel, em massa corporal!	</levelup>
		</so_full>			
					
	</petit>				
					
					
	<deviruchi>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Finalmente!!! Mas por favor me de mais. Diabinhos precisam de muita comida! </feeding>
			<feeding>	Obrigado... você tem carne de porco? 	</feeding>
                                                <feeding>Me de mais comida ou vou te espetar com meu tridente!</feeding>
                                                <feeding>Valeu... seu muquirana, quero mais!</feeding>
			<feeding>	Esse deve ter sido o menor que você encontrou...	</feeding>
			<feeding>	você quer descobrir quao malvado eu posso ser?	</feeding>
			<hunting>	Posso fazer espetinhos dos seus itens...? 	</hunting>
			<hunting>	Por que não aquele ali? Ta com medo? 	</hunting>
			<hunting>	Vou te cutucar com meu tridente se você não me alimentar.	</hunting>
			<danger>	você ta meio palido...	</danger>
			<danger>Heehee, so mais um não vai doer! So mais um! 	</danger>
			<dead>	Talvez se eu tivesse comida e não fosse um demonio, você poderia estar vivo!	</dead>
			<dead>	Heheh, isso vai te ensinar uma boa licao! 	</dead>
			<stand>	Por sinal, onde posso encontrar comida!?!</stand>
			<stand>	MEEEE ALIMENTEEEEEEEE!	</stand>
			<stand>	Por que você fica ai parado de pe?	</stand>
			<stand>	Por que coisas ruins acontecem com pessoas malvadas?	</stand>
			<connect>Ola! Trouxe minha comida? 	</connect>
                                                  <connect>Ei, você! Quer que eu enfie meu tridente no seu ***?!!?!</connect>
			<connect>	Acorda, acorda, e me traz meu cafe	</connect>
			<levelup>	Eeeeee, você e o melhor!... podemos celebrar com comida? 	</levelup>
			<levelup>	 Err, YAHOO... ou coisa parecida.</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Muito obrigado! Estava comecando a ficar bonzinho...!!!</feeding>
			<feeding>	Gracias!	</feeding>
                                                <feeding>Agora não estou mais transparente! Obrigado de novo.</feeding>
			<hunting>	Ei! Esses parecem apetitosos...</hunting> 
                                                <hunting>Oh, eu quero esfaquear tambem! Deixa eu comer o que sobrar?</hunting>                     
			<hunting>	Vou assustar as pessoas e comer o que elas derrubarem.	</hunting>
			<danger>	Oh, Lucifer nos acuda! </danger>
                                                <danger>De novo, não! Por que você e tão estupido? =P</danger>
                                                <danger>Sata do Inferno! você deveria tomar cuidado... você não e tão durao quanto acha. </danger>
			<danger>Atencao passageiros: sua HP esta baixa... obrigado.	</danger>
			<dead>	*cutuca cutuca* O_O;</dead>
                                               <dead>você não pode me alimentar do alem? To com fome.</dead>
                                                <dead>8, 9, 10! você perdeu! OK, levante-se e me de o premio do nocaute: comida!!!</dead>
                                                <dead>Uuuf! Sai de cima de mim!! Caia para o OUTRO lado da proxima vez!</dead>
			<dead>	*Cutuca* Por que você não esta me alimentando?	</dead>
			<stand>	você parece estar com fome. Que tal um cochilo e um lanche?</stand>
			<stand>	Vamos soltar alguns monstros invocados em Prontera?	</stand>
			<connect>	Agora que você chegou, vamos pegar uma boia!</connect>
			<connect>	você tem carne de porco?	</connect>
                                                 <connect>você acha que e errado comer criancinhas?</connect>
			<levelup>	Legal! Vamos celebrar! CRIANCINHAS, HMMMMM!!!</levelup>
			<levelup>	você ta bombado agora!	</levelup>
                                                 <levelup>Iai, que tal pegar um file de porco?</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Mmm... saboroso.</feeding>
			<feeding>	Nem mesmo o proprio baphomet come tão bem assim! 	</feeding>
			<hunting>	Nada mal.. nada mal mesmo.</hunting>
			<hunting>	A WINNER IS YOU! Vi isso em um jogo antigo.	</hunting>
                                               <hunting>Vou amaldicoar qualquer um que tente nos atacar.</hunting>
                                               <hunting>Lucifer saltitante, você e demais!!!</hunting>
                                                <hunting>você afundou meu porta-avioes!!! heheheheh...</hunting>
                                                 <hunting>Cade o fracote mais proximo?</hunting>
			<danger>	Perigo, Will Robinson! Perigo!!!</danger>
                                                <danger>não me olhe com esses olhos de cachorro abandonado, eu nunca aprendi magica.</danger>
                                                <danger>Bruxas me mordam! Alguem nos ajude!!!</danger>
			<danger>	Opa, hora de fugir!!!!	</danger>
			<dead>	Achei que você tinha dito que dava conta do recado?!?</dead>
			<dead>	Ah! Fale comigo!!!	</dead>
                                                <dead>Por favor, levante-se! não acho que você gostaria da minha terra-natal..</dead>
                                               <dead>Levanta! não quero voltar para o Inferno! </dead>
			<stand>	Acho que preciso de um tridente novo, você não concorda?	</stand>
                                                <stand>Nos somos dois caras MAAAAAUSSSS...... B)</stand>
			<stand>	Para onde agora? Espero que seja um lugar assustador!</stand>
			<stand>	Sabe, os outros animais de estimação ganham a comida que bem entenderem.</stand>
                                                 <stand>Eu era amigo de um Baphomet! Serio!!!</stand>
			<connect>	Vamos nessa! Almas para roubar e vidas para arruinar!</connect>
			<connect>	Ola, você trouxe carne de porco? 	</connect>
			<levelup>	Uhuuuuu!	</levelup>
                                               <levelup>você e tão forte quanto o proprio Belzebu!</levelup>
			<levelup>	UEEEE PARA você! 	</levelup>
			<levelup>	Gol! Cesta de tres pontos! Espera... que jogo e esse mesmo???	</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Erm, melhor guardar para mais tarde! 	</feeding>
			<feeding>	Valeu, mas estou entupido... Sim, sou o ursinho de estimação do inferno!!!! Muhahahahaaaa!!!! 	</feeding>
			<hunting>	Parece que você poderia descansar agora.</hunting>
                                                 <hunting>Vai com calma, lembre-se das minhas perninhas?</hunting>
                                                  <hunting>Esfaqueia, esfaqueia, esfaqueia! Que demais!!!</hunting>
			<hunting>	Lentamente, o temivel deviruchi persegue sua presa...</hunting>
			<hunting>	Se encontrar comida, pode ficar com ela... nos demonios não temos burcaos-negros no estomago!!!	</hunting>
			<danger>	Hmm, quer que eu pegue uma folha de Yggdrasil?</danger>
			<danger>	Cuidado. não exagera!	</danger>
                                                 <danger>Sata sofredor, tenha cuidado!</danger>
			<dead>	Derrubei a folha de Yggdrasil! ;0;</dead>
			<dead>	Ataque conta mortos-vivos!!! ....... Err? </dead>
			<dead>	Aah! Eu falei para você vender sua alma em troca de imortalidade! </dead>
			<stand>	Sera que se eu falar com o chefe ganho uma promocao para Wraith ou algo parecido?</stand>
			<stand>	Dum dee dum, doo dee dooooo.	</stand>
                                                <stand>Acho que vou me esconder no seu cabelo...</stand>
                                               <stand>Acho que poderia me tornar um critico de culinaria... e você parece concordar!!!</stand>
			<connect>	Ainda bem que você voltou! 	</connect>
			<connect>	Oi! você acha que eu assusto as pessoas? 	</connect>
			<levelup>	A um passo mais proximo do poder!</levelup>
			<levelup>	Perfeito! Se houvesse uma habilidade de beleza, você seria nivel 10 ^_^	</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Eu acho que vou ficar ainda maior!</feeding>
			<feeding>	Ficando... cheio... regurgitacao... iminente...	</feeding>
			<feeding>	não sabia que era possivel engordar comendo isso!	</feeding>
			<hunting>	Ugh... isso não deixa meu estomago feliz.	</hunting>
			<hunting>	não consigo... me mover... preciso... sentar... *arroto*	</hunting>
			<danger>	Era para sangrar assim?</danger>
			<danger>	Ack! você se machuca muito facil!!!	</danger>
			<dead>	Tambem estou me sentido meio assim...  	</dead>
			<dead>	Por que, Deus? POR QUE?!	</dead>
			<stand>	Posso sentar? O ceu fica girando... 	</stand>
			<stand>	E dificil parecer malvado quando você e rolico assim...</stand>
			<stand>	Adoro o Dia das Bruxas. E divertido se vestir e assustar as pessoas! Bu!!! Assustei você? Sim? Fala a verdade! Sei que você esta mentindo! você se assustou, não? ah. Eu te amo tambem! </stand>
			<connect> Ei! Vamos correr em Prontera, queimar essas calorias! </connect>
			<connect>	Que tal correr em Prontera?</connect>
                                                <connect>Chegou bem na hora para o meu intervalo do lanche entre sonecas :D </connect>
			<levelup>	Parabens! Agora me ajude a perder uns quilinhos!!!</levelup>
			<levelup>	 você me inspirou a perder uns quilos :)	</levelup>
			<levelup>	Quando eu vou ganhar um nivel?	</levelup>
		</so_full>			
					
	</deviruchi>				
					
					
	<baphomet_j>				
					
		<hungry>			
			<feeding>	Gracas as estrelas! Eu não poderia estar MAIS esformeado. *chomp 
snarf*</feeding>
			<feeding>	Humano! De-me mais comida ou chamarei meu pai!</feeding>
			<hunting>	não espere que eu te ajude em sua lutas ate me dar mais COMIDA.</hunting>
                                                <hunting> Bleh... você nunca vai matar mais rapido que eu.</hunting>
			<danger>	Ei! Da um tempo! Essa não e a hora de lutar.</danger>
                                                <danger>Vamos la! Morra agora! Preciso do seu sangue!</danger>
                                                 <danger>E isso que acontece quando você bloqueia golpes com o rosto. Fique esperto!</danger>
			<dead>	Tsk tsk, quem mandou não prestar atencao?</dead>
                                                <dead>Outro exemplo da estupidez humana...</dead>                                          
			<stand>	Preciso de comida, tem um vazio enorme no meu estomago.</stand>
			<stand>	você esta tentando me fazer correr so porque e mais alto?</stand>
                                                  <stand>Ei, você sabe que vinho combina com cabeca de Rocker?</stand>
			<connect>Ei! Ainda bem que você veio. Apesar de estar ATRASADO.	</connect>
			<levelup>	*Cutuca cutuca* Vamos voltar para a cidade e pegar um rango.	</levelup>
                                               <levelup>não! você não deve ganhar niveis! você não pode ficar poderoso como eu!</levelup>
		</hungry>			
					
		<bit_hungry>			
			<feeding>	Que alegria, ta na hora da comida.</feeding>
			<feeding>	Humano! Quero mais comida...	</feeding>
			<hunting>	Rah rah, lute contra esses brutos!</hunting>
			<hunting>	você acha que pode matar os filhos da noite?</hunting>
			<danger>	Eu usaria uma pocao amarela se fosse você.	</danger>
			<dead>	O que você esta fazendo? Levante-se, eu exijo!	</dead>
			<stand>	Vamos explorar o mundo!	</stand>
			<stand>	Vida humana e um tedio...	</stand>
			<connect>*salta* Vamos la, me de um lanche e vamos nessa!	</connect>
                                               <connect>Eu te odeio!!!</connect>
			<levelup>	Isso mesmo, isso mesmo, encha eles de porrada!	</levelup>
                                                 <levelup>Otimo, agora você pode matar um poring!</levelup>
		</bit_hungry>			
					
				<noting>	
			<feeding>	Delicioso...	</feeding>
			<feeding>	Isso tem o sabor do seu sangue.	</feeding>
			<feeding>	Assim e melhor! Continue assim!	</feeding>
                                               <hunting>Eu te ajudarei... se você me der SUA ALMA.</hunting>
                                                <hunting>O medo da presa tem um cheiro delicioso! </hunting>
			<hunting>	Muahahahaha, Vamos acabar com esses monstros!	</hunting>
			<danger>Eu não posso curar pessoas boas, você sabe disso.</danger>
			<dead>	Eu te avisei, você não e poderoso como eu.	</dead>
			<stand>	O que você esta esperando? Vamos indo!	</stand>
                                                <stand>você vai se mexer? Ou devo usar minha foice?</stand>
			<connect>	Ja tava na hora.	</connect>
                                                <connect>Excelente! Seu corpo vai me divertir agora.</connect>
			<levelup>	O QUE? Eu não te ajudei a ganhar um nivel!	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho! Vamos tentar um monstro mais forte agora!</levelup>
		</noting>			
					
		<full>			
			<feeding>	Maravilha! Estou bem cheio agora, obrigado!</feeding>
			<feeding>	Mmmm, gostoso, mas não vamos exagerar.</feeding>
			<hunting>	Acho que meu pai não vai gostar de me ver com você.</hunting>
                                                <hunting>Ei, o que você acha da minha foice? Brilhante, não? Eu mesmo que poli.</hunting>
			<danger>	Eu? Cansado? Pssht, de jeito nenhum. Talvez você deva descansar, porem.	</danger>
			<danger>	Deixe-me protege-los e treinar você!	</danger>
                                              	<dead>	Bah, BAH! *pisa no seu corpo*	</dead>
                                                <dead>Pobre humani, achei que você soubesse evitar monstros melhor.</dead>
			<stand>	Vamos la, seu folgado.</stand>
			<stand>	você e uma arvore? Então MEXA-SE!	</stand>
			<stand>	você e uma arvore? Então MEXA-SE!</stand>
			<stand>	Por que todo mundo me chama de Junior? Eu sou dez vezes melhor que o papai! E mais bonitinho, tambem!</stand>
			<connect>Atrasado de novo. você nunca aprende?	</connect>
                                                <connect>'Desconectado do servidor'.  Heh, brincadeirinha! Ola!</connect>
			<levelup>	Woot! Agora posso lutar com você por mais tempo antes que você fuja como um frangote!</levelup>
                                                <levelup>Isso e natural para você, hein?</levelup>
		</full>			
					
		<so_full>			
			<feeding>	Vou ficar preso no chao como uma Flora se você continuam me enchendo de comida.	</feeding>
			<hunting>	Pare! não quero comer mais da sua carne! Ela e suja!	</hunting>
			<danger>	Quer que um demonio engordurado cure você?</danger>
			<dead>	*pisca* Ele esta mesmo... morto? Oh, Deus, por favor, não!!! *chora*	</dead>
			<dead>	Unnnhhh, caido, hein, essa e uma boa ideia.</dead>
			<stand>	*AAARROOOOOOTOOOOO*	</stand>
			<stand>	Estou um pouco cansado... Zzzz... *ronco*</stand>
			<stand>	Essa foice esta meio pesada, para falar a verdade.</stand>
			<connect>	não vou me levantar ainda, de jeito nenhum.</connect>
			<connect>	Ei! Nada mal! Acho ate que perdi um pouco de peso!</connect>
			<levelup>Ta, normal.	</levelup>
                                                 <levelup>Ei! Nada mal! Eu ate acho que perdi um pouco de peso!</levelup>
		</so_full>			
					
	</baphomet_j>				
					
					<bon_gun>

		<hungry>
			<feeding>	Hmm... Em cima da hora, hein?	</feeding> 
			<feeding>	A Munak sabia cozinhar bem melhor... </feeding>
			<levelup>	Você está provando o seu valor... </levelup> 
			<feeding>	Yammy... Tem mais? </feeding> 
			<feeding>	*arroto* </feeding>
			<hunting>	Anda, mata!	</hunting> 
			<hunting>	Tô com fome!	</hunting>
			<hunting>	Eu quero comida, isso aí não pe de comer.	</hunting>	
			<danger>	Nós somos tão pobres assim?	</danger>
			<danger>	Como uma pessoas como você está a solta, assim, a luz do dia?	</danger> 
			<danger>	Não era isso que eu queria para mim, eu queria viver com a Munak!	</danger>
			<dead>	Estou... Ficando... Tonto...	</dead>
			<dead>	Como você é irresponsável!	</dead>
			<dead>	Nem vem que não tem, não vou te ajudar a levantar.	</dead>
			<dead>	Eu te avisei, não te avisei?	</dead> 
			<stand>	Estou faminto!!!	</stand> 
			<stand>	Uau, legal você aí de pé, mas que tal me arranjar um pouco de comida?	</stand>
			<stand>	Será que a Munak está bem? Será que ela é bem-alimentada?	</stand>
			<stand>	Eu quero C O M I D A !!!!	</stand> 
			<stand>	Se você não me alimentar, eu vou devorar você!	</stand>
			<stand>	Se você não me alimentar, eu vou devorar você!! Estou falando sério!	</stand>
			<stand>	Eu vou morder você se não me alimentar!	</stand>
			<connect>	Você conhece a palavra FAMINTO!?	</connect> 
			<connect>	Aonde você estava?!	</connect> 
			<connect>	Me alimente, agora!	</connect> 
			<connect>	Por que você demorou tanto tempo? Eu estou com fome...	</connect>
			<levelup>	Você ganhou um nível, então acho que é hora deu ganhar uma comida.</levelup> 
			<levelup>	Que diabos você está fazendo? Você devia estar me alimentando! </levelup> 
			<perfor_1>	Eu sempre choro quando leio esta carta...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Minha amada Munak... </perfor_1>
			<perfor_1>	Eu sinto tanta a sua falta... </perfor_1>
			<perfor_2>	AAAAAAAAAATCHIM!	</perfor_2>
			<perfor_2>	Esse resfriado me dá fome... </perfor_2>
			<perfor_2>	Acho que sou alérgico a fome. </perfor_2>
			<perfor_3>	Que tédio... </perfor_3>
			<perfor_3>	Que dia chato, nem comida eu ganho... </perfor_3>
			<perfor_3>	Entediado e com fome, que horror.	</perfor_3>
			<perfor_s>	Oops...	</perfor_s>
			<perfor_s>	Nossa, um botão caiu! Pare de olhar para o meu corpo, esquelético. </perfor_s>
			<perfor_s>	Minhas roupas nem cabem mais em mim, de tanta fome que eu tenho. </perfor_s>
		</hungry>

		<bit_hungry>
			<feeding>	MKGHH! SMACK! BLAGHKH!  Não fale comigo enquanto estou comendo!	</feeding>
			<feeding>	MKGHH! SMACK! BLAGHKH~~	</feeding>
			<feeding>	MKGHH!... SMACK!...hmm.. não se confunda, eu não estou comendo isso por que é delicioso, e sim por que estou com fome!	</feeding>
			<feeding>	Eu só estava com um pouquinho de fome, sabe...	</feeding> 
			<feeding>	A única coisa	que você faz direito é me alimentar. </feeding>
			<feeding>	Tô, pode limpar este prato.	</feeding>
			<feeding>	Ok, e o cafezinho?	</feeding>
			<feeding>	Entenda que eu só estou comendo por que estou com fome</feeding>
			<hunting>	Hmmm... Estou cansado! Podemos sentar um pouquinho?	</hunting>
			<hunting>	Eu estou ficando com fome, você não?	</hunting>
			<hunting>	Vamos, consiga comida para mim!	</hunting> 
			<hunting>	Sinceramente, me alimentar vai ser muito melhor do que ficar matando bichos.	</hunting>
			<hunting>	Eu... Precisar... Comida...	</hunting>
			<hunting>	Pronto, ótimo, você matou um monstro e agora pode me alimentar.	</hunting>
			<danger>	Viu? Se você não come, é isso que acontece.	</danger>
			<danger>	Nossa, você nunca faz as coisas direito, hein? </danger>
			<danger>	Já está morrendo? </danger> 
			<danger>	Viu, é bem menos perigoso me alimentar.	</danger>
			<danger>	Acaba logo com isso para poder me alimentar.	</danger>
			<danger>	Acho que você ainda consegue me alimentar, né?	</danger>
			<danger>	Se você morrer, eu vou te devorar.	</danger>
			<dead>	O QUE!?	</dead> 
			<dead>	Como você passou nos testes?	</dead>
			<dead>	Eu nunca mais vou ser alimentado?	</dead> 
			<dead>	Assim não terei ninguém para me alimentar!!	</dead> 
			<dead>	Você está só fingindo de morto, né?	</dead>
			<dead>	Levante-se e alimente-me!	</dead>
			<stand>	Que bom que VOCÊ ainda consegue ficar de pé... </stand>
			<stand>	*Entediado* </stand>
			<stand>	Que tal irmos até Payon visitar meus amigos?	</stand> 
			<stand>	Ainda bem que você comeu bastante e consegue ficar de pé...	</stand>
			<stand>	...Fome... </stand>
			<stand>	Eu quero comida, é uma ordem! </stand>
			<stand>	O que você está fazendo aí parado? Me dê comida!! </stand>
			<stand>	Euuuuuuu Querooooooooo Comidaaaaaaaaaaa!	</stand>
			<connect>	Que bom que você chegou, agora me alimente.	</connect>
			<connect>	Por que você demorou tanto?	</connect>
			<connect>	Você chegou!	</connect> 
			<connect>	Eu estou faminto...	</connect>
			<connect>	Desde quando a sua vida é mais importante que a minha?	</connect>
			<levelup>	Agora você não tem mais desculpas para não me alimentar.	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho!	</levelup> 
			<levelup>	Será que esse anjo aí pode me dar comida?	</levelup>
			<perfor_1>	Eu sempre choro quando leio esta carta...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Minha amada Munak... </perfor_1>
			<perfor_1>	Eu sinto tanta a sua falta... </perfor_1>
			<perfor_2>	AAAAAAAAAATCHIM!	</perfor_2>
			<perfor_2>	Esse resfriado me dá fome... </perfor_2>
			<perfor_2>	Acho que sou alérgico a fome. </perfor_2>
			<perfor_3>	Que tédio... </perfor_3>
			<perfor_3>	Que dia chato, nem comida eu ganho... </perfor_3>
			<perfor_3>	Entediado e com fome, que horror.	</perfor_3>
			<perfor_s>	Oops...	</perfor_s>
			<perfor_s>	Nossa, um botão caiu! Pare de olhar para o meu corpo, esquelético. </perfor_s>
			<perfor_s>	Minhas roupas nem cabem mais em mim, de tanta fome que eu tenho. </perfor_s>
		</bit_hungry>

		<noting>
			<feeding>	MKGHH! SMACK! BLAGHKH!~	</feeding>
			<feeding>	Um copo d'água por favor?	</feeding>
			<feeding>	Pronto, acabei. Agora livre-se dos restos.	</feeding>
			<feeding>	MKGHH.... hmmm... Como é bom comer...BLAGHKH!	</feeding>
			<feeding>	Bem, não é exatamente um caviar, mas eu como de qualquer maneira..</feeding>
			<feeding>	Você preparar aquela receita da Munak da próxima vez...</feeding>
			<hunting>	Ei, que que ce tá fazendo?	</hunting> 
			<hunting>	Por que você não brinca comigo?	</hunting> 
			<hunting>	Eu também quero matar coisas!!	</hunting>
			<hunting>	Eu quero brincar! EU quero brincar! BRINQUE COMIGO!	</hunting>
			<hunting>	Wheeeeeeeeeee!	</hunting>
			<hunting>	Até que você é fortinho, hein?	</hunting> 
			<hunting>	Seja como a água, meu amigo.	</hunting> 
			<hunting>	Vamos lá, com vontade!	</hunting>
			<hunting>	Isso é tudo que você consegue fazer?	</hunting>
			<danger>	Não desista!	</danger>
			<danger>	Pense direito e me proteja!	</danger>
			<danger>	Lute até o fim, ou me alimente logo!	</danger>
			<danger>	Desafios como esse, testam sua força de vontade.	</danger>
			<danger>	Você luta sem estilo nenhum.	</danger>
			<danger>	Com MAIS força, vai!	</danger>
			<danger>	Ele é fraco, você é forte, lute!	</danger>
			<dead>	Eu vou te ensinar um pouco do meu Kung-Fu para que isso não se repita. </dead>
			<dead>	Você está frio... Está até parecendo comigo... </dead>
			<dead>	! ah.... aahhh.... </dead>
			<dead>	Tome mais cuidado da próxima vez.. Ou traga mais poções...	</dead>
			<dead>	Da próxima vez você vai conseguir!	</dead>
			<dead>	Por que?! Por que isso sempre acontece!!! </dead>
			<dead>	Não! Isso não pode ter acontecido, não de novo...	</dead>
			<dead>	Levante-se neste segundo ou se não eu te mato!	</dead>
			<stand>	Eu nunca fiquei tanto tempo parado na minha vida...	</stand> 
			<stand>	Meu maior sonho é me tornar forte, para proteger a Munak.</stand>
			<stand>	Kung-Fu faz bem para a saúde!	</stand>
			<stand>	Você não gostaria que algum dia eu dissesse algo útil?	</stand>
			<stand>	...Se algum dia eu encontrar a Munak... Eu nunca vou me separar dela...	</stand>
			<stand>	O que é que você está olhando? Vamos, você tem que trabalhar para mim. </stand>
			<stand>	Que roupa legal que você está usando, posso experimentar? </stand>
			<stand>	Você devia comprar mais coisas bonitas, sabe?	</stand>
			<stand>	Exatamente o que você está esperando acontecer?	</stand>
			<stand>	Eu estou com caimbrãs...	</stand>
			<stand>	Há tantos lugares para se visitar e você fica aí parado...	</stand>
			<stand>	Você devia estar treinando Kung-Fu...</stand>
			<connect>	Aposto que você estava treinando Kunf-Fu, certo?	</connect>
			<connect>	Enquanto você estava offline, eu dei uma olhada no fórum.	</connect>
			<levelup>	lalala~~ , hmm... Eu estou tão feliz!	</levelup>
			<levelup>	Acalme-se um pouco.	</levelup>
			<levelup>	Você está esperando que eu te dê os parabéns, não é?	</levelup>
			<levelup>	Parabéns!	</levelup>
			<levelup>	Ai, quantas penas!	</levelup> 
			<perfor_1>	Eu sempre choro quando leio esta carta...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Minha amada Munak... </perfor_1>
			<perfor_1>	Eu sinto tanta a sua falta... </perfor_1>
			<perfor_2>	AAAAAAAAAATCHIM!	</perfor_2>
			<perfor_2>	Esse resfriado me dá fome... </perfor_2>
			<perfor_2>	Acho que sou alérgico a fome. </perfor_2>
			<perfor_3>	Que tédio... </perfor_3>
			<perfor_3>	Que dia chato, nem comida eu ganho... </perfor_3>
			<perfor_3>	Entediado e com fome, que horror.	</perfor_3>
			<perfor_s>	Oops...	</perfor_s>
			<perfor_s>	Nossa, um botão caiu! Pare de olhar para o meu corpo, esquelético. </perfor_s>
			<perfor_s>	Minhas roupas nem cabem mais em mim, de tanta fome que eu tenho. </perfor_s>
		</noting>

		<full>
			<feeding>	Obrigada por controlar o meu apetite.	</feeding> 
			<feeding>	Hmmm... *arroto*!... hmmmm.. I	</feeding>
			<feeding>	Você acha que eu só sou bom em comer não é?	</feeding>
			<feeding>	Foi a sua primeira tentaiva na cozinha, não é?	</feeding>
			<feeding>	Você devia pegar umas dicas de culinária com a Munak.	</feeding>
			<hunting>	Anime-se!	</hunting> 
			<hunting>	Você é tão feliz, e eu sou tão infeliz...	</hunting>
			<hunting>	Você nunca se importa comigo... 	</hunting>
			<hunting>	EU nucna vou te fazer infeliz, prometo!	</hunting>
			<hunting>	Hmm..Coisas que balançam...	</hunting>
			<danger>	Vamos lá, força! Aguente firme aí!	</danger>
			<danger>	HMatar monstros nunca é fácil, vamos lá, força!	</danger> 
			<danger>	Você precisa se manter vivo!	</danger>
			<danger>	Lembre-se pelo o que você está lutando...	</danger>
			<danger>	Cuidado! Você vai morrer!	</danger>
			<dead>	OH NÃO!!!!!!!	</dead>
			<dead>	Estou tão triste...	</dead>
			<dead>	Você vai se sair melhor da próxima vez, eu tenho certeza.	</dead> 
			<dead>	Isso não pode ser verdade...	</dead>
			<dead>	Até você morreu!!	</dead>
			<stand>	Você tem uma aparência ficando de pé desse jeito.	</stand>
			<stand>	Você só está engordando e ficando mais feio.	</stand>
			<stand>	Aiaiai, meus joelhos estão doendo.	</stand>
			<stand>	As vezes eu adoro momentos contemplativos como esse...	</stand> 
			<stand>	THBPBPTHPT~hahahaha </stand>
			<stand>	hihihi	</stand>
			<stand>	Eu sou mais bonito que você, não adianta argumentar.	</stand>
			<connect>	Você chegou, que bom!	</connect>
			<connect>	Eu me senti tão sozinho depois que você saiu...	</connect>
			<connect>	Oba, oba, você chegou! 	</connect>
			<connect>	Que bom que você veio.	</connect> 
			<connect>	Você também sentiu minha falta?	</connect>
			<connect>	É, eu também tive saudades. 	</connect>
			<levelup>	Lalalala~ , lalalalal... la...... ?	</levelup>
			<levelup>	Eu sou tão mais forte que você...	</levelup>
			<levelup>	Você é mesmo muito bom!	</levelup>
			<levelup>	A cada nível, você está mais perto da Aura do nível 99!	</levelup>
			<levelup>	Parabéns! </levelup>
			<perfor_1>	Eu sempre choro quando leio esta carta...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Minha amada Munak... </perfor_1>
			<perfor_1>	Eu sinto tanta a sua falta... </perfor_1>
			<perfor_2>	AAAAAAAAAATCHIM!	</perfor_2>
			<perfor_2>	Esse resfriado me dá fome... </perfor_2>
			<perfor_2>	Acho que sou alérgico a fome. </perfor_2>
			<perfor_3>	Que tédio... </perfor_3>
			<perfor_3>	Que dia chato, nem comida eu ganho... </perfor_3>
			<perfor_3>	Entediado e com fome, que horror.	</perfor_3>
			<perfor_s>	Oops...	</perfor_s>
			<perfor_s>	Nossa, um botão caiu! Pare de olhar para o meu corpo, esquelético. </perfor_s>
			<perfor_s>	Minhas roupas nem cabem mais em mim, de tanta fome que eu tenho. </perfor_s>
		</full>

		<so_full>
			<feeding>	Eu estou entupido!	</feeding> 
			<feeding>	Não, eu não quer.... ARGHHAGHT!	</feeding> 
			<feeding>	Eu não consigo mais comer!!	</feeding>
			<hunting>	Eu preferia uma sonequinha do que comida...	</hunting>
			<hunting>	Eu estou me sentindo gordo.	</hunting> 
			<hunting>	Se você acha que toda essa comida vai me fazer gostar de você, você está muito errado!	</hunting>
			<hunting>	Vamos brincar, não comer!	</hunting>
			<danger>	Fuja antes que você morra!	</danger>
			<danger>	YNão há nada vergonhoso em pedir uma Cura, sabia?	</danger> 
			<danger>	Cuidado!	</danger>
			<danger>	Você está ficando pálido...	</danger>
			<danger>	Você não precisa se sacrificar tanto assim por mim... </danger>
			<dead>	Você está só fingindo pra ver se consegue se livrar de mim, não pe?	</dead> 
			<dead>	Você nem consegue tomar conta de si mesmo, como você vai tomar conta de mim?	</dead> 
			<dead>	Agora, quem irá me proteger? </dead>
			<dead>	Abra os olhos, por favor! </dead>
			<dead>	Eu não deixarei que você vá!	</dead>
			<dead>	Mas.. Mas eu nem tive tempo de declarar meu amor por você...	</dead>
			<stand>	Hmmm.. O clima está ótimo hoje.	</stand> 
			<stand>	Foi num dia como esse que eu conheci a Munak..	</stand>
			<stand>	Eu estou cansando de ficar pulando aqui.	</stand>
			<stand>	Se eu fico tempo demais parado, eu começo pensar no meu amor perdido...	</stand>
			<stand>	Munak era tão perfeita.. Por que ela me abandonou? </stand>
			<stand>	Hmmm... Que vento gostoso...</stand>
			<stand>	É nessas horas que eu sinto mais a falta da Munak...	</stand> 
			<stand>	Você acha o meu chapéu bonito?	</stand>
			<stand>	Você nunca vai perder essa gordurinhas extras se ficar aí parado.	</stand>
			<stand>	Um milagre da natureza... Eu não estou falano de você, e sim do sol!	</stand>
			<stand>	Booooooooooooooon GUN!	</stand>
			<stand>	O que você acha do decote das Sacerdotisas?	</stand>
			<connect>	Há quanto tempo!	</connect> 
			<connect>	Que coincidência, eu estava exatamente pensando em você!	</connect>
			<connect>	Eu senti sua falta.	</connect> 
			<connect>	Você ganhou peso nesse tempo, não é?	</connect>
			<connect>	Que dia é hoje? </connect>
			<connect>	Que bom que você chegou!	</connect>
			<levelup>	Finalmente!!	</levelup>
			<levelup>	Estou tão orgulhoso de você!	</levelup> 
			<levelup>	Viu como você consegue se continuar tentando?	</levelup> 
			<levelup>	Que anjo maluco!	</levelup>
			<perfor_1>	Eu sempre choro quando leio esta carta...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Minha amada Munak... </perfor_1>
			<perfor_1>	Eu sinto tanta a sua falta... </perfor_1>
			<perfor_2>	AAAAAAAAAATCHIM!	</perfor_2>
			<perfor_2>	Esse resfriado me dá fome... </perfor_2>
			<perfor_2>	Acho que sou alérgico a fome. </perfor_2>
			<perfor_3>	Que tédio... </perfor_3>
			<perfor_3>	Que dia chato, nem comida eu ganho... </perfor_3>
			<perfor_3>	Entediado e com fome, que horror.	</perfor_3>
			<perfor_s>	Oops...	</perfor_s>
			<perfor_s>	Nossa, um botão caiu! Pare de olhar para o meu corpo, esquelético. </perfor_s>
			<perfor_s>	Minhas roupas nem cabem mais em mim, de tanta fome que eu tenho. </perfor_s>
		</so_full>

	</bon_gun>					
					
				
        <alice>				

		<hungry>			
			<feeding>	Ai, ai, ai, ai, ai...Mestre, não tenho força nem para segurar uma vassoura.	</feeding> 
			<feeding>	Mestre, quer que eu prepare uma comidinha para você?	</feeding>
			<feeding>	Posso... pegar um pouco mais?	</feeding> 
			<feeding>	Obrigada.	</feeding>
			<hunting>	Você pode derrotar esse monstro?	</hunting> 
			<hunting>	Por favor, cuide bem desse corpinho.	</hunting>
			<hunting>	Sei que você gosta de caçar, mas por favor, primeiro cuide de mim.	</hunting>
			<danger>	Eu acho que você precisa ter mais cuidado.	</danger>
			<danger>	Vermelho não é irritante?	</danger> 
			<danger>	Eu gostaria que você mostrasse seu lado charmoso, com mais freqüência...	</danger>
			<dead>	......eu sinto muito.	</dead>
			<dead>	Você tá confortável agora?	</dead>
			<dead>	Mestre, esse "chãozinho" tá longe de ser quente.	</dead>
			<dead>	Você não tá com fraqueza? Será que não é fome?	</dead> 
			<stand>	Mestre! Tira o pé daí!! Assim eu não consigo varrer!!!	</stand> 
			<stand>	Você não consegue nem cuidar do seu bicho de estimação.	</stand>
			<stand>	Se nem de mim você consegue tomar conta... como você vai se casar?	</stand>
			<stand>	Não acredito que você está fazendo isso comigo!	</stand> 
			<stand>	Você não tá entediado?	</stand>
			<stand>	Mestre? Você tá bem?!	</stand>
			<stand>	O que você tá fazendo? Não dê mais um passo... Alice precisa se mexer!	</stand>
			<connect>	Eu tava esperando para comermos alguma coisa juntos.	</connect> 
			<connect>	Você sempre perde a hora.	</connect> 
			<connect>	Você não tem tempo para mim...	</connect> 
			<connect>	Se você não cuidar de mim, serei obrigada e lhe deixar.	</connect>
			<levelup>	Você tá na maior empolgação!	</levelup> 
			<levelup>	Como sempre, acontece a mesma coisa todo o dia.	</levelup> 
			<perfor_1>	Me desculpe... Eu vou... limpar agora mesmo.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Obrigada por cuidar da Alice.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! 	</perfor_1>
			<perfor_2>	Uma empregada profissional tem que se portar bem.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Se eu me sujar, você vai me chamar de "Imundalice"?	</perfor_2>
			<perfor_2>	Pra não me sujar, tenho que tirar a poeira de mim	</perfor_2>
			<perfor_3>	Agora... Bem melhor! 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Como tá agora? Posso descansar um pouco?	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro ser uma empregada, mas, às vezes, eu fico tão cansada. Ufa...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</hungry>			

		<bit_hungry>			
			<feeding>	Mestre, eu não tenho força nem para segurar uma vassoura.	</feeding>
			<feeding>	Mestre, quer que eu cozinhe para você?	</feeding>
			<feeding>	Posso pegar um pouco mais?	</feeding>
			<feeding>	Obrigada.	</feeding> 
			<feeding>	Eu sempre me alimento educadamente.	</feeding>
			<feeding>	Muito obrigada por me alimentar!	</feeding>
			<feeding>	Tava muito boa!	</feeding>
			<feeding>	Gulpgulp... Você acha que eu tô tomando uma poção muito cara?	</feeding>
			<hunting>	Você pode derrotar esse monstro?	</hunting>
			<hunting>	Por favor, cuide-se.	</hunting>
			<hunting>	Eu sei que você gosta de caçar, mas por favor, primeiro, cuide de mim .	</hunting> 
			<hunting>	Todo todo todo todo todo todo dia... você tá sempre caçando.	</hunting>
			<hunting>	Você precisa se sentar e descansar um pouco.	</hunting>
			<hunting>	Tem uns monstros estranhos por aqui né?	</hunting>
			<danger>	Eu acho que você precisa ter mais cuidado.	</danger>
			<danger>	Vermelho não é irritante?	</danger>
			<danger>	Eu gostaria que você mostrasse seu lado charmoso, com mais freqüência...	</danger> 
			<danger>	Parece que o chão tá mais perto de você.	</danger>
			<danger>	Por que a gente não volta e faz uma boquinha?	</danger>
			<danger>	Você precisa deixar alguma coisa pra eu comer antes de morrer!	</danger>
			<danger>	Acho que você tá indo longe demais...	</danger>
			<dead>	Eu sinto muito.	</dead> 
			<dead>	Você tá confortável agora?	</dead>
			<dead>	Mestre, esse "chãozinho" tá longe de ser quente.	</dead> 
			<dead>	Você não tá com fraqueza? Será que não é fome?	</dead> 
			<dead>	Você acha que alguém vai aparecer e te ajudar?	</dead>
			<dead>	Mas que coisa! Acorda!! O que você está olhando?!!	</dead>
			<stand>	Mestre! Tira o pé daí! Assim eu não consigo varrer!!!	</stand>
			<stand>	Você não consegue nem cuidar do seu bicho de estimação.	</stand>
			<stand>	Se nem de mim você consegue tomar conta, como você vai cuidar da sua família?	</stand> 
			<stand>	Não acredito que você está fazendo isso...	</stand>
			<stand>	Você não tá entediado?	</stand>
			<stand>	Mestre? Você tá bem?!	</stand>
			<stand>	O que você tá fazendo? Fica aí parado... Alice precisa se mexer!	</stand>
			<stand>	Deus ajuda a quem cedo madruga!	</stand>
			<connect>	Eu tava esperando você pra comermos algo juntos...	</connect>
			<connect>	Você sempre perde a hora.	</connect>
			<connect>	Você não tem tempo pra mim?	</connect> 
			<connect>	Se você não cuidar de mim... terei que tomar uma decisão difícil.	</connect>
			<connect>	Onde você estava? Você tava com outro bicho? Hã? Verdade?	</connect>
			<levelup>	Parabéns... e... eu... tô com fome.	</levelup>
			<levelup>	Eu tô com sede. Seria legal se eu tomasse uma poção gelada. Sim?	</levelup> 
			<levelup>	Parabéns! A alegria de subir de nível com uma garrafa de poção branca!!	</levelup>
			<perfor_1>	Me desculpe... Eu vou... limpar agora mesmo.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Obrigada por cuidar da descuidada Alice.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! 	</perfor_1>
			<perfor_2>	Uma empregada profissional tem que se portar bem.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Se eu me sujar, você vai me chamar de "Imundalice"?	</perfor_2>
			<perfor_2>	Pra não me sujar, tenho que tirar a poeira de mim	</perfor_2>
			<perfor_3>	Agora... Bem melhor! 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Como tá agora? Posso descansar um pouco?	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro ser uma empregada, mas, às vezes, eu fico tão cansada. Ufa...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</bit_hungry>			

		<noting>			
			<feeding>	Obrigada, mestre.	</feeding>
			<feeding>	Eu adoro sair para comer!	</feeding>
			<feeding>	Gulpgulp... Você acha que eu tô tomando uma poção muito cara?	</feeding>
			<feeding>	A poção de hoje tava muito boa.	</feeding>
			<feeding>	Muito obrigado por me alimentar!	</feeding>
			<feeding>	Pra falar a verdade, Alice não é muito exigente!	</feeding>
			<hunting>	Luta!	</hunting> 
			<hunting>	Você pode vencer, né?	</hunting> 
			<hunting>	Vamo lá, pega eles e vamos subir de nível!	</hunting>
			<hunting>	Às vezes, você precisa ir mais devagar.	</hunting>
			<hunting>	A vida não é só subir de nível... Claro, dinheiro também não é tudo! Não pense muito no que eu disse!	</hunting>
			<hunting>	A arma de longo alcance mais poderosa é o cabo de vassoura. É por isso que a vassoura da Alice machuca bastante.	</hunting> 
			<hunting>	Eu já vi muitas pessoas nocauteadas pelo Golpe da Vassoura.	</hunting> 
			<hunting>	Eu sempre acredito que você é a única pessoa que vai tomar conta de mim.	</hunting>
			<hunting>	Caçar é divertido, mas às vezes eu fico com sono.	</hunting>
			<danger>	Você pode vencer, né?  Né? Néééé?	</danger>
			<danger>	Você prometeu me proteger... Olhe pra você...	</danger>
			<danger>	Se você tá tendo problemas... Alice fica triste.	</danger>
			<danger>	Agora, você precisa de uma poção pra se revigorar! (Gulp!) 	</danger>
			<danger>	Mestre... você.. tá tentando usar o Instinto de Sobrevivência automático?	</danger>
			<danger>	Eu acho que você precisa andar mais rápido. Amanhã a gente vai fazer cooper.	</danger>
			<danger>	Você precisa treinar mais. Você vai me ajudar a limpar o chão?	</danger>
			<dead>	Descanse em paz...	</dead>
			<dead>	Ahh! Mestre pervertido! Acorda!! O que você está olhando?!	</dead>
			<dead>	Meu mestre não tinha medo da morte...	</dead>
			<dead>	Eu espero que você não tenha sentido muita dor...	</dead>
			<dead>	Meu mestre... era uma pessoa muito boa. Nossa... Eu tô quase chorando.	</dead>
			<dead>	Para de ficar deitado e levanta... eu preciso varrer aí.	</dead>
			<dead>	Mestre... se você não se levantar, eu vou te colocar na lata do lixo.	</dead>
			<dead>	Varre, varre a sujeira... Ahhh!!! Mestre! O que você está fazendo aí!?	</dead>
			<stand>	Alice sempre limpou Glast Heim sozinha.	</stand> 
			<stand>	Glast Heim é muito grande, mas só eu tinha uma vassoura.	</stand>
			<stand>	Eu me sentia tão abandonada, sozinha... mas eu tô feliz agora. 	</stand>
			<stand>	Se você varrer na diagonal, você vai inalar menos poeira.	</stand>
			<stand>	Glast Heim era um lugar muito grande para limpar.	</stand>
			<stand>	Se eu varrer mais, você vai me amar mais, certo?	</stand>
			<stand>	O Reino de Midgard é muito pacífico.	</stand>
			<stand>	Na verdade, você precisa de 10 minutos de descanso depois de 50 minutos jogando.	</stand>
			<stand>	Se você ficar aí parado, eu vou ficar com fome, e se você não me alimentar... Eu vou... Eu vou... *choradeira*..........	</stand>
			<stand>	Eu posso fazer o que você quiser, mestre! Fazer compras, lavar vegetais, limpar janelas, fazer faxina...	</stand>
			<stand>	De fato, Alice tinha um sonho... Ser uma estilista de moda! Você não acha isso demais?	</stand>
			<stand>	Eu ouvi um rumor por aí. Mais empregadas vão ser adicionadas ao jogo... Você não tá empolgado?	</stand>
			<connect>	Ahhh!!! Não entra no jogo quando eu não tiver de maquiagem!!	</connect>
			<connect>	Lembre-se, hoje é o amanhã que você se preocupou ontem. Você conhece esse ditado?	</connect>
			<levelup>	Eu tô tão orgulhosa por você ter passado de nível!	</levelup>
			<levelup>	Sim! Você demonstra confiança no seu olhar!!! 	</levelup>
			<levelup>	Às vezes... Alice... Eu imagino como seria se eu me casasse com você.	</levelup>
			<levelup>	Ótimo! Ótimo! Bom trabalho!	</levelup>
			<levelup>	Ahh! Meu mestre é o melhor!	</levelup> 
			<perfor_1>	Me desculpe... Eu vou... limpar agora mesmo.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Obrigada por cuidar da descuidada Alice.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! 	</perfor_1>
			<perfor_2>	Uma empregada profissional tem que se portar bem.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Se eu me sujar, você vai me chamar de "Imundalice"?	</perfor_2>
			<perfor_2>	Pra não me sujar, tenho que tirar a poeira de mim	</perfor_2>
			<perfor_3>	Agora... Bem melhor! 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Como tá agora? Posso descansar um pouco?	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro ser uma empregada, mas, às vezes, eu fico tão cansada. Ufa...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</noting>			

		<full>			
			<feeding>	Muito obrigada por me alimentar!	</feeding> 
			<feeding>	Vou começar a faxina logo depois da refeição	</feeding>
			<feeding>	Eu preciso fazer muito exercício depois de comer. É bom para o corpo!	</feeding>
			<feeding>	Eu fico feliz em limpar... Eu sou a empregada, Alice...	</feeding>
			<feeding>	Qual o ingrediente da Poção Branca? Alice tá curiosa.	</feeding>
			<hunting>	Se você derrotar os montros, eu vou limpar a sujeira.	</hunting> 
			<hunting>	Se você não pegar os itens logo, eu vou jogá-los fora.	</hunting>
			<hunting>	Varre, Varre	</hunting>
			<hunting>	Eu gosto quando você tenta ficar mais forte	</hunting>
			<hunting>	Eu gosto quando você fica suado enquanto caça.	</hunting>
			<danger>	Você tá em perigo? Sério...?	</danger>
			<danger>	Alguém pode curar meu mestre?!!!	</danger> 
			<danger>	Você tá treinando todos os dias?	</danger>
			<danger>	Eu não sabia que você se dedicava a comprar Poções Brancas... Eu sinto muito por você...	</danger>
			<danger>	Não faça eu me preocupar por você de novo.	</danger>
			<dead>	Você parece um boneco quando faz isso.	</dead>
			<dead>	Por que o Deus da Morte desaparece rápido?	</dead>
			<dead>	O Deus da Morte rouba seus pontos de experiência quando você cai.	</dead> 
			<dead>	Eu acho que esse chão tá quente por causa da luz do Sol.	</dead>
			<dead>	Mestre, eu vou rezar por você todos os dias.	</dead>
			<stand>	Eu queria ter irmãos...	</stand>
			<stand>	Eu sinto falta do meu gatinho...	</stand>
			<stand>	Na verdade, você precisa de 10 minutos de descanso depois de 50 minutos jogando.	</stand>
			<stand>	Se você ficar aí parado, eu vou ficar com fome, e se você não me alimentar... Eu vou... Eu vou... *choradeira*..........	</stand> 
			<stand>	Eu posso fazer o que você quiser, mestre! Fazer compras, lavar vegetais, limpar janelas, fazer faxina...	</stand>
			<stand>	De fato, Alice tinha um sonho... Ser uma estilista de moda! Você não acha isso demais?	</stand>
			<stand>	Eu ouvi dizer que minhas irmãs moram por aí... Quando vou poder vê-las...?</stand>
			<connect>	Mestre! Mestre! Eu sei que os outros estão com ciúmes! Certo?	</connect>
			<connect>	Tá-dá! Meu mestre se conectou!	</connect>
			<connect>	Eu terminei de varrer e fiquei te esperando!	</connect>
			<connect>	Enquanto você não vinha, uns caras tentaram falar comigo. Não me deixe sozinha por muito tempo, okay?	</connect> 
			<connect>	Eu odeio "Servidor Fora do Ar". Eu não posso te ver durante "Servidor Fora do Ar", né?	</connect>
			<connect>	Hoje é um dia feliz, amanhã será excitante, depois de amanhã cheio de energia, depois de depois de amanha será... doido...?	</connect>
			<levelup>	Embora eu tenha que arrumar a bagunça que este anjo faz, você merece meus parabéns!^^	</levelup>
			<levelup>	Você tá ficando mais forte a cada dia. Eu sinto como se eu tivesse ficando também... heheh!	</levelup>
			<levelup>	Eu tô tããão feliz por você!!	</levelup>
			<levelup>	Você pode fazer qualquer coisa se você se esforçar!!	</levelup>
			<levelup>	Eu ouvi dizer que existem muitos pervertidos por aí, mas você tem que me proteger!	</levelup>
			<perfor_1>	Me desculpe... Eu vou... limpar agora mesmo.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Obrigada por cuidar da descuidada Alice.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! 	</perfor_1>
			<perfor_2>	Uma empregada profissional tem que se portar bem.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Se eu me sujar, você vai me chamar de "Imundalice"?	</perfor_2>
			<perfor_2>	Pra não me sujar, tenho que tirar a poeira de mim	</perfor_2>
			<perfor_3>	Agora... Bem melhor! 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Como tá agora? Posso descansar um pouco?	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro ser uma empregada, mas, às vezes, eu fico tão cansada. Ufa...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</full>			

		<so_full>			
			<feeding>	Se... eu comer mais... Alice vai ficar...	</feeding> 
			<feeding>	Eu... Eu acho que eu não caibo mais no Avental de Alice.	</feeding> 
			<feeding>	Eu vou ter de encomendar um novo uniforme.	</feeding>
			<feeding>	Ahh! Eu engordei 2 quilos! Mestre, você precisa saber quando me alimentar!!	</feeding>
			<hunting>	Se você derrotar os montros, eu vou limpar a sujeira.	</hunting>
			<hunting>	Se você não pegar os itens logo, eu vou jogá-los fora.	</hunting> 
			<hunting>	Você conhece o ditado, uma gota de suor diária vira uma mudança de classe depois de 10 anos?	</hunting>
			<hunting>	Por que você não usa a técnica Superhipermegamasterblasterporrada?	</hunting>
			<danger>	A cor vermelha representa um alerta... Um sinal de perigo... Ahh! Mestre!!!	</danger>
			<danger>	Alerta! Alerta! Mestre está em perigo.	</danger> 
			<danger>	Nossa, essa foi por pouco!	</danger>
			<danger>	Você conhece a palavra perigoso?	</danger>
			<danger>	Você não tá colocando a culpa no Instinto de Sobrevivência automático, né?	</danger>
			<dead>	Xiii, acho que escolhemos o lugar errado para passear.	</dead> 
			<dead>	Hmmm... Mestre...? Acho que entrou um cisco no seu olho.	</dead> 
			<dead>	Ressureição!!	</dead>
			<dead>	Você parece uma criança agora.	</dead>
			<dead>	Você não tá caçando desse jeito, né?	</dead>
			<dead>	Qual o nome dessa sua posição?	</dead>
			<stand>	Eu pensei no meu apelido... Que tal Empregada de Elite, Alice!! ??	</stand> 
			<stand>	Às vezes, eu me pergunto onde posso encontrar meus amigos.	</stand>
			<stand>	Eu me pergunto se não podemos ter um Episódio: Atualização da Empregada Bonita.	</stand>
			<stand>	Ei! Não jogue lixo perto do meu mestre.	</stand>
			<stand>	Para de me ficar me olhando e vai fazer seu trabalho!!	</stand>
			<stand>	Eu gosto desse avental claro que você me deu. O problema é que ele é muito curto. 	</stand>
			<stand>	A cada dia que passa eu trabalho mais?	</stand> 
			<stand>	Se eu varrer mais, você vai me amar mais, certo?	</stand>
			<stand>	Eu tô sempre feliz quando faço faxina.	</stand>
			<stand>	O que você está olhando?	</stand>
			<stand>	Você encontrou uma pessoa bem bonita?	</stand>
			<stand>	Cuidado com o seu pé, afinal ele tá cheio de poeira.	</stand>
			<connect>	Obrigada por vir sempre.	</connect> 
			<connect>	Mestre tá do meu lado e eu tô do seu lado. Eu fico muito feliz.	</connect>
			<connect>	Eu tô tão feliz por você estar aqui.	</connect> 
			<connect>	Obrigada por se encontrar comigo hoje.	</connect>
			<connect>	Uau, meu mestre está aqui! Estou tão tão feliz!	</connect>
			<connect>	Oops... Eu posso sentir! É o mestre!!	</connect>
			<levelup>	Você tá tão lindo!	</levelup>
			<levelup>	Quando subir de nível, vou fazer o que você quiser.	</levelup> 
			<levelup>	O que você quer fazer para comemorar seu novo nível? Mestre? Hmm?	</levelup> 
			<levelup>	Você já terminou o seu treino por hoje... Não vá caçar mais. Brinque comigo... okay?	</levelup>
			<perfor_1>	Me desculpe... Eu vou... limpar agora mesmo.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Obrigada por cuidar da descuidada Alice.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! Me desculpe! 	</perfor_1>
			<perfor_2>	Uma empregada profissional tem que se portar bem.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Se eu me sujar, você vai me chamar de "Imundalice"?	</perfor_2>
			<perfor_2>	Pra não me sujar, tenho que tirar a poeira de mim	</perfor_2>
			<perfor_3>	Agora... Bem melhor! 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Como tá agora? Posso descansar um pouco?	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro ser uma empregada, mas, às vezes, eu fico tão cansada. Ufa...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</so_full>			

	</alice>				

	<zherlthsh>				

		<hungry>			
			<feeding>	Ei! Acorda!! É importante!	</feeding> 
			<feeding>	Eu vou ter que implorar por comida todos os dias?	</feeding>
			<feeding>	Eu não vou agüentar ser seu bicho se você não me der comida...	</feeding> 
			<feeding>	Nada de novo hoje, é?	</feeding>
			<hunting>	É hora de tomar suas poções!	</hunting> 
			<hunting>	Você tá enfrentando um... Poring, certo?	</hunting>
			<hunting>	Esse monstro é bem mais forte que você, certo?	</hunting>
			<danger>	É legal ver a luz vermelha.	</danger>
			<danger>	Sim! Você vai ser derrotado! Ha! Ha! Ha!	</danger> 
			<danger>	O chão não parece confortável?	</danger>
			<dead>	Que legal!!!	</dead>
			<dead>	Isso é tudo que você sabe? Eu não sei o que dizer...	</dead>
			<dead>	Como sempre, é um evento da sua rotina diária.	</dead>
			<dead>	É bom estar deitado?	</dead> 
			<stand>	Por que você tá aí parado? É por isso que as pessoas te chamam de bobo.	</stand> 
			<stand>	Se mexe! O que você tá fazendo?	</stand>
			<stand>	Não temos tempo para ficar buscando uma presa. O que você está olhando?	</stand>
			<stand>	Vai! Vai! Vai!	</stand> 
			<stand>	Se você não se mexer, eu me mexo!	</stand>
			<stand>	Porque você não abre minha janela de Status ao invés de não fazer nada?!	</stand>
			<stand>	Você acha que vai chover itens do céu se você ficar parado?	</stand>
			<connect>	Olá, Sr. Sem-Coração?	</connect> 
			<connect>	Você planejou o que fazer hoje?	</connect> 
			<connect>	Ei... Pára de se conectar e sair toda hora. Me dá comida.	</connect> 
			<connect>	O mestre se conectou.	</connect>
			<levelup>	Não sabia que você tinha um... nível?	</levelup> 
			<levelup>	Faz tempo... Quando você subiu de nível pela última vez?	</levelup> 
			<perfor_1>	Siiim! Eu sou uma maravilha! lá, lá, lá!!!	</perfor_1>
			<perfor_1>	Hã? Quem é essa bela criatura nesse pequeno espelho de mão?	</perfor_1>
			<perfor_1>	A maquiagem tá perfeita hoje.	</perfor_1>
			<perfor_2>	Nossa...	</perfor_2>
			<perfor_2>	A máscara é sempre meio abafada.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Seu rosto parece estar meio diferente...	</perfor_2>
			<perfor_3>	Vou te fazer um doce!	</perfor_3>
			<perfor_3>	Quando tô nervosa eu rôo as unhas, mas não tem ajudado muito... Porque quando eu rôo as unhas fico nervosa... 	</perfor_3>
			<perfor_3>	Oba, Oba, Oba!!!!!	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</hungry>			

		<bit_hungry>			
			<feeding>	Eu tô com tanta fome!!!!	</feeding>
			<feeding>	Você quer uma mordida?	</feeding>
			<feeding>	Você sabia que comer o coração de alguém torna a pessoa mais forte? É um antigo ensinamento xamã.	</feeding>
			<feeding>	Eu não melhorei nada com o coração do Verit.	</feeding> 
			<feeding>	O gosto é razoável.	</feeding>
			<feeding>	Tem muitos jeitos de cozinhar 'Coração de Verit'.. Coração frito, coração no vapor, ensopado de coração, coração-burguer, sanduíche de coração, churrasco de coração... 	</feeding>
			<feeding>	Esse coração também é razoável.	</feeding>
			<feeding>	Ei.. Eu quero um coração fresco... Me dê um coração fresco que ainda tenha sangue quente.	</feeding>
			<hunting>	Quando você vai parar de brincar como se fosse um novato?	</hunting>
			<hunting>	Você só tá enfrentando Porings... Como você subiu de nível assim?	</hunting>
			<hunting>	Mais! Mais! Eu quero mais ação! Hahahahahahah!!	</hunting> 
			<hunting>	Sim! Certo! Isso se chama "Atacar"!	</hunting>
			<hunting>	Se você decidir atacar alguém, não pare até o oponente não puder se levantar!	</hunting>
			<hunting>	Acaba com eles!!	</hunting>
			<danger>	Ei! Tem algo errado com meus olhos?	</danger>
			<danger>	Oh, acho que você não melhorou nada.	</danger>
			<danger>	No que você tá pensando?	</danger> 
			<danger>	Eu acho que é hora de usar Asa de Mosca... ou alguma poção... se não, você vai beijar a lona!	</danger>
			<danger>	Essa cor... parece muito com a minha favorita, escarlate..	</danger>
			<danger>	Eu posso ficar com seu coração se você morrer?	</danger>
			<danger>	Ei, eu não sou um Nove Caudas... Eu preciso do seu coração, não do seu fígado!	</danger>
			<dead>	Se você não retornar logo, eu vou pegar seu coração, como você prometeu.	</dead> 
			<dead>	Não gosto nada de beijar o chão, e você?	</dead>
			<dead>	Nossa !!!! Acho que você não sabe o que está fazendo...	</dead> 
			<dead>	Qual o gosto de ´sujeira´?	</dead> 
			<dead>	Acho que você não vai aguentar muito tempo 	</dead>
			<dead>	Cuidado!!!!	</dead>
			<stand>	Não fique aí parado. MEXA-SE!	</stand>
			<stand>	Você tá pensando no seu antigo amor?	</stand>
			<stand>	Se você ficar aí parado vai acabar levando uma surra dos monstros	</stand> 
			<stand>	Ei! Mexa-se! Se você não quiser uma chicotada!	</stand>
			<stand>	Ficar com essa cara de quem "precisa comprar algo" só é permitido para mim. Não pra você.	</stand>
			<stand>	Checar seu equipamento é um bom hábito.	</stand>
			<stand>	Você tem que ser mais rápido!	</stand>
			<stand>	Não seja idiota!	</stand>
			<connect>	Agora, você acabou de chegar.	</connect>
			<connect>	Onde você estava?	</connect>
			<connect>	Você tá se sentindo péssimo hoje? 	</connect> 
			<connect>	Você deve se conectar porque é uma honra pra você poder me ver... Ahahah!	</connect>
			<connect>	Você veio? Você pode engraxar meu sapato?	</connect>
			<levelup>	Certo, certo... Você subiu de nível. Hora de cuidar de mim.	</levelup>
			<levelup>	Tire um tempo para relaxar!!	</levelup> 
			<levelup>	Você parece uma pessoa que subiu de nível!	</levelup>
			<perfor_1>	La la la...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Sou tão linda no espelho.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Você acha que uma mulher feito eu se acha em qualquer lugar? Eu sou a mais bela entre os demônios!	</perfor_1>
			<perfor_2>	Às vezes me sinto sufocada	</perfor_2>
			<perfor_2>	eu me esforço muito para manter meu cabelo lindo.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Ufa...	</perfor_2>
			<perfor_3>	Nossa...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro dar uma parada para fazer exatamente "nada"...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Não sei onde você estava com a cabeça!!!	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</bit_hungry>			

		<noting>			
			<feeding>	Pronto! Bem na hora!	</feeding>
			<feeding>	Ainda tá quente?!	</feeding>
			<feeding>	Eu tô tão feliz por você cuidar de mim.	</feeding>
			<feeding>	Sim! Mantenha o bom trabalho!	</feeding>
			<feeding>	É sempre tão macio.	</feeding>
			<feeding>	Huhuhu...Huhuhu...Wohuhuhuhu!	</feeding>
			<hunting>	Atacar!	</hunting> 
			<hunting>	Não pare!	</hunting> 
			<hunting>	Se você parar de atacar, será derrotado!	</hunting>
			<hunting>	Não dê trégua a seu inimigo!	</hunting>
			<hunting>	Continue atacando e procure pela fraqueza do adversário!	</hunting>
			<hunting>	Fique esperto para um contra-ataque!	</hunting> 
			<hunting>	Mexa seu corpo! Você também precisa saber como se esquivar mesmo estando intacto.	</hunting> 
			<hunting>	Como você consegue sobreviver com esse controle?!	</hunting>
			<hunting>	Mexa-se, mexa seu corpo! Esquive! Esquive!	</hunting>
			<danger>	Ei! Cuide-se!	</danger>
			<danger>	Você quer perder agora?	</danger>
			<danger>	Eu falei para você se mexer!!	</danger>
			<danger>	Eu não vou nem comentar se você gosta de ficar com a energia no vermelho, mas você vai desmaiar logo se não tomar uma poção...	</danger>
			<danger>	A cor vermelha representa "cara no chão". Você sabia disso?	</danger>
			<danger>	As rosas vermelhas crescem com amor ardente!	</danger>
			<danger>	Uff... as coisas estão ficando 'quentes' por aqui...	</danger>
			<dead>	É uma rotina diária. Você não precisa ficar chateado.	</dead>
			<dead>	Ei... Não fique tão triste.	</dead>
			<dead>	Afinal, somos todos somente carne.	</dead>
			<dead>	Eu espero que você tenha entendido o quão preciosa é a vida.	</dead>
			<dead>	Foi doloroso? Claro que não! Você nem sabe a causa da morte!	</dead>
			<dead>	Você tá inventando desculpa!	</dead>
			<dead>	Decida-se rápido antes que eles se unam contra você.	</dead>
			<dead>	Você precisa ter cuidado o tempo todo.	</dead>
			<stand>	Você é realmente bom em ficar em pé!	</stand> 
			<stand>	Quê 'cê tá fazendo?	</stand>
			<stand>	Ei! Porque você não se mexe antes que crie raiz nos seus pés?	</stand>
			<stand>	Você tá dormindo? Ei! Acorda!!	</stand>
			<stand>	Tem alguma coisa ali?	</stand>
			<stand>	Por que você tá pensando tanto?	</stand>
			<stand>	Você tá esperando nevar?	</stand>
			<stand>	OK, OK! Vamos detonar!!	</stand>
			<stand>	Por que está demorando tanto?!	</stand>
			<stand>	Não fique aí parado! Mexa-se! Mexa-se!	</stand>
			<stand>	Você tá pronto? Ou ainda tá andando feito uma lesma?	</stand>
			<stand>	O que está acontecendo?	</stand>
			<connect>	Você só chegou agora?	</connect>
			<connect>	Ei! Não sentiu minha falta? Você devia ter se conectado mais cedo!	</connect>
			<levelup>	Parabéns... agora você pode treinar em mapas mais perigosos.	</levelup>
			<levelup>	Subir de nível não é o único propósito do jogo!	</levelup>
			<levelup>	Eu fico feliz por você. Agora o que você vai fazer?	</levelup>
			<levelup>	Você pensa nos seus futuros atributos ou habilidades?	</levelup>
			<levelup>	Você parecia um touro... Huhu..	</levelup> 
			<perfor_1>	La la la...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Sou tão linda no espelho.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Você acha que uma mulher feito eu se acha em qualquer lugar? Eu sou a mais bela entre os demônios!	</perfor_1>
			<perfor_2>	Às vezes me sinto sufocada	</perfor_2>
			<perfor_2>	eu me esforço muito para manter meu cabelo lindo.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Ufa...	</perfor_2>
			<perfor_3>	Nossa...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro dar uma parada para fazer exatamente "nada"...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Xiiiiii, acho que estamos meio perdidos...	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</noting>			

		<full>			
			<feeding>	Pronto! Bem na hora!	</feeding> 
			<feeding>	Ainda tá quente?!	</feeding>
			<feeding>	Eu tô tão feliz por você cuidar de mim.	</feeding>
			<feeding>	Sim! Mantenha o bom trabalho!	</feeding>
			<feeding>	É sempre tão macio.	</feeding>
			<hunting>	Você tá caçando feito um javali selvagem. Uh-rruuu.	</hunting> 
			<hunting>	Atacar é a melhor opção de todas.	</hunting>
			<hunting>	Ficar na defensiva ou cortar calorias podem não prolongar sua vida neste mundo.	</hunting>
			<hunting>	Derrota logo esses monstros e vamos para o próximo nível!	</hunting>
			<hunting>	Bom ataque!	</hunting>
			<danger>	Cuidado!	</danger>
			<danger>	Fique de olho em sua barra de energia, sempre.	</danger> 
			<danger>	Espero que você esteja colocando poções na barra de atalho.	</danger>
			<danger>	Você tá pensando 'Ervas primeiro, Poções depois', né?	</danger>
			<danger>	Se você tiver equipamentos ruins, você deve carregar muitas poções consigo.	</danger>
			<dead>	Nossa, você beijou o chão feio agora. Ahhahahah~	</dead>
			<dead>	Por que você tá deitado?	</dead>
			<dead>	Pára de mexer o cursor! Escolhe logo onde clicar!	</dead> 
			<dead>	Eu sei que você tá totalmente desanimado, mas nada vai mudar se você não selecionar nada.	</dead>
			<dead>	Eu odeio te ver desanimado! Escolhe logo o menu!	</dead>
			<stand>	Existe uma bela nuvem que pareça comigo?	</stand>
			<stand>	Eu me sinto sufocada quando você fica parado.	</stand>
			<stand>	Bem, tá bom... É bom descansar um pouco.	</stand>
			<stand>	Checar equipamentos e itens é um bom modo de se preparar para uma luta.	</stand> 
			<stand>	Não desperdice seu tempo.	</stand>
			<stand>	Diferente dos Demônios, Humanos precisam planejar tudo pois o tempo é limitado para vocês. Você não acha?	</stand>
			<stand>	O que você tá pensando?	</stand>
			<connect>	OK! Você conectou hoje!	</connect>
			<connect>	Bem-vindo...	</connect>
			<connect>	Onde vamos hoje?	</connect>
			<connect>	Bem-vindo... onde você vai ser nocauteado hoje? *risada maléfica*	</connect> 
			<connect>	Às vezes, fico feliz quando você vem.	</connect>
			<connect>	Eu tava um pouco frustrada pois achei que você não voltaria mais. Eu tava só um pouco preocupada. Bem pouquinho.	</connect>
			<levelup>	Pronto!	</levelup>
			<levelup>	Bom trabalho!	</levelup>
			<levelup>	Pontos de Experiência são usados para auto-aprimoramento. Lembre-se disso.	</levelup>
			<levelup>	Se você não malhar, você vai se arrepender quando estiver velho.	</levelup>
			<levelup>	Pronto!  Eu não gosto de ficar olhando aquele anjo, mas eu posso suportar isso se você tá ficando mais forte.	</levelup>
			<perfor_1>	La la la...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Sou tão linda no espelho.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Você acha que uma mulher feito eu se acha em qualquer lugar? Eu sou a mais bela entre os demônios!	</perfor_1>
			<perfor_2>	Às vezes me sinto sufocada	</perfor_2>
			<perfor_2>	Eu me esforço muito para manter meu cabelo lindo.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Ufa...	</perfor_2>
			<perfor_3>	Nossa...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro dar uma parada para fazer exatamente "nada"...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Ai caramba !!!!	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</full>			

		<so_full>			
			<feeding>	Pronto! Bem na hora!	</feeding> 
			<feeding>	Ainda tá quente?!	</feeding> 
			<feeding>	Eu tô tão feliz por você cuidar de mim.	</feeding>
			<feeding>	Sim! Mantenha o bom trabalho!	</feeding>
			<hunting>	Ótimo!	</hunting>
			<hunting>	Esse foi um ataque maravilhoso!	</hunting> 
			<hunting>	Não tenha medo de ser derrotado! É disso que seus inimigos tem medo!	</hunting>
			<hunting>	Você está num mapa que conhece bem, certo??	</hunting>
			<danger>	Cuidado!	</danger>
			<danger>	Ei!! Olhe a sua barra de energia!!	</danger> 
			<danger>	Se você não tem poções, fuja agora!	</danger>
			<danger>	Corra!!	</danger>
			<danger>	Cuidado!	</danger>
			<dead>	ARRRGGGH!!	</dead> 
			<dead>	Não morra! você não pode morrer aqui!	</dead> 
			<dead>	Seu burro!	</dead>
			<dead>	Eu te falei para descansar!	</dead>
			<dead>	Este lugar foi demais pra você!	</dead>
			<dead>	Ainda não encontrou o que está procurando? Burrinho!!	</dead>
			<stand>	Você não fica feliz quando eu tô perto de você?	</stand> 
			<stand>	Às vezes, eu me sinto estranha quando olho pra você.	</stand>
			<stand>	Desculpe... Eu estava sendo má ultimamente.	</stand>
			<stand>	Se anime... Eu tô sempre do seu lado...	</stand>
			<stand>	Mesmo que eu tenha sido um pouco fria com você, espero que você não me rejeite.	</stand>
			<stand>	Você tá pensando em outra piada?	</stand>
			<stand>	Espero que você esteja bem.	</stand> 
			<stand>	Me pergunto se as latas estão bem... Hã? Ah- Eu tava falando dos Raydrics... Eles são feitos de lata, né?	</stand>
			<stand>	Se você quiser ir até Glast Heim. Eu posso te dar instruções.	</stand>
			<stand>	A rota para Glast Heim não é muito complicada.	</stand>
			<stand>	Você sabia que os Petites, que guardam a entrada de Glast Heim, são dragões degenerados...?	</stand>
			<stand>	É um longo caminho.	</stand>
			<connect>	Bem-vindo.	</connect> 
			<connect>	Bem-vindo ao mundo de Ragnarök.	</connect>
			<connect>	Bem, onde vamos hoje? Você fez as malas?	</connect> 
			<connect>	Bom... venha...	</connect>
			<connect>	Tô com sono... Porque não entrou mais cedo?	</connect>
			<connect>	Você não acha que precisa de uma paradinha?	</connect>
			<levelup>	Estou tão feliz por você!	</levelup>
			<levelup>	Eu sinto um pouco de orgulho por ser seu bicho.	</levelup> 
			<levelup>	Está bem!!!!	</levelup> 
			<levelup>	Isso foi demais! Parabéns^^	</levelup>
			<perfor_1>	La la la...	</perfor_1>
			<perfor_1>	Sou tão linda no espelho.	</perfor_1>
			<perfor_1>	Você acha que uma mulher feito eu se acha em qualquer lugar? Eu sou a mais bela entre os demônios!	</perfor_1>
			<perfor_2>	Às vezes me sinto sufocada	</perfor_2>
			<perfor_2>	Eu me esforço muito para manter meu cabelo lindo.	</perfor_2>
			<perfor_2>	Ufa...	</perfor_2>
			<perfor_3>	Nossa...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Eu adoro dar uma parada para fazer exatamente "nada"...	</perfor_3>
			<perfor_3>	Nossa, nunca achei que ser um bichinho de estimação desse tanto trabalho	</perfor_3>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
			<perfor_s>	¡¦	</perfor_s>
		</so_full>			

	</zherlthsh>				

	<gobline_xmas>	
		<hungry>			
			<feeding>Enfim, comida! Eu já ia comer minha máscara! </feeding> 
			<feeding>Mais comida! Ainda não deu pra encher a barriga!  </feeding>
			<feeding>Sim, isso mesmo. Você deve saber o quanto estou com fome. </feeding> 
			<hunting>Isso aí só vai soltar Jellopy. Vamos caçar algo melhor!  </hunting> 
			<hunting>Ei, quem está mexendo com a gente? Prove do meu martelo, mané!  </hunting>
			<hunting>A gente não podia comer alguma coisa antes de caçar, não? </hunting>
			<danger>E-ei, eu sei que não é uma boa hora, mas preciso de comida! </danger> 
			<danger>Olha, é melhor a gente fugir, e comer. Precisamos de energia! </danger>
			<dead>Viu? É o que dá não me dar atenção! </dead>
			<dead>Poxa! E agora, quem vai me dar comida?! </dead>
			<dead>Eu teria um pouco mais de pena de você se você me alimentasse mais! </dead>
			<stand>Eu sei que a máscara cobre minha boca, mas preciso comer, sabe! </stand> 
			<stand>Então... Quando vamos comer? </stand>
			<stand>Cara, até o Antonio me alimentava melhor... </stand> 
			<stand>Está vendo essa máscara? Ninguém sabe o que estou pensando quando eu a uso. </stand> 
			<connect>Olha, você pode me dar comida agora, ou eu posso reclamar o dia todo... </connect> 
			<connect>Ah, você voltou bem na hora! Agora, me alimente. </connect> 
			<levelup>Um anjo?! Ah, pensei que estava morrendo de fome. Espera, espera... Eu estou mesmo morrendo de fome... </levelup> 
			<levelup>Ótimo, que bom pra você. Agora escute, estou com uma fome... </levelup> 
			<perfor_1>Amor Natalino!   </perfor_1>
			<perfor_1>Beijos e Abraços  </perfor_1>
			<perfor_2>Gosta da Minha Dança? </perfor_2>
			<perfor_2>Eba! O Natal Chegou </perfor_2>
			<perfor_3>Bate o sino pequenino, sino de Belém... </perfor_3>
			<perfor_3>Uma vez sonhei que era um bailarino... O que acha do meu salto no ar? </perfor_3> 
			<perfor_3>Mais uma performance perfeita! O que acha dos meus passos, da minha pirueta? </perfor_3> 
			<perfor_s>    </perfor_s>
			<perfor_s>    </perfor_s>
		</hungry>			

		<bit_hungry>			
			<feeding>Enfim, comida! Eu já ia comer minha máscara! </feeding> 
			<feeding>Você devia me alimentar melhor, sabe? Sou pequeno, mas tenho um estômago de Orc! </feeding>
			<feeding>Sim, isso mesmo. Você deve saber o quanto estou com fome.  </feeding> 
			<hunting>Ei, quem está mexendo com a gente? Prove do meu martelo, mané!  </hunting>
			<hunting>Isso aí, agora é a melhor hora para caçar! Vamos nos divertir! </hunting>
			<hunting>A gente não podia comer alguma coisa antes de caçar, não? </hunting>
			<danger>Olha, é melhor a gente fugir, e comer. Precisamos de energia! </danger>
			<danger>P-pára de sangrar! Pára... de... sangrar! </danger> 
			<danger>Sei que não é uma boa hora, mas não dá pra me dar comida agora? </danger>
			<dead>O que diab...? Ei, levanta! Levanta, o mundo ainda precisa de você! </dead>
			<dead>Ah, droga. Isso não é bom. Volta!  </dead>
			<stand>Eu sei que a máscara cobre minha boca, mas preciso comer, sabe! </stand> 
			<stand>Então... Quando vamos comer? </stand>
			<stand>Cara, até o Antonio me alimentava melhor... </stand> 
			<stand>Certo, para onde vamos agora? </stand>
			<stand>Antonio? Bem, juntos nós trabalhamos muito bem. </stand>
			<stand>Está vendo essa máscara? Ninguém sabe o que estou pensando quando eu a uso.</stand>
			<connect>Olha, você pode me dar comida agora, ou eu posso reclamar o dia todo... </connect> 
			<connect>Que bom, você voltou. Escuta, você tem que me dar comida agora mesmo! </connect> 
			<levelup>Um anjo?! Eles realizam desejos, certo? </levelup> 
			<levelup>Ótimo trabalho. Agora a gente pode dar uma pausa pra comer? </levelup> 
			<perfor_1>Amor Natalino!   </perfor_1>
			<perfor_1>Beijos e Abraços  </perfor_1>
			<perfor_2>Gosta da Minha Dança? </perfor_2>
			<perfor_2>Eba! O Natal Chegou </perfor_2>
			<perfor_3>Bate o sino pequenino, sino de Belém... </perfor_3>
			<perfor_3>Uma vez sonhei que era um bailarino... O que acha do meu salto no ar? </perfor_3> 
			<perfor_3>Mais uma performance perfeita! O que acha dos meus passos, da minha pirueta? </perfor_3> 
			<perfor_s>    </perfor_s>
			<perfor_s>    </perfor_s>
		</bit_hungry>			

		<noting>			
			<feeding>Isso aqui parece bem duro e crocante, mas é gostoso! </feeding> 
			<feeding>Delicioso! Derrete na boca!  </feeding>
			<feeding>Hummm, que bom! Tem gosto de café com leite. </feeding> 
			<hunting>Ah, dessa vez eu vou arrasar! Super Goblin, ao ataque! </hunting>
			<hunting>Isso, acerta, acerta! Dá uma surra nesse mané!  </hunting>
			<hunting>É, não tem mais nada pra fazer além de caçar. Vamos nos divertir! </hunting>
			<danger>Não! F-foge, foge agora! Rápido! </danger> 
			<danger>Droga, isso não tá nada bom! Recuar! </danger> 
			<dead>Recuar! Recuar! Recu... ah, droga. </dead>
			<dead>Levanta! Vamos, você tem que levantar! </dead>
			<dead>Por que eles pararam?... Ah, não. Oh, Senhor, não... </dead>
			<stand>Sabe, eu não sei mesmo por que fico sempre com esse Gorro de Natal...</stand> 
			<stand>Certo, para onde vamos agora? </stand>
			<stand>Sabe, na verdade eu sou um cara irresistível, por baixo da máscara. Juro!  </stand>
			<stand>Ei, sabia que nós, Goblins, odiamos aranhas? Uma delas matou nosso maior herói, o Duende Verde! </stand> 
			<stand>Está vendo essa máscara? Ninguém sabe o que estou pensando quando eu a uso.  </stand> 
			<stand>Ah, o Antonio? Somos os parceiros perfeitos...  </stand>
			<connect>Hehehehe! Hei meu chapa! Amigos para sempre, certo? </connect> 
			<connect>Ei, camarada! Vamos fazer muita coisa hoje, não é? </connect> 
			<connect>Estava esperando você aparecer! Ótimo, vamos lá! </connect> 
			<levelup>Subir de nível? Eeeba! </levelup> 
			<levelup>Nada pode nos deter! Somos o Exército de Um Homem e um Goblin Só! </levelup>  
			<perfor_1>Amor Natalino!   </perfor_1>
			<perfor_1>Beijos e Abraços  </perfor_1>
			<perfor_2>Gosta da Minha Dança? </perfor_2>
			<perfor_2>Eba! O Natal Chegou </perfor_2>
			<perfor_3>Bate o sino pequenino, sino de Belém... </perfor_3>
			<perfor_3>Uma vez sonhei que era um bailarino... O que acha do meu salto no ar? </perfor_3> 
			<perfor_3>Mais uma performance perfeita! O que acha dos meus passos, da minha pirueta? </perfor_3> 
			<perfor_s>    </perfor_s>
			<perfor_s>    </perfor_s>
		</noting>			

		<full>			
			<feeding>Você nem imagina como isso aqui está gostoso! </feeding>
			<feeding>*arroto* Ah, agora sim! Tô cheinho da silva!  </feeding>
			<feeding>Delicioso! Derrete na boca! </feeding> 
			<hunting>Vê só o que acontece ao se meter com a gente! Toma, toma! Vai procurar sua turma! </hunting>
			<hunting>Isso é o que acontece quando não se paga a ''taxa de proteção''! </hunting>
			<hunting>Ah, está doendo, é?! Vê se pára de chorar, mané! </hunting>
			<danger>Putz, viraram a mesa em cima da gente! É melhor fugir! </danger> 
			<danger>Esquece esses caras, vamos dar o fora! </danger> 
			<dead>Ah, droga! Não liga, a gente pega esses caras depois!  </dead>
			<dead>Não! Agora chega, esses caras vão pagar! </dead>
			<dead>Ah, droga. Não se chateie, eles jogaram sujo... </dead>
			<stand>Sabe, eu não sei mesmo por que fico sempre com esse Gorro de Natal... </stand> 
			<stand>Vou fazer de tudo para ser um valente Herói Goblin!  </stand>
			<stand>Certo, para onde vamos agora?  </stand>
			<stand>Está vendo essa máscara? Ninguém sabe o que estou pensando quando eu a uso.  </stand> 
			<stand>Sabe, na verdade eu sou um cara irresistível, por baixo da máscara. Juro! </stand>
			<stand>Ei, sabia que nós, Goblins, odiamos aranhas? Uma delas matou nosso maior herói, o Duende Verde! </stand> 
			<stand>Então, em quem vamos bater hoje? </stand>  
			<connect>Hehehehe! Hei meu chapa! Amigos para sempre, certo? </connect> 
			<connect>Ei, camarada! Vamos fazer muita coisa hoje, não é? </connect> 
			<connect>Estava esperando você aparecer! Ótimo, vamos lá! </connect> 
			<levelup>Quem vai deter a gente agora? A gente se dá melhor do que um casal!</levelup>
			<levelup>Mas o quê...?! Um anjo? Pra onde foi? V-volta! </levelup> 
			<perfor_1>Amor Natalino!   </perfor_1>
			<perfor_1>Beijos e Abraços  </perfor_1>
			<perfor_2>Gosta da Minha Dança? </perfor_2>
			<perfor_2>Eba! O Natal Chegou </perfor_2>
			<perfor_3>Bate o sino pequenino, sino de Belém... </perfor_3>
			<perfor_3>Uma vez sonhei que era um bailarino... O que acha do meu salto no ar? </perfor_3> 
			<perfor_3>Mais uma performance perfeita! O que acha dos meus passos, da minha pirueta? </perfor_3> 
			<perfor_s>    </perfor_s>
			<perfor_s>    </perfor_s>
		</full>			

		<so_full>			
			<feeding>*arroto* Quanta... Comida...  </feeding>
			<feeding>Comi demais! Quase que vomito dentro da máscara! -_- </feeding>
			<feeding>Chega, tô cheio! Não agüento mais comer... </feeding>
			<hunting>Ei, qual é a cor do seu cristal? </hunting>
			<hunting>Dessa vez eu vou vencer! Vou ser um Super Goblin! </hunting>
			<hunting>Isso aí, agora é a melhor hora para caçar! Vamos nos divertir! </hunting>
			<danger>Nosso destino está em suas mãos! Vai, vai! </danger>
			<danger>Oh, não! Que Antonio nos ajude! </danger> 
			<dead>Vamos, acorda! Será que dá pra acordar você com o fedor das meias do Antonio?... </dead>
			<dead>Não dá pra vencer todas. Vamos nos dar melhor da próxima vez. </dead>
			<dead>Não! Levanta! A-ah, bem, vamos ter outras chances. </dead>
			<stand>Sabe, eu não sei mesmo por que fico sempre com esse Gorro de Natal... </stand>
			<stand>Vou fazer de tudo para ser um valente Herói Goblin! </stand> 
			<stand>Certo, para onde vamos agora? </stand>
			<stand>Ei, sabia que nós, Goblins, odiamos aranhas? Uma delas matou nosso maior herói, o Duende Verde! </stand> 
			<stand>Está vendo essa máscara? Ninguém sabe o que estou pensando quando eu a uso.  </stand> 
			<stand>Sabe, na verdade eu sou um cara irresistível, por baixo da máscara. Juro! </stand>
			<connect>Hehehehe! Hei meu chapa! Amigos para sempre, certo? </connect> 
			<connect>Ei, camarada! Vamos fazer muita coisa hoje, não é? </connect> 
			<connect>Estava esperando você aparecer! Ótimo, vamos lá! </connect> 
			<levelup>Mas o quê...?! Um anjo? Pra onde foi? V-volta! </levelup> 
			<levelup>E-ei, divide seus pontos de experiência comigo pra que eu me torne um Herói Goblin! </levelup> 
			<perfor_1>Amor Natalino!   </perfor_1>
			<perfor_1>Beijos e Abraços  </perfor_1>
			<perfor_2>Gosta da Minha Dança? </perfor_2>
			<perfor_2>Eba! O Natal Chegou </perfor_2>
			<perfor_3>Bate o sino pequenino, sino de Belém... </perfor_3>
			<perfor_3>Uma vez sonhei que era um bailarino... O que acha do meu salto no ar? </perfor_3> 
			<perfor_3>Mais uma performance perfeita! O que acha dos meus passos, da minha pirueta? </perfor_3> 
			<perfor_s>    </perfor_s>
			<perfor_s>    </perfor_s>
		</so_full>			

	</gobline_xmas>	

					
</monster_talk_table>
